# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"POT-Creation-Date: 2003-10-21 16:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2009-11-18 17:56+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: doc <support@siteview.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"


#: esmb_gettext.erl:13
msgid "Create Group"
msgstr "创建组"

msgid "Alerts"
msgstr "警报"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Preferences"
msgstr "设置"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Multi-view"
msgstr "多视图"

msgid "Manage Monitors/Groups"
msgstr "管理"

msgid "Browse"
msgstr "浏览"

msgid "Remote UNIX"
msgstr "UNIX远程服务器"

msgid "Remote Windows"
msgstr "Windows远程服务器"

msgid "Tools"
msgstr "工具"

msgid "Progress"
msgstr "进度"

msgid "Summary"
msgstr "摘要"

msgid "Add Monitor"
msgstr "添加监测器"

msgid "Trend"
msgstr "趋势"

msgid "Add a new monitor instance to this group"
msgstr "添加新的监测器实例到该组"

msgid "Add Monitor Set"
msgstr "添加监测器集"

msgid "Add a new Monitor Set instance to this group"
msgstr "添加新的监测器集到该组"

msgid "Add Group"
msgstr "添加子组"

msgid "Create a new subgroup within this group"
msgstr "添加新的子组到该组"

msgid "Edit the Name, Description, or Dependencies of this group"
msgstr "编辑组的名称，描述或者依赖关系"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Disable all the monitors in this group or temporarily disable alerts for monitors in this group"
msgstr "禁用该组所有监测器，或者临时禁止该组监测器的警报功能"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Enable all the monitors previously disabled in this group or enable temporarily disabled alerts"
msgstr "启用该组所有之前被禁止的监测器，或者启用临时禁止的警报功能"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Refresh all the monitors in this group"
msgstr "刷新该组所有监测器"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Delete this group and all monitors in this group"
msgstr "删除该组及该组所有监测器"

msgid "View alerts for this group"
msgstr "查看该组所有的警报"

msgid "Move, duplicate, delete, disable/enable monitors in any group"
msgstr "移动，复制，删除，禁用/启用任意组中的监测器"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Mail"
msgstr "邮件"

msgid "minutes"
msgstr "分"

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "hours"
msgstr "小时"

msgid "days"
msgstr "天"

msgid "none"
msgstr "无"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Type"
msgstr "类型"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Edit Group"
msgstr "编辑组"

msgid "Del"
msgstr "删除"

msgid "Detailed Test"
msgstr "详细测试"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "OS"
msgstr "操作系统"

msgid "title that should appear in the Monitor table (optional)"
msgstr "显示在监测器表格的标题（可选）"

#   ：web_page_common页面的国际化修改     （陈阳）

msgid "Good:"
msgstr "正常："

msgid "Warning:"
msgstr "警告："

msgid "Error:"
msgstr "错误："

msgid "Threshold:"
msgstr "阀值："

msgid "Periods:"
msgstr "时间段："

msgid "From:"
msgstr "从："

msgid "To:"
msgstr "到："

msgid "Hidden"
msgstr "隐藏"

msgid "Data Record"
msgstr "数据记录"

msgid "<a href=\"/web/schedule\"> Edit</a> Schedules"
msgstr "<a href=\"/web/schedule\"> 编辑</a> 任务计划"

msgid "choose server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Current selection of counters,counters numbers should less than 20."
msgstr "当前所选计数器，最多不可超过20个。"

msgid "schedule for the monitor to be enabled - for example, \"weekdays, 9-6\" enables the monitor to run from 9am to 6pm, Monday - Friday"
msgstr "监测器启用计划，例如，\"weekdays, 9-6\"允许监测器在星期一到星期五的每天上午9点到下午6点进行数据采集。"

msgid "good"
msgstr "良好"

msgid "warning"
msgstr "警告"

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "Return to Group page"
msgstr "返回组页面"

#  :添加组页面的国际化修改 web_group_add     （陈阳）

msgid "Add"
msgstr "添加"

#  组列表页面的国际化修改 group_list

msgid "Status"
msgstr "描述"

msgid "Updated"
msgstr "已更新"

msgid "Add to Group:"
msgstr "添加："

msgid "Group Actions:"
msgstr "组操作："

msgid "View:"
msgstr "查看："

msgid "Add Monitor Solution"
msgstr "添加监测解决方案"

msgid "Add a new Monitoring Solution to this group"
msgstr "添加一个新的监测解决方案到该组"
 

# :登录页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/login （陈阳）

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "enter login name"
msgstr "输入登录用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "enter password"
msgstr "输入密码"

msgid "Log In"
msgstr "登录"

msgid "Change Password"
msgstr "更改密码"

msgid "New password"
msgstr "新密码"

msgid "to change your password, enter your new password here"
msgstr "更改密码，在此输入新密码"

msgid "New password (again)"
msgstr "再次输入密码"

msgid "enter new password again to verify"
msgstr "再次输入并验证密码"

msgid "<b>ERROR</b><br>There was an error in the entered information - the error message is displayed in red to the right of the field that is in error."
msgstr "<b>错误</b><br>设置的内容有误 - 在出错的位置会显示出红色的提示信息"

msgid "ERROR:There was an error in the entered information - the error message is displayed in red to the right of the field that is in error."
msgstr "错误：设置的内容有误 - 在出错的位置会显示出红色的提示信息"

msgid "<b>ERROR</b><br>"
msgstr "<b>错误</b><br>"

msgid "frequency must set"
msgstr "请设置监测频率"

msgid "frequency must be a number"
msgstr "监测频率要求为数字"

msgid "Freqency was less than 15 seconds"
msgstr "频率小于15秒"

msgid "error frequency must be a number"
msgstr "错误频率要求为数字"

#监测器添加、编辑页面的verify错误提示 （程凯扬）

msgid "Counters is missing"
msgstr "未选择计数器"

msgid "no monitors selected"
msgstr "未选择监测器"

msgid "delay time missing."
msgstr "缺少延迟时间"

msgid "delay time must be a number."
msgstr "延迟时间要求为数字"

msgid "input format error, for example: *8 "
msgstr "输入的格式错误，格式如：*8"

msgid "must select at least one browse counter"
msgstr "至少选择一个计数器"

msgid "Server can not be empty. "
msgstr "服务器不能为空"

msgid "Server no spaces are allowed"
msgstr "服务器中不允许有空格"

msgid "User Name can not be empty. "
msgstr "用户名不能为空"

msgid "User Name no spaces are allowed. "
msgstr "用户名中不允许有空格"

msgid "Node Name can not be empty. "
msgstr "节点不能为空"

msgid "Node Name no spaces are allowed. "
msgstr "节点名中不允许有空格"

msgid "port missing."
msgstr "端口不能为空"

msgid "port must be a number."
msgstr "端口内容要求是数字"

msgid "time out missing."
msgstr "缺少超时"

msgid "time out must be a number."
msgstr "超时内容要求是数字"

msgid "Counters Number can not greater than MaxCounters Value. "
msgstr "计数器个数超出了最大值"

msgid "The device name/IP address cannot be blank."
msgstr "设备名称或IP地址不能为空"

msgid "No community string given (version v1 requires a community string)."
msgstr "共同体设置不能为空（在SNMP V1版本中需要设置共同体）"

msgid "No community string given (version v2 requires a community string)."
msgstr "共同体设置不能为空（在SNMP V2版本中需要设置共同体）"

msgid "User name cannot be blank for version 3"
msgstr "在SNMP V3版本中用户名不能为空"

msgid "The authentication password must be greater than 8 characters."
msgstr "认证密码要求大于8个字符"

msgid "The privacy password must be either blank (no privacy) or greater than 8 characters (DES privacy)"
msgstr "私有密码只能设置为空（无私有密码）或大于8个字符"

msgid "The Context Engine ID must be a string of hexidecimal digits (0-9, A-F) or blank, if no Context Engine ID should be transmitted"
msgstr "上下文引擎ID必须为一长串的数字(0-9,A-F)或空白,如果没有则不进行传输。"

msgid "timeout missing"
msgstr "超时不能为空"

msgid "timeout must be a number"
msgstr "超时内容要求是数字"

msgid "Port missing"
msgstr "端口不能为空"

msgid "Host Name missing"
msgstr "用户名不能为空"

msgid "no spaces are allowed"
msgstr "用户名中不允许有空格"

msgid "Counters missing"
msgstr "缺少计数器"

msgid "Index missing"
msgstr "索引不能为空"

msgid "Index must be a number"
msgstr "索引内容要求为数字"

msgid "Timeout missing"
msgstr "超时不能为空"

msgid "Timeout must be a number"
msgstr "超时内容要求是数字"

msgid "Community missing"
msgstr "共同体设置不能为空"

msgid "Timeout value must be greater than zero."
msgstr "超时要大于0"

msgid "Timeout value must be numeric."
msgstr "超时内容要求是数字"

msgid "no monitor item selected."
msgstr "监测器条目未被选择"

msgid "Delay is missing."
msgstr "延时不能为空"

msgid "Delay must be a number."
msgstr "延时内容要求是数字"

msgid "Database Connection URL can not be empty. "
msgstr "数据库连接URL不能为空"

msgid "Database Connection URL no spaces are allowed"
msgstr "数据库连接URL不能含有空格"

msgid "Query can not be empty. "
msgstr "查询条件不能为空"

msgid "timeout missing."
msgstr "超时不能为空"

msgid "timeout must be a number."
msgstr "超时内容要求是数字"

msgid "directory name missing."
msgstr "缺少目录名"

msgid "Host Name  missing"
msgstr "缺少主机名"

msgid "host address must a legal IP "
msgstr "主机地址要求是一个合法的IP地址"

msgid "Ftp Server address not null"
msgstr "FTP服务器地址不能为空"

msgid "port is not a number"
msgstr "端口内容要为数字"

msgid "file path not null"
msgstr "文件地址不能为空"

msgid "Time out must > 0"
msgstr "超时要大于0"

msgid "URL is missing"
msgstr "URL不能为空"

msgid "URLProvider  missing"
msgstr "LDAP服务提供商不能为空"

msgid "pSecurityPrincipal  missing"
msgstr "安全主体不能为空"

msgid "Invalid Filter."
msgstr "无效的筛选条件"

msgid "file name missing."
msgstr "缺少文件名"

msgid "The file does not exist or path error."
msgstr "文件不存在或输入了错误的路径"

msgid "Oversize log file,can not Select file checking option \"Always\"."
msgstr "对于较大的日志文件，从头开始检查选项不能设置为始终检查整个文件"

msgid "Oversize log file,can not Select file checking option \"First Time Only\"."
msgstr "对于较大的日志文件，从头开始检查选项不能设置为开始检查一次整个文件"

msgid "Real-Time Data Time Window missing"
msgstr "实时数据时间窗口内容为空"

msgid "The Real-Time Data Time Window must be a number between 1 and 24"
msgstr "实时数据时间窗口内容要求是一个在1到24之间的数字"

msgid "The Real-Time Data Vertical Axis must be a number greater than 0"
msgstr "实时数据纵轴内容要求是一个大于0的数字"

msgid "Object missing"
msgstr "对象不能为空"

msgid "scale must be a number"
msgstr "缩放内容要求为数字"

msgid "HostName is null"
msgstr "用户名不能为空"

msgid "must select at least one  counter"
msgstr "至少要选择一个计数器"

msgid "port is null"
msgstr "端口不能为空"

msgid "channel is null"
msgstr "通道不能为空"

msgid "size missing."
msgstr "包大小不能为空"

msgid "packet size must be a positive number"
msgstr "包大小内容要求为一个正数"

msgid "packet size must be a number between 1 and 60000"
msgstr "包大小要求在1到60000之间"

msgid "script parameters have illegal characters"
msgstr "脚本参数中含有非法的字符"

msgid "server missing."
msgstr "服务器不能为空"

msgid "Server no spaces are allowed."
msgstr "服务器不能含有空格"

msgid "Match Content is missing."
msgstr "匹配内容不能为空"

msgid "URL List Name is missing."
msgstr "缺少URL列表文件"

msgid "URL List Name does not exist"
msgstr "URL列表文件不存在"

msgid "URL List Name is not a file"
msgstr "URL列表文件错误"

msgid "url is missing"
msgstr "URL不能为空"

msgid "format error"
msgstr "URL格式错误"

msgid "only HTTP, HTTPS are currently supported"
msgstr "目前只支持HTTP和HTTPS"

msgid "error regular expression"
msgstr "错误的正则表达式"

msgid "missing port number in Proxy address"
msgstr "代理服务器地址缺少端口号"

msgid "no space are allowed"
msgstr "服务器地址不能含有空格"

msgid "file does not exist"
msgstr "文件不存在"

msgid "this is not a file"
msgstr "这不是一个文件"

msgid "the path of the weblogic jar file should not be empty"
msgstr "包含weblogic jar文件的路径不能为空"

msgid "Timeout can not be empty"
msgstr "超时不能为空"

msgid "Timeout value must be a integer"
msgstr "超时要求为整数"

msgid "xml url  missing"
msgstr "缺少URL"


# 添加/编辑apache监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "the server administration URL (example: http://server:port/server-status?auto)"
msgstr "服务管理页面的URL(如：http://server:port/server-status?auto)"

msgid "Server OS:"
msgstr "操作系统："

msgid "optional Operating System of server, default is Unix"
msgstr "服务器所使用的操作系统，默认是Unix。"

# 编辑/添加Browsable Windows Counter 监测器国际化修改  （陈阳）

msgid "Counter File:"
msgstr "计数器文件："

msgid "a Performance Monitor setting file that specifies the counters"
msgstr "一个指定了计数器的性能监测器设置文件。"

# 编辑/添加Database Counter 监测器国际化修改  （陈阳）

msgid "Enter the URL to the database connection. URL Format: hostname:port/database-name"
msgstr "输入数据库连接的URL。URL格式：hostname:port/database-name。"

msgid "Query:"
msgstr "查询："

msgid "SQL query to be performed on the database.  Needs to return \"Counter Name , Value1, Value2...\" format.  For example: SELECT name,gets,misses FROM counter;"
msgstr "对数据库执行的SQL查询操作。需要返回“计数器名称，值1，值2...”的格式。例如：SELECT name,gets,misses FROM counter。"

msgid "Divisor Query:"
msgstr "除数查询："

msgid "The default is to divide by the time elapsed between monitor runs."
msgstr "默认是除以监测器两次运行之间的时间间隔。"

msgid "Cumulative Counters:"
msgstr "累积计数器："

msgid "When selected, the counters will be treated as cumulative counters. The value will be determined directly from the query of the database."
msgstr "勾选该选项，计数器将被视为累积计数器。返回的值直接由数据库查询的结果而定。"

msgid "Divide Counters:"
msgstr "除法计数器："

msgid "When selected, the counters will be divided by the divisor."
msgstr "勾选该选项，计数器将被除以除数。"

# 编辑/添加Database Query 监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "the SQL statement to be performed on the database.  (for example, select * from sysobjects)"
msgstr "数据库执行的SQL语句。（如，select * from sysobjects）"

msgid "the driver used to connect to the database"
msgstr "数据库连接使用的驱动。"

msgid "optional, match against the first record of querying result, each matching value should be seperated by a comma(,)"
msgstr "可选，对查询结果的第一条记录进行匹配，每一个匹配值需要用几个逗号隔开。"

msgid "optional, match against the first record of querying result,using a string or a regular expression between the slashes //"
msgstr "可选，对查询结果的第一条记录进行匹配，使用字符串或正则表达式,正则表达式在//之间。"

msgid "optional, user name used to connect to the database"
msgstr "可选，连接数据库的用户名。"

msgid "optional,  password used to connect to the database"
msgstr "可选，连接数据库的密码。"

msgid "File Path:"
msgstr "文件路径："

msgid "Excute a query stored in a file"
msgstr "执行保存在文件中的查询。"

msgid "the time out, in seconds, to wait for a database connection"
msgstr "数据库连接的超时时间，以秒为单位。"

msgid "the time out, in seconds, to wait for a database query"
msgstr "数据库查询的超时时间，以秒为单位。"

# 编辑/添加DHCP监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "The amount of time, in seconds, to wait for a response from a DHCP server"
msgstr "DHCP服务器响应的超时时间，以秒为单位。"

msgid "Requested Client Address:"
msgstr "请求客户端地址："

msgid "(Optional) The IP Address to request from the DHCP Server"
msgstr "可选，对DHCP服务器提出请求的客户端地址。"

# 编辑/添加 Disk Space监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "Disk:"
msgstr "磁盘："

# 编辑/添加 DNS监测器页面国际化修改     （陈阳）

msgid "DNS Server Address:"
msgstr "DNS服务器："

msgid "IP address of the DNS server (example: 206.168.191.1)"
msgstr "DNS服务器的IP地址（如：206.168.191.1）"

msgid "the hostname to lookup (example: demo.siteview.com)"
msgstr "要解析的主机名（如：demo.siteview.com）"

msgid "Host Address:"
msgstr "主机地址："

msgid "	optional IP address or list of addresses to verify against for the hostname (examples 206.168.191.21 or 206.168.191.21,206.168.191.46)"
msgstr "IP地址或映射到主机以验证其是否正确解析的地址。（如206.168.191.21或206.168.191.21,206.168.191.46）"

# 编辑/添加IPMI监测器页面国际化修改    （陈阳）

msgid "Ipmi sensor server IP address"
msgstr "IPMI服务器的地址。"

msgid "the port number of the IPMI server (default is 623)"
msgstr "IPMI服务的端口号（默认是623）"

msgid "user name to connect the IPMI server"
msgstr "连接到IPMI服务器的用户名。"

msgid "password to connect the IPMI server"
msgstr "连接到IPMI服务器的密码。"

msgid "the time out, seconds, to wait for the IPMI connection to made and the command to complete"
msgstr "连接到IPMI服务器并执行相应命令的超时时间，以秒为单位。"

# 编辑/添加 邮件监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "Action:"
msgstr "操作："

msgid "the action the monitor will take with the e-mail message. For example, send and receive or receive only."
msgstr "监测器对邮件信息进行的操作。如，发送和接收或仅接收。"

msgid "Send & Receive"
msgstr "发送和接收"

msgid "Receive Only"
msgstr "仅接收"

msgid "Send Only"
msgstr "仅发送"

msgid "Sending Mail Server (SMTP):"
msgstr "发送方电子邮件服务器（SMTP）："

msgid "hostname of mail server where test message is sent - for example, mail.siteview.com"
msgstr "发送测试电子邮件服务器的主机名，如，mail.siteview.com。"

msgid "Send From Address:"
msgstr "发送方地址："

msgid "address where test message is from -for example, support@dragonflow.com"
msgstr "测试邮件发送地址，如，support@dragonflow.com"

msgid "Send To Address:"
msgstr "接收方地址："

msgid "address where test message is sent to - for example, support@dragonflow.com"
msgstr "测试邮件接收方地址，如，support@dragonflow.com"

msgid "Receiving Protocol:"
msgstr "接收协议："

msgid "the protocol used to receive the message"
msgstr "接收邮件所用的协议。"

msgid "Receiving Mail Server:"
msgstr "接收方电子邮件服务器："

msgid "the mail server where the test message is received - for example, mail.siteview.com"
msgstr "测试邮件接收方电子邮件服务器，如，mail.siteview.com。"

msgid "Receiving Mail Server User Name:"
msgstr "接收方电子邮件服务器用户名："

msgid "the account name for the receiving mailbox - for example, support"
msgstr "接收方电子邮件服务器用户名，如，support。"

msgid "Receiving Mail Server Password:"
msgstr "接收方电子邮件服务器密码："

msgid "the password for the receiving mailbox"
msgstr "接收邮箱的密码。"

msgid "Receive Content Match:"
msgstr "接收内容匹配："

msgid "for Receive Only, the text to match in the contents of the received message. (example: Subject: MySubject)"
msgstr "仅接收，对接收到的内容进行匹配。（如：Subject: MySubject）"

msgid "amount of time (in seconds) to keep checking for the message to be received"
msgstr "检查消息是否接收到的超时时间，以秒为单位。"

msgid "POP Check Delay:"
msgstr "POP检查延迟："

msgid "delay (in seconds) between each login to the receiving server, while waiting for the message to arrive"
msgstr "等待消息到达时，接收服务器每次登录之间的延迟时间，以秒为单位。"

msgid "Attachment:"
msgstr "附件："

msgid "Enter the full path name of a file to attach to the email"
msgstr "输入添加到邮件中的附件的路径。"

msgid "SMTP User:"
msgstr "SMTP用户："

msgid "User name for smtp-auth "
msgstr "SMTP-auth的用户名。"

msgid "SMTP Password:"
msgstr "SMTP密码："

msgid "the password for smtp-auth server"
msgstr "SMTP-auth服务器的密码。"

# 编辑/添加Ping监测器页面国际化修改    （陈阳）

msgid "Size:"
msgstr "包大小："

msgid "Packet size"
msgstr "包大小。"

#  编辑/添加port监测器页面国际化修改    （陈阳）

msgid "the IP address or host name that will be connected to (examples: 206.168.191.21 or demo.siteview.com)"
msgstr "要连接的IP地址或者主机名，如，206.168.191.21 或 demo.siteview.com。"

msgid "Port Number:"
msgstr "端口号："

msgid "the port that will be connected to."
msgstr "要连接的端口号。"

msgid "the time out, seconds, to wait for connection and reply"
msgstr "连接和应答超时时间，以秒为单位。"

msgid "Send String:"
msgstr "发送字符串："

msgid "Override the default string that is be sent to the port after connecting"
msgstr "覆盖默认字符，发送到连接的端口。"

msgid "Match String:"
msgstr "匹配字符串："

msgid "Override the default string that is matched against the port's response"
msgstr "覆盖默认字符串，对端口的回应信息进行匹配。"

# 编辑/添加Service监测器页面国际化修改  （陈阳）

msgid "Service:"
msgstr "服务："

msgid "Process:"
msgstr "进程："

msgid "Process Name:"
msgstr "进程名："

msgid "the process to monitor"
msgstr "要监测的进程。"

msgid "the NT service to monitor"
msgstr "要监测的NT服务。"

msgid "optional process name for process count and cpu usage (example: httpd)."
msgstr "对进程数和CPU使用率进行监测的进程名（如：httpd）."

msgid "(using Process Name)"
msgstr "（使用进程名）"

msgid "the NT service to monitor"
msgstr "要监测的NT服务。"

# 编辑/添加URL 监测器页面国际化修改（陈阳）

msgid "Error If Match:"
msgstr "生成错误的匹配内容："

msgid "Check for Content Changes:"
msgstr "检查内容更改："

msgid "the time out, in seconds, to wait for the response"
msgstr "等待响应的超时时间，以秒为单位"

msgid "the URL to be verified. If the URL. (example: http://demo.siteview.com)"
msgstr "要访问的URL。例如：http://demo.siteview.com"

msgid "optional, match against content of URL, using a string or a regular expression."
msgstr "可选，使用字符串或正则表达式对访问的URL内容进行匹配"

msgid "optionally generate an error if the content of the URL contains this text"
msgstr "可选，当URL内容包含指定内容时报错。"

msgid "generate error if the content of the URL changes - resetting the saved contents updates the contents checked against during the next monitor run"
msgstr "当URL中的内容发生变化时报错。重新保存内容，更新在下次监测器运行时需要检查的内容。"

msgid "Authorization NTLM Domain"
msgstr "授权NTLM域："

msgid "optional domain if the URL requires for NTLM authorization"
msgstr "可选，如果URL请求需要进行NTLM域验证。"

msgid "Preemptive Authorization"
msgstr "优先授权："

msgid "when to authorization"
msgstr "优先授权的时间"

# 编辑/添加Telnet监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "Telnet Server:"
msgstr "服务器："

msgid "the IP address or host name of the Telnet server (examples: 206.168.191.21 or demo.siteview.com)"
msgstr "telnet服务器的IP地址或者主机名（如：206.168.191.21 或 demo.siteview.com）"

msgid "user name used to log in to the server via Telnet"
msgstr "通过telnet方式登录到服务器上的用户名。"

msgid "password  used to log in to the server via Telnet"
msgstr "通过telnet方式登录到服务器上的密码。"

msgid "Command:"
msgstr "命令："

msgid "optional command to run on the server"
msgstr "可选，在服务器上运行的命令。"

msgid "Login Prompt:"
msgstr "登录提示符："

msgid "the label printed out when the remote system prompts for a login"
msgstr "远程系统打印出来的登录提示符。"

msgid "Password Prompt:"
msgstr "密码提示符："

msgid "the label printed out when the remote system prompts for a password"
msgstr "远程系统打印出来的密码提示符。"

msgid "Prompt:"
msgstr "提示符："

msgid "the prompt printed out when the remote system is waiting for input"
msgstr "远程系统等待输入时打印出来的提示符。"

msgid "optional text to match against content of the file"
msgstr "可选，对文件中的内容进行匹配。"

# 编辑/添加Web Server 监测器页面国际化修改  （陈阳）

msgid "Web Server:"
msgstr "服务器："

msgid "the web server application to monitor"
msgstr "要监测的web应用程序服务器。"

msgid "Log File Pathname:"
msgstr "日志文件路径名："

msgid "the web server log file"
msgstr "web服务日志文件。"


#编辑/添加XML监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "XML URL"
msgstr "URL："

msgid "Enter the URL of the XML file that is the input for the transformation."
msgstr "输入需要转换的XML文件的URL"

msgid "XSL File:"
msgstr "XSL文件："

msgid "Enter the path to the XSL file you want to test. This path must be relative to SiteView root folder."
msgstr "输入需要测试的XML文件路径，此路径必须是SiteView根目录的相对路径。"

msgid "Secure Server:"
msgstr "安全服务器："

msgid "check here if server is secure"
msgstr "服务器需要认证时勾选此复选框"

msgid "Proxy Server:"
msgstr "代理服务器："

msgid "the name of the proxy server server if needed"
msgstr "代理服务器的地址"

msgid "Proxy Username:"
msgstr "代理服务器用户名："

msgid "the username for the proxy server"
msgstr "代理服务器的用户名。"

msgid "Proxy Password:"
msgstr "代理服务器密码："

msgid "the password for the proxy server"
msgstr "代理服务器的密码。"

msgid "User:"
msgstr "用户："

msgid "the username for the URL"
msgstr "URL的用户名。"

msgid "the password for the URL"
msgstr "URL的密码。"

msgid "Timeout(Second):"
msgstr "超时："

# 编辑/添加监测器（LDAP）页面国际化修改   （陈阳）

msgid "LDAP service provider:"
msgstr "LDAP服务提供商："

msgid "the LDAP server to connect to (example: ldap://ldap.this-company.com:389)"
msgstr "连接的LDAP服务器（如，ldap://ldap.this-company.com:389）"

msgid "Security Principal:"
msgstr "安全主体："

msgid "the LDAP query to perform (example: uid=testuser,ou=TEST,o=this-company.com)"
msgstr "要执行的LDAP查询（如：uid=testuser,ou=TEST,o=this-company.com）"

msgid "Security Credentials:"
msgstr "安全认证："

msgid "the password used for authentication. If left blank it defaults to Anonymous."
msgstr "认证所需要的密码。空白默认表示使用Anonymous。"

msgid "Content Match:"
msgstr "内容匹配："

msgid "optional, match against query result, using a string or a <a href=/SiteView/docs/regexp.htm>regular expression</a> or <a href=/SiteView/docs/XMLMon.htm>XML names</a>."
msgstr "可选，对查询结果进行匹配，使用字符串或者<a href=/SiteView/docs/regexp.htm>正则表达式</a>或者<a href=/SiteView/docs/XMLMon.htm>XML 名称</a>。"

msgid "Object Query:"
msgstr "对象查询："

msgid "Be able to look at a separate object than the user dn object. This field has to be set if using a filter."
msgstr "可以看成一个单独的对象而不是一个用户DN对象。当使用筛选器时必须设置此选项。"

msgid "LDAP Filter:"
msgstr "LDAP筛选器："

msgid "To be able to perform a search with filter"
msgstr "使用筛选器进行查询。"

# 编辑Oracle Database Monitor监测器页面国际化   （陈阳） 

msgid "Database Connection URL:"
msgstr "数据库连接URL："

msgid "JDBC URL to the database connection. URL Format: hostname:port/database-name"
msgstr "连接到数据库的JDBC URL。 URL格式：hostname:port/database-name"

msgid "Database User Name:"
msgstr "数据库用户名："

msgid "Backup Database Connection URL:"
msgstr "备份数据库连接："

msgid "User name used to connect to the database."
msgstr "连接到数据库的用户名。"

msgid "Database Password:"
msgstr "数据库密码："

msgid "Password used to connect to the database."
msgstr "连接到数据库的密码。"

msgid "Database Driver:"
msgstr "数据库驱动："

msgid "Driver used to connect to the database."
msgstr "连接到数据库的驱动。"

msgid "Connection Timeout:"
msgstr "连接超时："

msgid "Time in seconds to wait for a database connection."
msgstr "等待一个数据库连接所用的时间为多少秒。"

msgid "Query Timeout:"
msgstr "查询超时："

msgid "Time in seconds to wait for a database query to complete."
msgstr "完成一个数据库查询所需要的时间为多少秒。"

msgid "no selections"
msgstr "未选择计数器"

# db2监测器页面的国际化修改（陈阳）

msgid "Database server hostname or ip."
msgstr "数据库服务器的主机名称或者IP。"

msgid "Port:"
msgstr "端口："

msgid "Database server port."
msgstr "数据库服务的端口。"

msgid "User Name:"
msgstr "用户名："

msgid "Username for Db2."
msgstr "DB2的用户名。"

msgid "Password for Db2."
msgstr "DB2的密码。"

msgid "Database Name:"
msgstr "数据库名称："

msgid "Database Name for monitoring."
msgstr "要监测的数据库名称。"

msgid "Partition:"
msgstr "分区："

msgid "Database monitor scale.-1 is current partition, -2 is all partition."
msgstr "数据库监测范围。 - 1是当前分区，-2是所有分区。"

# 编辑VMware监测器页面国际化修改（陈阳）

msgid "Server URL:"
msgstr "URL："

msgid "VMWare server Url, example: http://www.xxx.com/sdk"
msgstr "VMWare服务Url，如：http://www.xxx.com/sdk"

msgid "Username:"
msgstr "用户名："

msgid "user name to connect the VMWare server"
msgstr "连接VMWare服务器的用户名。"

msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgid "password to connect the VMWare server"
msgstr "连接VMWare服务器的密码。"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Clear Selections"
msgstr "清除"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Reload Counters"
msgstr "重新加载"

msgid "choose counters"
msgstr "选择计数器"

msgid "Current selection of counters."
msgstr "当前所选计数器。"

msgid "the time out, seconds, to wait for the telnet connection to made and the command to complete"
msgstr "超时设置，等待多少秒来进行telnet连接并完成命令"

msgid "Error if"
msgstr "错误条件"

msgid "Warning if"
msgstr "警告条件"

msgid "Good if"
msgstr "良好条件"

# 编辑iplanet server monitor页面的国际化修改   （陈阳）

msgid "the server administration URL (example: http://server:adminport/https-SERVERINSTANCE/bin/sitemon?doit:)"
msgstr "iplanet管理页面的URL（如：http://server:adminport/https-SERVERINSTANCE/bin/sitemon?doit:）"

msgid "Authorization User Name:"
msgstr "授权用户名："

msgid "optional user name if the URL requires authorization."
msgstr "用户名，当URL要求认证时需要填写"

msgid "Authorization Password:"
msgstr "授权密码："

msgid "optional password if the URL requires authorization"
msgstr "密码，当URL需要认证时填写"

msgid "connect time out(second)"
msgstr "连接超时（秒）"

msgid "HTTP Proxy:"
msgstr "HTTP代理："

msgid "optional list of proxy servers to use including port (example: proxy.siteview.com:8080)"
msgstr "使用的代理服务器名称，包括端口（如：proxy.siteview.com:8080）"

msgid "NT Challenge Response:"
msgstr "NT询问应答："

msgid "when selected, use NT Challenge Response authorization"
msgstr "勾选该复选框，使用NT询问响应授权"

msgid "Proxy Server User Name:"
msgstr "代理服务器用户名："

msgid "optional user name if the proxy server requires authorization"
msgstr "用户名，当代理服务器需要认证时填写"

msgid "Proxy Server Password:"
msgstr "代理服务器密码："

msgid "optional password if the proxy server requires authorization"
msgstr "密码，当代理服务器需要认证时填写"

# 添加snmp monitor页面国际化修改  （陈阳）

msgid "the IP address or host name from which the snmp value will be retrieved"
msgstr "返回snmp值的IP地址或者主机名。"

msgid "Object ID:"
msgstr "对象ID："

msgid "the object ID of the main SNMP object to be queried"
msgstr "SNMP主体要查询的对象ID"

msgid "Index:"
msgstr "索引："

msgid "the index of the main SNMP object - for non-table object IDs, this is 0"
msgstr "SNMP主体的索引-非表对象的ID，是0"

msgid "Community:"
msgstr "团体："

msgid "the community the SNMP object"
msgstr "SNMP对象的共同体"

msgid "the total time, in seconds, to wait for a successful reply"
msgstr "等待一个成功答复需要多少秒。"

msgid "SNMP Version:"
msgstr "SNMP版本："

msgid "the version of the mib that the oid belongs to"
msgstr "mib的OID所属的版本"

msgid "Scaling:"
msgstr "缩放："

msgid "divide the value by a scaling factor"
msgstr "除以一个比例值"

msgid "Match Content:"
msgstr "匹配内容："

msgid "optional, match against SNMP value."
msgstr "可选，对SNMP值进行匹配。"

msgid "Units:"
msgstr "单位："

msgid "optional units string to append when displaying the value of this counter."
msgstr "显示counters的值时，显示在值后面的可选单位字符串"

msgid "Measurement Label:"
msgstr "度量标签："

msgid "optional label for the status string and measurements column of reports."
msgstr "显示在描述字符串和报告的测量栏中的可选标签项 "

msgid "Measure as Delta:"
msgstr "度量增量："

msgid "when selected, the measurement reported is the difference between the current value and the previous value."
msgstr "勾选该复选框，报告的测量值是当前值和前一次取到的值之间的差值。"

msgid "Measure as Rate per Second:"
msgstr "度量每秒速度："

msgid "when selected, the measurement reported is divided by the number of seconds since the last measurement."
msgstr "勾选该复选框，测量报告会将距离上次测试的时间除以选择的秒"

msgid "Percentage Base:"
msgstr "百分比基数："

msgid "optional, the measurement will be divided by this value to calculate a percentage, enter a number or SNMP object ID,  if an object ID if entered the Index from above will be used"
msgstr "可选，测试值将会除以该值来计算出一个百分比，输入一个数值或者SNMP的对象ID，如果在上述选项中输入了对象ID的索引，将使用该对象ID"

msgid "Measure Base as Delta:"
msgstr "增量度量基数："

msgid "optional, calculate the Percentage Base as the difference between the current base and the previous base.  use this option when an SNMP object ID is used for Percentage Base and the object is not a fixed value"
msgstr "可选，计算出当前基数和前一次基数差值的百分比。当一个对象ID在百分比基数被使用并且该对象ID不是一个固定值时使用该选项。"

msgid "SNMP V3 Username:"
msgstr "SNMP V3用户名："

msgid "Username to be used for authentication for SNMP V3"
msgstr "SNMP V3认证时需要的用户名。"

msgid "SNMP V3 Password:"
msgstr "SNMP V3密码："

msgid "Password to be used for authentication for SNMP V3"
msgstr "SNMP V3认证时需要使用的密码。"

# 添加snmp trap monitor页面的国际化修改（陈阳）

msgid "by default, all SNMP Traps received will be matched.  Optionally, enter the text to match in an SNMP Trap"
msgstr "默认情况下，所有的SNMP陷阱收到信息都会进行匹配。或者，输入要对SNMP陷阱进行匹配的文字。"

msgid "Run Alerts:"
msgstr "运行警报："

msgid "for each SNMP Trap matched"
msgstr "对于匹配的每个SNMP陷阱"

msgid "once, after all SNMP Traps have been checked"
msgstr "检查所有SNMP陷阱之后运行一次"

msgid "How alerts for this monitor are triggered by the following options:  <table width=100% border=0><TR><TD>(1) For <b>'for each SNMP Trap entry matched and report status'</b> the monitor triggers alerts for every matching SNMP trap entry found based on the <b>Error If</b> and <b>Warning If</b> thresholds defined for the monitor. </TD></TR>\n<TR><TD>(2) For <b>'once, after all SNMP Traps have been checked'</b>, the traps received since the last monitor run are checked and alerts are triggered based on the <b>Error If</b> and <b>Warning If</b> thresholds defined for the monitor. </TD></TR></table>\n"
msgstr "该监测器触发报警的方式有如下选项：<table width=100% border=0><TR><TD>(1)<b>'对于匹配的每个SNMP陷阱'</b>监测器对于每个SNMP陷阱整体进行匹配，并根据监测器状态是否错误或警告来触发警报。</TD></TR>\n<TR><TD>(2)<b>'检查所有SNMP陷阱之后运行一次'</b>，从监测器上次运行的时间到现在所接收到的陷阱信息，并根据监测器设置的<b>错误条件</b>和<b>警告条件</b>来触发警报。</TD></TR></table>\n"

# url content监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "Authorization NTLM Domain:"
msgstr "授权NTLM域："

msgid "Preemptive Authorization:"
msgstr "优先授权："

msgid "POST Date:"
msgstr "POST数据："

msgid "optional name=value variables,to send with a POST request"
msgstr "可选，名称=变量值，发送POST请求。"

msgid "optional when select will not use autoredirect"
msgstr "勾选该复选框将不使用重定向。"

msgid "No Redirected:"
msgstr "不使用重定向："

msgid "Baseline Interval:"
msgstr "基线间隔："

msgid "The number of monitor runs to be averaged"
msgstr "监测器运行的平均数量。"

msgid "When to Encode Post Data:"
msgstr "POST数据编码的时间："

msgid "Match Value Labels:"
msgstr "内容匹配标签："

msgid "Labels for the values matched on the content output, separated by a \",\""
msgstr "输出内容中的匹配内容的标签，用逗号\",\"隔开"

# 监测器sybase页面国际化修改   （陈阳）

msgid "Sybase server name.For Sybase 11.9 or later"
msgstr "填写sybase服务器的名称或者IP地址，可以监测sybase11.9及以后版本。"

msgid "Enter the Username for Sybase"
msgstr "输入Sybase的用户名。"

msgid "Enter the Password for Sybase"
msgstr "输入Sybase的密码。"

msgid "the time out, seconds, to wait for the database connection to made and the command to complete"
msgstr "等待数据库连接成功并执行命令的超时秒数。"

# 监测器snmp by mib页面国际化修改   （陈阳）

msgid "the IP address or host name of the server"
msgstr "输入服务器的IP地址或者主机名。"

msgid "MIB File:"
msgstr "MIB文件："

msgid "the MIB file from which this monitor should read OIDs"
msgstr "该监测器需要读取的OIDs的MIB文件。"

msgid "the version of SNMP to use when requesting data from the server"
msgstr "从服务器请求数据所使用的SNMP版本。"

msgid "V1/V2 Community:"
msgstr "V1/V2 共同体："

msgid "the community for the SNMP agent for SNMP V1/V2 only"
msgstr "仅供SNMP版本V1/V2使用的SNMP代理共同体。"

msgid "SNMP V3 Authentication Type:"
msgstr "SNMP V3认证类型："

msgid "Type of authentication to be used for SNMP V3 only"
msgstr "SNMP V3使用的认证类型。"

msgid "Username to be used for authentication for SNMP V3 only"
msgstr "SNMP V3认证所使用的用户名。"

msgid "Password to be used for authentication for SNMP V3 only"
msgstr "SNMP V3认证所使用的密码。"

msgid "SNMP V3 Authentication Password:"
msgstr "SNMP V3身份验证密码："

msgid "SNMP V3 Privacy Password:"
msgstr "SNMP V3隐私密码："

msgid "SNMP V3 Privacy Password"
msgstr "SNMP V3隐私密码。"

msgid "SNMP V3 Context Engine ID:"
msgstr "SNMP V3上下文引擎ID："

msgid "a hexidecimal string representing the Context Engine ID to use for this connection for SNMP V3 only"
msgstr "十六进制字符串，表示上下文引擎用户可以使用此连接SNMP V3。"

msgid "SNMP V3 Context Name:"
msgstr "SNMP V3上下文名称："

msgid "the Context Name to use for this connection for SNMP V3 only"
msgstr "SNMP V3使用该上下文名称进行连接。"

msgid "the time in seconds to wait for all requests to complete (including retries)"
msgstr "等待所有请求完成的时间为多少秒（包括重试）。"

msgid "the port number on which to query the SNMP agent"
msgstr "SNMP代理查询的端口号。"

# 日志监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "the pathname of the log file to monitor"
msgstr "日志文件的路径。"

msgid "the pathname of the log file to monitor\n<p> In order to monitor remote Unix files choose the 'Choose Server' link above.  For NT, you must specify the UNC path to the file.  For example, \\\\machinename\\sharename\\filename.log.\n<p>Optionally, use a <a href=/SiteView/docs/regexp.htm>regular expression</a> to insert date and time variables <br>(e.g s/ex$shortYear$$0month$$0day$.log/ to match IIS log files)"
msgstr "日志文件的路径。\n<p>为了监测远程UNIX主机上的文件，点击上面的'选择服务器'链接。如果是NT系统，必须指定文件的UNC路径。例如，\\\\主机名\\共享文件\\文件名.log.\n<p>或者, 使用 <a href=/SiteView/docs/regexp.htm>正则表达式</a> 来插入日期或者时间变量 <br>(如 s/ex$shortYear$$0month$$0day$.log/ 来匹配IIS日志文件。)"

msgid "enter the text to match in a log entry or a <a href=/SiteView/docs/regexp.htm>regular expression</a>. By default successful match makes monitor alert or error."
msgstr "输入文本或者<a href=/SiteView/docs/regexp.htm>正则表达式</a>来对写入的日志进行匹配。通常情况下，成功的匹配会触发报警或者报错。"

msgid "Check from Beginning:"
msgstr "从头开始检查："

msgid "Select file checking option as follows:\n <br><b>Never</b> - Check only newly added records (default)\n<br><b>First Time Only</b> - Check the whole file once, then only new records\n<br><b>Always</b> - Always check the whole file\n"
msgstr "选择如下文件检查选项：\n <br><b>从不</b>- 当文件有新增加的记录时进行检查 (默认)\n<br><b>仅第一次</b> - 开始检查一次整个文件，然后只检查新增加的记录。\n<br><b>始终</b> -始终检查整个文件\n "

msgid "How alerts for this monitor are triggered by the following options:\n  <br>(1) For <b>'for each log entry matched and report status'</b> the monitor triggers alerts for every matching entry found based on the <b>Error If</b> and <b>Warning If</b> thresholds defined for the monitor. \n<br>(2) For <b>'once, after all log entries have been checked'</b>, the monitor counts up the number of matches and then triggers alerts based on the <b>Error If</b> and <b>Warning If</b> thresholds defined for the monitor.\n"
msgstr "监测器触发报警的方式有如下几种：\n  <br>(1) 为<b>'每个写入的日志匹配成功和报告状态'</b> 日志内容匹配成功并根据监测器定义的<b>错误</b>或<b>警告</b>条件阀值时触发报警。\n<br>(2) 为 <b>'一次, 当所有的写入日志都被检查后'</b>, 监测器计算匹配的次数并且根据监测器定义的<b>错误</b>或者<b>警告</b>条件触发报警。\n"

msgid "Rules File Pathname:"
msgstr "规则文件路径："

msgid "Rules File Pathname"
msgstr "规则文件路径。"

msgid "Labels for the values matched on the log output, separated by a \",\""
msgstr "日志输入值的匹配值标签，用\",\"隔开。"

msgid "No Error on File Not Found:"
msgstr "如果找不到文件则无错误："

msgid "if the file is not found then don't error."
msgstr "如果找不到文件则无错误。"

# 脚本监测器页面的国际化修改（陈阳）

msgid "Script:"
msgstr "脚本："

msgid "the script from the scripts directory to run (example: scriptTest.bat), or choose <a href=\"\\SiteView\\docs\\ScriptMon.htm#script\" TARGET=Help> USE COMMAND </a>for the command file below."
msgstr "要运行的scripts目录下的脚本文件（如：scriptTest.bat），或者使用下面的<a href=\"\\SiteView\\docs\\ScriptMon.htm#script\" TARGET=Help>脚本</a>字段下的脚本。"

msgid "Parameters:"
msgstr "参数："

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "additional parameters to pass to the script. Optionally, use a regular expression to insert date and time variables into the parameters (e.g s/$month$ $day$ $year$/)"
msgstr "运行脚本时需要用到的参数，可选，可使用规则表达式插入日期或者变量给参数（如。s/$月$ $日$ $年$/）"

msgid "Labels for the values matched on the script output"
msgstr "脚本输出结果的内容匹配值标签。"

msgid "USE COMMAND Script File:"
msgstr "脚本："

msgid "The total time, in seconds, to wait for a successful script run. Default value is -1 (no timeout)."
msgstr "等待一个脚本成功运行使用的超时秒数。默认为-1（不超时）"

msgid "The file that contains a command to be run on the remote UNIX machine."
msgstr "在远程UNIX主机上包含可运行命令的脚本文件。"

msgid "Cache Life:"
msgstr "缓存生命期："

msgid "The lifetime, in seconds, of the cache, each monitor run will check if the cache life has expired, if it has not then the cache data will be used, otherwise the script will be executed to update the cache."
msgstr "缓存生命期（秒），当监测器超过缓存生命期时，监测器会自动更新来刷新缓存数据。"

msgid "Match Expression:"
msgstr "匹配表达式："

msgid "optional Perl regular expression to match against the output of the script or the command from the command file, to extract values (example: (*) File.*([,]*) bytes)."
msgstr "对脚本运行结果进行匹配的Perl正则表达式，来提取值（如(\d*) File.*([\d,]*) bytes）"

msgid "Maximum for Measurement:"
msgstr "度量最大值："

msgid "optional value to specify as maximum for gauge display in milleseconds (example: if the runtime of the script is 4 seconds and this value is set at 8 seconds (8000ms) than the gauge will show at 50%"
msgstr "指定度量最大值，以毫秒为单位（如，如果脚本运行的时间为4秒，而度量最大值设置的为8000毫秒，那么度量值为50%。）"

msgid "Monitor Description:"
msgstr "监测器描述："

msgid "additional description of monitor that appears on Monitor Detail page (optional)"
msgstr "将会显示在监测器详细信息中的监测器补充描述（可选）。"

msgid "List Order:"
msgstr "排序："

msgid "choose where this monitor appears in the list of monitors on the Monitor Detail page"
msgstr "选择在监测器详细信息页面中在监测器列表中排列的位置。"

# Oracle9i Application Server 监测器页面国际化修改  （陈阳）

msgid "the server administration URL (example: http://server:port/webcacheadmin?SCREEN_ID=CGA.Site.Stats&ACTION=Show)"
msgstr "服务管理页面URL（如：http://server:port/webcacheadmin?SCREEN_ID=CGA.Site.Stats&ACTION=Show）"

# Network Bandwidth 监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "the version of SNMP to use when requesting data from the server"
msgstr "SNMP的版本。"

msgid "Device Type:"
msgstr "设备类型："

msgid "by specifying a device type, you will enable the Network Bandwidth monitor to watch certain device-specific metrics"
msgstr "通过指定一个设备类型，可以指定Network Bandwidth监测器来监测指定的度量值。"

msgid "Duplex or Half-Duplex:"
msgstr "全双工或半双工："

msgid "the duplex state to use when calculating percent bandwidth utilized for all selected interfaces on this device"
msgstr "当为该设备上的所有选择的接口计算带宽利用率时使用全双工。"

msgid "Interface Index:"
msgstr "接口索引："

msgid "specify how SiteView should keep track of the interfaces it is monitoring.  Some network devices do not persist the index used to identify a particular interface between reboots.  The interface description or physical address will usually remain the same, however."
msgstr "指定SiteView要怎样来跟踪监测的接口。有些网络设备在重启时，重启前用来区别接口的索引值并不会保存，然而接口描述或物理地址仍然会继续使用。"

msgid "Show Bytes In/Out:"
msgstr "显示输入/输出字节数："

msgid "display a graph for bytes in/out along with percent bandwidth utilized on the  Real-Time Metrics page"
msgstr "显示实时度量页面上显示有带宽利用率的输入/输出字节数图表。"

msgid "Real-Time Data Time Window:"
msgstr "实时数据时间窗口："

msgid "the number of hours for which real-time graph data should be stored"
msgstr "实时数据图表保存的小时数。"

msgid "Real-Time Data Vertical Axis:"
msgstr "实时数据纵轴："

msgid "the maximum value on the vertical axis for real-time graphs (leave blank to have this automatically calculated)"
msgstr "实时数据图表上纵轴的最大值。（空白表示纵轴自动计算）"

# 添加url list monitor页面的国际化修改   （陈阳）

msgid "URL List Name:"
msgstr "URL列表文件："

msgid "path name of file containing URL list (e.g. e:/mydir/urls.txt)"
msgstr "包含URL列表文件的路径名（如：e:/mydir/urls.txt）"

msgid "Log:"
msgstr "日志文件："

msgid "Error Log:"
msgstr "错误日志："

msgid "(optional) path name of log file for URL errors, default is no logging"
msgstr "（可选）URL错误日志的路径名，默认不写日志。"

msgid "Pause:"
msgstr "间隔时间："

msgid "(optional) pause, in milliseconds, between each URL check, default is 1000"
msgstr "（可选）两个URL之间的间隔时间，默认是1000毫秒。"

msgid "HTTP Proxy User Name:"
msgstr "HTTP代理用户名："

msgid "The proxy server user name"
msgstr "代理服务器的用户名。"

msgid "HTTP Proxy Password:"
msgstr "HTTP代理密码："

msgid "The proxy server password"
msgstr "代理服务器的密码。"

msgid "optional password if the URLs require authorization"
msgstr "(可选)当URLs需要认证时填写密码。"

msgid "timeout per URL"
msgstr "每个URL的超时时间。"

msgid "(optional) path name of log file for all URL results, default is no logging"
msgstr "（可选）保存所有URL结果的日志文件的路径名，默认不写入日志。"

msgid "connect time out,in millisecond"
msgstr "连接超时时间，以毫秒为单位。"

msgid "(optional) only monitor URLs whose server field matches this field, default is all URLs"
msgstr "可选，当被监测的URLS的服务器地址和该地址匹配，默认是所有的URLS。"

# URL Sequence监测器页面的国际化修改（陈阳）

msgid "Step 1"
msgstr "第一步"

msgid "Start by entering the URL of the first page of the sequence"
msgstr "首先输入该序列页面的第一个URL。"

msgid "Enter URL in \"Other\" Field below."
msgstr "在下面的\"其他\"处输入URL。"

msgid "<small>Example: http://demo.siteview.com<P></small>"
msgstr "<small>如: http://demo.siteview.com</small>"

msgid "<small>Select desired radio button and enter field here<P></small>"
msgstr "<small>选择所需单选按钮，并在此输入URL。</small>"

msgid "Other:"
msgstr "其他："

msgid "Step 1 Type:"
msgstr "第一步类型："

msgid "Step 2 Type:"
msgstr "第二步类型："

msgid "Step 3 Type:"
msgstr "第三步类型："  

msgid "Step 4 Type:"
msgstr "第四步类型："

msgid "Step 5 Type:"
msgstr "第五步类型："

msgid "Step 6 Type:"
msgstr "第六步类型："

msgid "Step 7 Type:"
msgstr "第七步类型："

msgid "Step 8 Type:"
msgstr "第八步类型："

msgid "Step 9 Type:"
msgstr "第九步类型："

msgid "Step 10 Type:"
msgstr "第十步类型："

msgid "Step 11 Type:"
msgstr "第十一步类型："

msgid "Step 12 Type:"
msgstr "第十二步类型："

msgid "Step 13 Type:"
msgstr "第十三步类型："

msgid "Step 14 Type:"
msgstr "第十四步类型："

msgid "Step 15 Type:"
msgstr "第十五步类型："

msgid "Step 16 Type:"
msgstr "第十六步类型："

msgid "Step 17 Type:"
msgstr "第十七步类型："

msgid "Step 18 Type:"
msgstr "第十八步类型："

msgid "Step 19 Type:"
msgstr "第十九步类型："

msgid "Step 20 Type:"
msgstr "第二十步类型："

msgid "the type of item being referred to in the reference (the next field) - this is used to determine which parts of the HTML will be scanned for text matches."
msgstr "（下一字段）参数中的项目类型，这将决定哪些HTML文件将被扫描进行文字匹配。"

msgid "Step 1 Reference:"
msgstr "第一步参数："

msgid "Step 2 Reference:"
msgstr "第二步参数："

msgid "Step 3 Reference:"
msgstr "第三步参数："

msgid "Step 4 Reference:"
msgstr "第四步参数："

msgid "Step 5 Reference:"
msgstr "第五步参数："

msgid "Step 6 Reference:"
msgstr "第六步参数："

msgid "Step 7 Reference:"
msgstr "第七步参数："

msgid "Step 8 Reference:"
msgstr "第八步参数："

msgid "Step 9 Reference:"
msgstr "第九步参数："

msgid "Step 10 Reference:"
msgstr "第十步参数："

msgid "Step 11 Reference:"
msgstr "第十一步参数："

msgid "Step 12 Reference:"
msgstr "第十二步参数："

msgid "Step 13 Reference:"
msgstr "第十三步参数："

msgid "Step 14 Reference:"
msgstr "第十四步参数："

msgid "Step 15 Reference:"
msgstr "第十五步参数："

msgid "Step 16 Reference:"
msgstr "第十六步参数："

msgid "Step 17 Reference:"
msgstr "第十七步参数："

msgid "Step 18 Reference:"
msgstr "第十八步参数："

msgid "Step 19 Reference:"
msgstr "第十九步参数："

msgid "Step 20 Reference:"
msgstr "第二十步参数："

msgid "the URL, link, or submit button to be followed at this step"
msgstr "该内容可以为URL，连接或者提交按钮"

msgid "Step 1 Encoding Character Set::"
msgstr "第一步字符编码集："

msgid "Step 2 Encoding Character Set::"
msgstr "第二步字符编码集："

msgid "Step 3 Encoding Character Set::"
msgstr "第三步字符编码集："

msgid "Step 4 Encoding Character Set::"
msgstr "第四步字符编码集："

msgid "Step 5 Encoding Character Set::"
msgstr "第五步字符编码集："

msgid "Step 6 Encoding Character Set::"
msgstr "第六步字符编码集："

msgid "Step 7 Encoding Character Set::"
msgstr "第七步字符编码集："

msgid "Step 8 Encoding Character Set::"
msgstr "第八步字符编码集："

msgid "Step 9 Encoding Character Set::"
msgstr "第九步字符编码集："

msgid "Step 10 Encoding Character Set::"
msgstr "第十步字符编码集："

msgid "Step 11 Encoding Character Set::"
msgstr "第十一步字符编码集："

msgid "Step 12 Encoding Character Set::"
msgstr "第十二步字符编码集："

msgid "Step 13 Encoding Character Set::"
msgstr "第十三步字符编码集："

msgid "Step 14 Encoding Character Set::"
msgstr "第十四步字符编码集："

msgid "Step 15 Encoding Character Set::"
msgstr "第十五步字符编码集："

msgid "Step 16 Encoding Character Set::"
msgstr "第十六步字符编码集："

msgid "Step 17 Encoding Character Set::"
msgstr "第十七步字符编码集："

msgid "Step 18 Encoding Character Set::"
msgstr "第十八步字符编码集："

msgid "Step 19 Encoding Character Set::"
msgstr "第十九步字符编码集："

msgid "Step 20 Encoding Character Set::"
msgstr "第二十步字符编码集："

msgid "Enter code page (ie Cp1252 or Shift_JIS or EUC-JP)"
msgstr "输入页面编码（如Cp1252、Shift_JIS或者EUC-JP）"

msgid "<small>optional, enter name=value variables, one per line,to send with a POST request for this step</small>"
msgstr "<small>可选，输入名称=变量值，每行一个，为这一步发送POST请求。</small>"

msgid "Encoding Character Set:"
msgstr "字符集编码："

msgid "POST Data"
msgstr "POST数据："

msgid "<small>Enter code page (ie Cp1252 or Shift_JIS or EUC-JP)</small><p>"
msgstr "<small>输入页面编码(例如 Cp1252 或者 Shift_JIS 或者 EUC-JP)</small><p>"

msgid "Add Step"
msgstr "添加下一步"

msgid "Choose <b>Add Step</b> to add this step and go on to the next step in the sequence"
msgstr "选择<b>添加</b>来添加该步并继续添加该序列中的下一步。"

msgid "<b>Current Steps</b>"
msgstr "<b>当前步骤</b>"

msgid "Back 1 Step"
msgstr "后退"

msgid "Choose <b>Back</b> to go back to the previous step in the sequence"
msgstr "选择<b>后退</b> 回到该序列的前一步。"

msgid "Choose <b>Add Monitor</b> when you have added all the steps for this URL Sequence monitor<p>"
msgstr "当已经完成该URL序列监测器的所有步骤时，选择<b>添加监测器</b><p>"

msgid "Step "
msgstr "步骤"

msgid "Select which option to use for the next step in the sequence"
msgstr "选择该序列下一步中要用到的选项。"

msgid "This is a list of available links on this page<P>"
msgstr "此列表是该页面中所有可用的链接。"

msgid "Link:"
msgstr "链接："

msgid "Form:"
msgstr "表单："

msgid "This is a list of available Submit buttons on this page, the format is {FormName}ButtonName"
msgstr "这是该页面上所有可用的提交按钮列表，格式为{表单名}按钮名。"

msgid "<small>This is a list of available input items on this page, the format is {FormName}InputName<P></small><p>"
msgstr "<small>这是该页面上所有可用的输入项目列表，格式为{表单名}输入名。<P></small><P>"

msgid "Frame:"
msgstr "框架："

msgid "This is a list of available frames on this page<p>"
msgstr "该页面上可用的框架列表。<p>"

msgid "Refresh:"
msgstr "刷新："

msgid "This is a list of available meta refresh items on this page<p>"
msgstr "该页面上可用的刷新项目列表<p>"

msgid "Refresh:"
msgstr "刷新："

msgid "Step 1 Match Content:"
msgstr "第一步内容匹配："

msgid "Step 2 Match Content:"
msgstr "第二步内容匹配："

msgid "Step 3 Match Content:"
msgstr "第三步内容匹配："

msgid "Step 4 Match Content:"
msgstr "第四步内容匹配："

msgid "Step 5 Match Content:"
msgstr "第五步内容匹配："

msgid "Step 6 Match Content:"
msgstr "第六步内容匹配："

msgid "Step 7 Match Content:"
msgstr "第七步内容匹配："

msgid "Step 8 Match Content:"
msgstr "第八步内容匹配："

msgid "Step 9 Match Content:"
msgstr "第九步内容匹配："

msgid "Step 10 Match Content:"
msgstr "第十步内容匹配："

msgid "Step 11 Match Content:"
msgstr "第十一步内容匹配："

msgid "Step 12 Match Content:"
msgstr "第十二步内容匹配："

msgid "Step 13 Match Content:"
msgstr "第十三步内容匹配："

msgid "Step 14 Match Content:"
msgstr "第十四步内容匹配："

msgid "Step 15 Match Content:"
msgstr "第十五步内容匹配："

msgid "Step 16 Match Content:"
msgstr "第十六步内容匹配："

msgid "Step 17 Match Content:"
msgstr "第十七步内容匹配："

msgid "Step 18 Match Content:"
msgstr "第十八步内容匹配："

msgid "Step 19 Match Content:"
msgstr "第十九步内容匹配："

msgid "Step 20 Match Content:"
msgstr "第二十步内容匹配："

msgid "optional, match against content for this step, using a string or a regular expression"
msgstr "可选，使用字符串或者规则表达式对该步的内容进行匹配。"

msgid "Step 1 Error If Match:"
msgstr "第一步错误匹配："

msgid "Step 2 Error If Match:"
msgstr "第二步错误匹配："

msgid "Step 3 Error If Match:"
msgstr "第三步错误匹配："

msgid "Step 4 Error If Match:"
msgstr "第四步错误匹配："

msgid "Step 5 Error If Match:"
msgstr "第五步错误匹配："

msgid "Step 6 Error If Match:"
msgstr "第六步错误匹配："

msgid "Step 7 Error If Match:"
msgstr "第七步错误匹配："

msgid "Step 8 Error If Match:"
msgstr "第八步错误匹配："

msgid "Step 9 Error If Match:"
msgstr "第九步错误匹配："

msgid "Step 10 Error If Match:"
msgstr "第十步错误匹配："

msgid "Step 11 Error If Match:"
msgstr "第十一步错误匹配："

msgid "Step 12 Error If Match:"
msgstr "第十二步错误匹配："

msgid "Step 13 Error If Match:"
msgstr "第十三步错误匹配："

msgid "Step 14 Error If Match:"
msgstr "第十四步错误匹配："

msgid "Step 15 Error If Match:"
msgstr "第十五步错误匹配："

msgid "Step 16 Error If Match:"
msgstr "第十六步错误匹配："

msgid "Step 17 Error If Match:"
msgstr "第十七步错误匹配："

msgid "Step 18 Error If Match:"
msgstr "第十八步错误匹配："

msgid "Step 19 Error If Match:"
msgstr "第十九步错误匹配："

msgid "Step 20 Error If Match:"
msgstr "第二十步错误匹配："

msgid "optional, generate an error if the content of the URL for this step contains this text"
msgstr "可选，如果该步URL的内容和此文本进行匹配，如果匹配成功则产生错误信息。"

msgid "Step 1 User Name:"
msgstr "第一步用户名："

msgid "Step 2 User Name:"
msgstr "第二步用户名："

msgid "Step 3 User Name:"
msgstr "第三步用户名："

msgid "Step 4 User Name:"
msgstr "第四步用户名："

msgid "Step 5 User Name:"
msgstr "第五步用户名："

msgid "Step 6 User Name:"
msgstr "第六步用户名："

msgid "Step 7 User Name:"
msgstr "第七步用户名："

msgid "Step 8 User Name:"
msgstr "第八步用户名："

msgid "Step 9 User Name:"
msgstr "第九步用户名："

msgid "Step 10 User Name:"
msgstr "第十步用户名："

msgid "Step 11 User Name:"
msgstr "第十一步用户名："

msgid "Step 12 User Name:"
msgstr "第十二步用户名："

msgid "Step 13 User Name:"
msgstr "第十三步用户名："

msgid "Step 14 User Name:"
msgstr "第十四步用户名："

msgid "Step 15 User Name:"
msgstr "第十五步用户名："

msgid "Step 16 User Name:"
msgstr "第十六步用户名："

msgid "Step 17 User Name:"
msgstr "第十七步用户名："

msgid "Step 18 User Name:"
msgstr "第十八步用户名："

msgid "Step 19 User Name:"
msgstr "第十九步用户名："

msgid "Step 20 User Name:"
msgstr "第二十步用户名："

msgid "optional, user name if the URL for this step requires authorization"
msgstr "可选，如果该步骤URL需要认证时填写用户名。"

msgid "Step 1 Password:"
msgstr "第一步密码："

msgid "Step 2 Password:"
msgstr "第二步密码："

msgid "Step 3 Password:"
msgstr "第三步密码："

msgid "Step 4 Password:"
msgstr "第四步密码："

msgid "Step 5 Password:"
msgstr "第五步密码："

msgid "Step 6 Password:"
msgstr "第六步密码："

msgid "Step 7 Password:"
msgstr "第七步密码："

msgid "Step 8 Password:"
msgstr "第八步密码："

msgid "Step 9 Password:"
msgstr "第九步密码："

msgid "Step 10 Password:"
msgstr "第十步密码："

msgid "Step 11 Password:"
msgstr "第十一步密码："

msgid "Step 12 Password:"
msgstr "第十二步密码："

msgid "Step 13 Password:"
msgstr "第十三步密码："

msgid "Step 14 Password:"
msgstr "第十四步密码："

msgid "Step 15 Password:"
msgstr "第十五步密码："

msgid "Step 16 Password:"
msgstr "第十六步密码："

msgid "Step 17 Password:"
msgstr "第十七步密码："

msgid "Step 18 Password:"
msgstr "第十八步密码："

msgid "Step 19 Password:"
msgstr "第十九步密码："

msgid "Step 20 Password:"
msgstr "第二十步密码："

msgid "optional, password if the URL for this step requires authorization"
msgstr "可选，如果该步骤URL需要认证时填写密码。"

msgid "Step 1 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第一步NTLM域授权："

msgid "Step 2 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第二步NTLM域授权："

msgid "Step 3 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第三步NTLM域授权："

msgid "Step 4 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第四步NTLM域授权："

msgid "Step 5 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第五步NTLM域授权："

msgid "Step 6 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第六步NTLM域授权："

msgid "Step 7 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第七步NTLM域授权："

msgid "Step 8 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第八步NTLM域授权："

msgid "Step 9 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第九步NTLM域授权："

msgid "Step 10 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十步NTLM域授权："

msgid "Step 11 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十一步NTLM域授权："

msgid "Step 12 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十二步NTLM域授权："

msgid "Step 13 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十三步NTLM域授权："

msgid "Step 14 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十四步NTLM域授权："

msgid "Step 15 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十五步NTLM域授权："

msgid "Step 16 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十六步NTLM域授权："

msgid "Step 17 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十七步NTLM域授权："

msgid "Step 18 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十八步NTLM域授权："

msgid "Step 19 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第十九步NTLM域授权："

msgid "Step 20 Authorization NTLM Domain:"
msgstr "第二十步NTLM域授权："

msgid "Step 1 Preemptive Authorization:"
msgstr "第一步优先授权："

msgid "Step 2 Preemptive Authorization:"
msgstr "第二步优先授权："

msgid "Step 3 Preemptive Authorization:"
msgstr "第三步优先授权："

msgid "Step 4 Preemptive Authorization:"
msgstr "第四步优先授权："

msgid "Step 5 Preemptive Authorization:"
msgstr "第五步优先授权："

msgid "Step 6 Preemptive Authorization:"
msgstr "第六步优先授权："

msgid "Step 7 Preemptive Authorization:"
msgstr "第七步优先授权："

msgid "Step 8 Preemptive Authorization:"
msgstr "第八步优先授权："

msgid "Step 9 Preemptive Authorization:"
msgstr "第九步优先授权："

msgid "Step 10 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十步优先授权："

msgid "Step 11 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十一步优先授权："

msgid "Step 12 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十二步优先授权："

msgid "Step 13 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十三步优先授权："

msgid "Step 14 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十四步优先授权："

msgid "Step 15 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十五步优先授权："

msgid "Step 16 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十六步优先授权："

msgid "Step 17 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十七步优先授权："

msgid "Step 18 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十八步优先授权："

msgid "Step 19 Preemptive Authorization:"
msgstr "第十九步优先授权："

msgid "Step 20 Preemptive Authorization:"
msgstr "第二十步优先授权："

msgid "when to authenticate"
msgstr "授权的时间。"

msgid "Step 1 Delay:"
msgstr "第一步延迟："

msgid "Step 2 Delay:"
msgstr "第二步延迟："

msgid "Step 3 Delay:"
msgstr "第三步延迟："

msgid "Step 4 Delay:"
msgstr "第四步延迟："

msgid "Step 5 Delay:"
msgstr "第五步延迟："

msgid "Step 6 Delay:"
msgstr "第六步延迟："

msgid "Step 7 Delay:"
msgstr "第七步延迟："

msgid "Step 8 Delay:"
msgstr "第八步延迟："

msgid "Step 9 Delay:"
msgstr "第九步延迟："

msgid "Step 10 Delay:"
msgstr "第十步延迟："

msgid "Step 11 Delay:"
msgstr "第十一步延迟："

msgid "Step 12 Delay:"
msgstr "第十二步延迟："

msgid "Step 13 Delay:"
msgstr "第十三步延迟："

msgid "Step 14 Delay:"
msgstr "第十四步延迟："

msgid "Step 15 Delay:"
msgstr "第十五步延迟："

msgid "Step 16 Delay:"
msgstr "第十六步延迟："

msgid "Step 17 Delay:"
msgstr "第十七步延迟："

msgid "Step 18 Delay:"
msgstr "第十八步延迟："

msgid "Step 19 Delay:"
msgstr "第十九步延迟："

msgid "Step 20 Delay:"
msgstr "第二十步延迟："

msgid "optional, number of seconds to wait before performing the next step"
msgstr "可选，执行下一步前等待的秒数。"

msgid "Step 1 Title:"
msgstr "第一步标题："

msgid "Step 2 Title:"
msgstr "第二步标题："

msgid "Step 3 Title:"
msgstr "第三步标题："

msgid "Step 4 Title:"
msgstr "第四步标题："

msgid "Step 5 Title:"
msgstr "第五步标题："

msgid "Step 6 Title:"
msgstr "第六步标题："

msgid "Step 7 Title:"
msgstr "第七步标题："

msgid "Step 8 Title:"
msgstr "第八步标题："

msgid "Step 9 Title:"
msgstr "第九步标题："

msgid "Step 10 Title:"
msgstr "第十步标题："

msgid "Step 11 Title:"
msgstr "第十一步标题："

msgid "Step 12 Title:"
msgstr "第十二步标题："

msgid "Step 13 Title:"
msgstr "第十三步标题："

msgid "Step 14 Title:"
msgstr "第十四步标题："

msgid "Step 15 Title:"
msgstr "第十五步标题："

msgid "Step 16 Title:"
msgstr "第十六步标题："

msgid "Step 17 Title:"
msgstr "第十七步标题："

msgid "Step 18 Title:"
msgstr "第十八步标题："

msgid "Step 19 Title:"
msgstr "第十九步标题："

msgid "Step 20 Title:"
msgstr "第二十步标题："

msgid "optional, title for this step used in alerts and reports"
msgstr "可选，用在警报和报表中的该步骤的标题。"

msgid "Step 1 POST Data:"
msgstr "第一步POST数据："

msgid "Step 2 POST Data:"
msgstr "第二步POST数据："

msgid "Step 3 POST Data:"
msgstr "第三步POST数据："

msgid "Step 4 POST Data:"
msgstr "第四步POST数据："

msgid "Step 5 POST Data:"
msgstr "第五步POST数据："

msgid "Step 6 POST Data:"
msgstr "第六步POST数据："

msgid "Step 7 POST Data:"
msgstr "第七步POST数据："

msgid "Step 8 POST Data:"
msgstr "第八步POST数据："

msgid "Step 9 POST Data:"
msgstr "第九步POST数据："

msgid "Step 10 POST Data:"
msgstr "第十步POST数据："

msgid "Step 11 POST Data:"
msgstr "第十一步POST数据："

msgid "Step 12 POST Data:"
msgstr "第十二步POST数据："

msgid "Step 13 POST Data:"
msgstr "第十三步POST数据："

msgid "Step 14 POST Data:"
msgstr "第十四步POST数据："

msgid "Step 15 POST Data:"
msgstr "第十五步POST数据："

msgid "Step 16 POST Data:"
msgstr "第十六步POST数据："

msgid "Step 17 POST Data:"
msgstr "第十七步POST数据："

msgid "Step 18 POST Data:"
msgstr "第十八步POST数据："

msgid "Step 19 POST Data:"
msgstr "第十九步POST数据："

msgid "Step 20 POST Data:"
msgstr "第二十步POST数据："

msgid "optional, enter name=value variables, one per line, to send with a POST request for this step"
msgstr "可选，输入名称=变量值，每行一个，为这一步发送POST请求。"

msgid "Step 1 When to Encode Post Data:"
msgstr "第一步POST数据传送时间："

msgid "Step 2 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二步POST数据传送时间："

msgid "Step 2 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二步POST数据传送时间："

msgid "Step 3 When to Encode Post Data:"
msgstr "第三步POST数据传送时间："

msgid "Step 4 When to Encode Post Data:"
msgstr "第四步POST数据传送时间："

msgid "Step 5 When to Encode Post Data:"
msgstr "第五步POST数据传送时间："

msgid "Step 6 When to Encode Post Data:"
msgstr "第六步POST数据传送时间："

msgid "Step 7 When to Encode Post Data:"
msgstr "第七步POST数据传送时间："

msgid "Step 8 When to Encode Post Data:"
msgstr "第八步POST数据传送时间："

msgid "Step 9 When to Encode Post Data:"
msgstr "第九步POST数据传送时间："

msgid "Step 10 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十步POST数据传送时间："

msgid "Step 11 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十一步POST数据传送时间："

msgid "Step 12 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十二步POST数据传送时间："

msgid "Step 13 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十三步POST数据传送时间："

msgid "Step 14 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十四步POST数据传送时间："

msgid "Step 15 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十五步POST数据传送时间："

msgid "Step 16 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十六步POST数据传送时间："

msgid "Step 17 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十七步POST数据传送时间："

msgid "Step 18 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十八步POST数据传送时间："

msgid "Step 19 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十九步POST数据传送时间："

msgid "Step 20 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二十步POST数据传送时间："

msgid "By default if Content-Type: urlencoded found, then encode, otherwise force according to the selected option."
msgstr "默认情况下，如果内容类型为：进行url编码发现，则进行编码，否则通过选择相关选项进行强制编码。"

msgid "Step 1 When to Encode Post Data:"
msgstr "第一步POST数据传送时间："

msgid "Step 2 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二步POST数据传送时间："

msgid "Step 2 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二步POST数据传送时间："

msgid "Step 3 When to Encode Post Data:"
msgstr "第三步POST数据传送时间："

msgid "Step 4 When to Encode Post Data:"
msgstr "第四步POST数据传送时间："

msgid "Step 5 When to Encode Post Data:"
msgstr "第五步POST数据传送时间："

msgid "Step 6 When to Encode Post Data:"
msgstr "第六步POST数据传送时间："

msgid "Step 7 When to Encode Post Data:"
msgstr "第七步POST数据传送时间："

msgid "Step 8 When to Encode Post Data:"
msgstr "第八步POST数据传送时间："

msgid "Step 9 When to Encode Post Data:"
msgstr "第九步POST数据传送时间："

msgid "Step 10 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十步POST数据传送时间："

msgid "Step 11 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十一步POST数据传送时间："

msgid "Step 12 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十二步POST数据传送时间："

msgid "Step 13 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十三步POST数据传送时间："

msgid "Step 14 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十四步POST数据传送时间："

msgid "Step 15 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十五步POST数据传送时间："

msgid "Step 16 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十六步POST数据传送时间："

msgid "Step 17 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十七步POST数据传送时间："

msgid "Step 18 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十八步POST数据传送时间："

msgid "Step 19 When to Encode Post Data:"
msgstr "第十九步POST数据传送时间："

msgid "Step 20 When to Encode Post Data:"
msgstr "第二十步POST数据传送时间："

msgid "Step 2"
msgstr "步骤 2"

msgid "Step 3"
msgstr "步骤 3"

msgid "Step 4"
msgstr "步骤 4"

msgid "Step 5"
msgstr "步骤 5"

msgid "Step 6"
msgstr "步骤 6"

msgid "Step 7"
msgstr "步骤 7"

msgid "Step 8"
msgstr "步骤 8"

msgid "Step 9"
msgstr "步骤 9"

msgid "Step 10"
msgstr "步骤 10"

msgid "Step 11"
msgstr "步骤 11"

msgid "Step 12"
msgstr "步骤 12"

msgid "Step 13"
msgstr "步骤 13"

msgid "Step 14"
msgstr "步骤 14"

msgid "Step 15"
msgstr "步骤 15"

msgid "Step 16"
msgstr "步骤 16"

msgid "Step 17"
msgstr "步骤 17"

msgid "Step 18"
msgstr "步骤 18"

msgid "Step 19"
msgstr "步骤 19"

msgid "Step 20"
msgstr "步骤 20"

msgid "Step 1 url"
msgstr "第一步URL"

msgid "Step 2 url"
msgstr "第二步URL"

msgid "Step 3 url"
msgstr "第三步URL"

msgid "Step 4 url"
msgstr "第四步URL"

msgid "Step 5 url"
msgstr "第五步URL"

msgid "Step 6 url"
msgstr "第六步URL"

msgid "Step 7 url"
msgstr "第七步URL"

msgid "Step 8 url"
msgstr "第八步URL"

msgid "Step 9 url"
msgstr "第九步URL"

msgid "Step 10 url"
msgstr "第十步URL"

msgid "Step 11 url"
msgstr "第十二步URL"

msgid "Step 12 url"
msgstr "第十二步URL"

msgid "Step 13 url"
msgstr "第十三步URL"

msgid "Step 14 url"
msgstr "第十四步URL"

msgid "Step 15 url"
msgstr "第十五步URL"

msgid "Step 16 url"
msgstr "第十六步URL"

msgid "Step 17 url"
msgstr "第十七步URL"

msgid "Step 18 url"
msgstr "第十八步URL"

msgid "Step 19 url"
msgstr "第十九步URL"

msgid "Step 20 url"
msgstr "第二十步URL"

msgid "Timeout is Per Step:"
msgstr "每一步超时："

msgid "the time out, in seconds, to wait for entire sequence to complete"
msgstr "等待整个序列完成的超时秒数。"

msgid "when selected, the timeout specified above is for each step, rather than the overall time"
msgstr "当勾选该选项时，上面所设置的超时时间为每一步的超时时间而不是整个序列的超时时间。"

msgid "Resume at step, if error:"
msgstr "遇到错误时重复上一步："

msgid "If a step returns an error, you can specify where to resume the sequence."
msgstr "当某个步骤返回错误时，可以指定从序列的某一步重新开始运行。"

msgid "Execute resume step and remaining steps:"
msgstr "运行继续步骤和其余步骤："

msgid "If resume step is executed, this selection tells the monitor to execute that step and continue executing to the end."
msgstr "当重复上一步时，如果勾选该选项，监测器会重复上一步并继续执行其余步骤。"

msgid "Show Detailed Measurements:"
msgstr "显示详细的度量："

msgid "when selected, detailed measurement times are displayed for DNS lookup, connecting, server response, and downloading."
msgstr "勾选该复选框时，会显示详细的度量指标，如DNS查找，是否连接，服务器的应答，下载等。"

msgid "HTTP Version:"
msgstr "HTTP版本："

msgid "when unselected, use HTTP Version 1.1 in the request header; when selected, use 1.0"
msgstr "当没有勾选时，请求头文件使用HTTP版本1.1，当勾选了改复选框时，使用HTTP版本1.0"

msgid "Retries:"
msgstr "重试次数："

msgid "The number of times (0-10) to retry the request on recoverable errors, if monitor times out retries are cut short."
msgstr "重复执行可恢复错误的次数，如果超出了监测器的超时时间，会停止重试。"

msgid "Accept Untrusted Certs for HTTPS:"
msgstr "接受HTTPS的不信任的证书："

msgid "Accept certificates that are untrusted in the cert chain."
msgstr "接受证书链不信任的证书。"

msgid "Accept Invalid Certs for HTTPS:"
msgstr "接受HTTPS的无效的证书："

msgid "Accept certificates even if todays date in not in the date ranges in the cert chain."
msgstr "接受日期范围不在证书链中的证书。"

msgid "optional list of proxy servers to use including port"
msgstr "可使用的代理服务器的可选列表，包括端口。"


# 编辑组页面的国际化修改 web_group_edit    （陈阳）

msgid "Group Name:"
msgstr "组名："

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Description:"
msgstr "描述："

msgid "Depends On:"
msgstr "依赖："

msgid "Depends Condition:"
msgstr "依赖条件："

msgid "Refresh Group every:"
msgstr "组刷新频率："

#监测器WebLogic Application server页面国际化修改   （陈阳）

msgid "the name of the server"
msgstr "服务器的名称"

msgid "the port number of WebLogic server"
msgstr "WebLogic服务的端口"

msgid "is this a secure server?"
msgstr "该服务器是否安全服务器？"

msgid "the username for login to WebLogic server"
msgstr "登录WebLogic的用户名。"

msgid "the password for login to WebLogic server"
msgstr "登录WebLogic的密码。"

msgid "WebLogic Jar File:"
msgstr "WebLogic Jar包文件："

msgid "enter weblogic jar file in java/plugin directory. For example: <tt>weblogic.jar</tt>."
msgstr "输入在java/plugin目录下的WebLogic Jar包文件名称，如<tt>weblogic.jar</tt>。"

# 监测器WebLogic 5.x页面国际化修改   （陈阳）

msgid "the IP address or host name of the Weblogic Server to be monitored."
msgstr "要监测的Weblogic服务器的主机名或者IP地址。"

msgid "the index of the SNMP object - for non-table object IDs, this is 0"
msgstr "SNMP对象的索引，非索引表的对象ID为0。"

msgid "Community for the SNMP object"
msgstr "SNMP对象的共同体名。"

#  监测器ftp页面国际化修改（陈阳）

msgid "FTP Server:"
msgstr "服务器："

msgid "the IP address or host name of the FTP server (examples: 206.168.191.10, or ftp.siteview.com or to specify a different port, ftp.siteview.com:89)"
msgstr "FTP服务器的IP地址或者主机名（如：206.168.191.10，或者ftp.siteview.com或者指定一个端口ftp.siteview.com:89）。"

msgid "File:"
msgstr "文件："

msgid "the file to retrieve from the FTP server (example: /pub/file.txt)"
msgstr "从FTP服务器上获取返回值的文件（如：/pub/file.txt）"

msgid "user name for the FTP server (i.e. Anonymous)"
msgstr "FTP的用户名（如：Anonymous）"

msgid "password for the FTP server (i.e. user@server.com)"
msgstr "FTP的密码（如：user@server.com）"

msgid "the time out, seconds, to wait for the file to be retrieved"
msgstr "等待文件返回值的超时时间（秒）。"

msgid "FTP Proxy:"
msgstr "FTP代理："

msgid "optional proxy server to use including port (example: proxy.siteview.com:8080)"
msgstr "使用的代理服务器包括端口（如：proxy.siteview.com:8080）"

msgid "Passive Mode:"
msgstr "被动模式："

msgid "use FTP's passive mode (if not using a proxy) - passive mode usually allows FTP to work through firewalls."
msgstr "使用FTP的被动模式（不使用代理）-被动模式通常允许FTP能通过防火墙进行访问。"

msgid "generate error if the content of the file changes - resetting the saved contents updates the contents checked against during the next monitor run"
msgstr "当文件内容更改时产生错误，更新保存的文件内容，在下一次允许监测器时使用更新的文件进行检查。"

# Formula 监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "Items:"
msgstr "项目："

msgid "Select two SNMP, Script, or Database monitors to be checked and their results calculated."
msgstr "选择两个SNMP，脚本或者数据库监测器进行检查，并对它们的结果进行计算。"

msgid "Operation:"
msgstr "操作："

msgid "Select the operation to be performed on the results of the above monitors. "
msgstr "选择上面监测器的结果要执行的操作。"

msgid "Run Monitors:"
msgstr "运行监测器："

msgid "Run each monitor before performing calculation."
msgstr "进行运算前先单独允许每个监测器。"

msgid "Monitor Delay:"
msgstr "监测器延迟："

msgid "If running each monitor, delay in seconds between monitor runs."
msgstr "如果运行每个监测器，监测器之间运行的延迟时间（秒）。"

msgid "Constant:"
msgstr "常量："

msgid "Operate a constant on the Operation result. For example entering *8 will multiply the Operation result by 8."
msgstr "将结果与一个常量进行运算。如输入*8将使返回结果乘以8."

msgid "Result Label:"
msgstr "结果标签："

msgid "Optional label for the result of the formula calculation."
msgstr "复合运算返回结果的标签。"

# 文件监测器页面国际化修改（陈阳）

msgid "Enter the full path or UNC name of the file (e.g. e:\\\\mydir\\\\myfile.log). Optionally, use a regular expression to insert date and time variables (e.g s/C:\\\\firstdir\\\\$shortYear$$0month$$0day$/)"
msgstr "输入文件的绝对路径或者UNC名（如：e:\\mydir\\myfile.log）。或者，还可以使用规则表达式来插入日期或者时间变量（如：s/C:\\firstdir\\$shortYear$$0month$$0day$/）"

msgid "optional text to match against content of the file. By default successful match makes monitor good."
msgstr "对文件内容进行匹配。默认情况下成功的匹配将使监测器的状态为良好。"

msgid "Encoder:"
msgstr "编码："

msgid "Please select your encoding format."
msgstr "请选择编码格式。"

# 监测器F5 Big-IP 页面国际化修改 (陈阳)

msgid " the version of SNMP to use when requesting data from  the server"
msgstr "服务器上SNMP的版本。"

# 目录监测器页面国际化修改  （陈阳）

msgid "Directory Path:"
msgstr "目录路径："

msgid "name of directory (example: seconddir)."
msgstr "路径的名称（如：seconddir）"

msgid "No Subdirectories:"
msgstr "不检查子目录："

msgid "check this if you <B>do not</B> want SiteView to count files in subdirectories."
msgstr "勾选该复选框，系统将<B>不会</B>计算子目录中的文件。"

msgid "File Name Match:"
msgstr "文件名匹配："

msgid "use a substring or a <a href=/SiteView/docs/regexp.htm>regular expression</a> to match - only file names that match will be counted."
msgstr "使用字符产或者一个<a href=/SiteView/docs/regexp.htm>规则表达式</a>来进行匹配-会统计所有匹配文件的个数。"

#  composite页面国际化修改  （陈阳）

msgid "select one or more groups and/or monitors that will be checked"
msgstr "选择一个或多个要检查的组和/或者监测器。"

msgid "Run each monitor before checking."
msgstr "检查前先单独允许每个监测器。"

msgid "If running each monitor, delay in seconds between monitors."
msgstr "如果运行每个监测器，监测器之间运行的延迟时间（秒）。"

msgid "By default, a group is counted as a single item when checking status.<br>If this box is checked, all of the monitors in selected groups (and their subgroups) are checked and counted towards the totals."
msgstr "默认情况下，一个组是作为一个单独的项目来检查状态。<br>如果勾选了此复选框，所选组中所有的监测器（包括子组）将会作为单独的项目进行检查，并计算到总数中。"

msgid "Check All Monitors in Group(s):"
msgstr "检查组中所有的监测器："

# COM+ Server 监测器国际化修改  （陈阳）

msgid "COM+ Probe Host Name:"
msgstr "COM+ Probe主机名："

msgid "COM+ Probe Port Number:"
msgstr "COM+ Probe端口："

msgid "Host name of the COM+ server-side probe (example: www.mysap.com)"
msgstr "COM+服务器端probe的主机名（如：www.mysap.com）"

msgid "Port number of the COM+ server-side probe (example: 8008)"
msgstr "COM+服务器端probe的端口（如：8008）"

msgid "optional user name if the COM+ server requires authorization"
msgstr "COM+服务器认证时需要使用的用户名。"

msgid "optional password if the COM+ server requires authorization"
msgstr "COM+服务器认证时需要使用的密码。"

msgid "optional proxy server to use including port (example:proxy.siteview.com:8080)"
msgstr "可选，代理服务器包括端口（如：proxy.siteview.com:8080）"

# CheckPoint防火墙- 1监测器页面国际化修改

msgid "the IP address or host name of the CheckPoint Server to be monitored."
msgstr "被监测的CheckPoint服务器的IP地址或者主机名。"


# 监测器Web Service Monitor页面国际化修改  （陈阳）

msgid "Add Web Service Monitor"
msgstr "添加Web Service监测器"

msgid "URL :"
msgstr "URL ："

msgid "Example: http://demo.siteview.com"
msgstr "例如: http://demo.siteview.com"

msgid "File :"
msgstr "文件 ："

msgid "Get Methods"
msgstr "获取方法"

msgid "Web Service Methods:"
msgstr "Web Service方法："

msgid "This is a list of available methods for this Web Service"
msgstr "该Web Service可用方法的列表。"

msgid "Get Arguments"
msgstr "获取参数"

msgid "Choose Get Arguments retrieve the arguments of the above method"
msgstr "单击获取参数来获取上面所选方法的参数。"

msgid "Name of arguments:"
msgstr "参数名称："

msgid "The name of aguments in the same order as above"
msgstr "参数名如上。"

msgid "optional, match against query result, using a string or a regular expression or XML names."
msgstr "可选，使用字符串、规则表达式或者XML名对查询结果进行匹配。"

msgid "HTTP Content-Type:"
msgstr "HTTP内容类型："

msgid "The HTTP request header content type (optional)"
msgstr "HTTP请求的头文件类型（可选）"

msgid "HTTP User-Agent:"
msgstr "HTTP用户代理："

msgid "The HTTP User-Agent for the SOAP request (optional)"
msgstr "HTTP进行SOAP请求时用到的用户代理（可选）。"

msgid "Use .NET SOAP:"
msgstr "使用.NET SOAP："

msgid "Check this box if web service is based on MS .NET"
msgstr "当web服务是否基于.NET SOAP时勾选该复选框。"

msgid "Request's schema:"
msgstr "请求的架构："

msgid "What is the schema SOAP or XML"
msgstr "可选择SOAP或者XML。"

msgid "NTLM Domain:"
msgstr "NTLM域："

msgid "Domain name (required only if using NTLM Authorization)"
msgstr "域名（当使用NTLM认证时需要填写）"

msgid "optional user name if the Web Service requires authorization"
msgstr "（可选）当Web服务需要授权时填写用户名。"

msgid "optional password if the Web Service requires authorization"
msgstr "（可选）当Web服务需要授权时填写密码。"

msgid "optional proxy server URL to use (example: localhost:8000)"
msgstr "（可选）使用的代理服务器的URL，如：localhost:8000"

# 编辑监测器页面的国际化修改 web_monitor_edit  （陈阳）

msgid "Host:"
msgstr "服务器："

msgid "NTCounters:"
msgstr "计数器："

msgid "Update every:"
msgstr "刷新频率："

msgid "Timeout:"
msgstr "超时："

msgid "amount of time between checks of a monitor"
msgstr "监测器两次监测之间的间隔时间"

msgid "Title:"
msgstr "标题："

msgid "Counters:"
msgstr "计数器："

msgid "Host Name:"
msgstr "服务器:"

msgid "Disable:"
msgstr "禁用："

msgid "temporarily disable monitor sampling and alerting"
msgstr "临时禁止监测器采集数据和警报。"

msgid "Verify Error:"
msgstr "验证错误："

msgid "Measure Process Memory Use:"
msgstr "进程使用内存："

msgid "when selected, measure amount of virtual memory used by process"
msgstr "勾选该选项，测量指定进程所占用的虚拟内存"

msgid "if the monitor detects an error, immediately perform the check again to verify the error."
msgstr "如果监测器监测到一个错误，立即再运行一次监测器来验证错误。"

msgid "Update every (on errors):"
msgstr "更新频率（错误状态）："

msgid "the amount of time between checks whenever the status of the monitor is not ok; the Update value from above is used."
msgstr "当监测器的状态不是ok时两次监测之间的时间间隔；使用前面更新的值。"

msgid "Choose the monitor that this monitor depends on"
msgstr "选择当前监测器所依赖的监测器"

msgid "If OK, this monitor is only enabled if the Depends On monitor is OK."
msgstr "是否OK,当该监测器所依赖的监测器状态为OK时，启用该监测器。"

msgid "Schedule:"
msgstr "任务计划："

msgid "schedule for the monitor to be enabled - for example, "weekdays, 9-6" enables the monitor to run from 9am to 6pm, Monday - Friday"
msgstr "指定监测器启用的时间，如，“工作日，9-6”将在允许监测器在星期一到星期五的9am到6pm进行监测"

msgid "Edit Schedules"
msgstr "编辑任务计划"

#监测器Windows Performance Counter添加编辑页面国际化修改 （陈阳）

msgid "PerfMon Chart File:"
msgstr "PerfMon图表文件："

msgid "a Performance Monitor setting file that specifies the counters (from templates.perfmon directory)"
msgstr "性能监测器监测指定counters的设置文件（在templates.perfmon目录下）"

msgid "Object:"
msgstr "对象："

msgid "this is same as the name of the object in the NT Performance Monitor under \"Add to Chart\""
msgstr "和\“添加到图表”下的NT性能监测器中的对象相似。"

msgid "Counter:"
msgstr "计数器："

msgid "this is same as the name of the counter in the NT Performance Monitor under \"Add to Chart\""
msgstr "和\“添加到图表”下的NT性能监测器中的计数器相似。"

msgid "Instance:"
msgstr "实例："

msgid "this is same as the instance in the NT Performance Monitor under \"Add to Chart\". Leaving this blank will choose the first instance in the list, if there are multiple instances."
msgstr "和\“添加到图表”下的NT性能监测器中的实例相似。当有多个实例时，如果此处空白则默认为选择第一个实例。"

msgid "Scale:"
msgstr "缩放："

msgid "optional scale multiplier for this counter - for example, you may want to scale a disk usage counter by megabytes to make the output more readable."
msgstr "可选的计数器缩放乘数，例如，你可以将磁盘使用计数器的数值以MB的形式显示，方便用户读取。"


#管理页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/manage  （陈阳）

msgid "Manage Monitors and Groups"
msgstr "管理监测器和组"

msgid "Select one or more groups and monitors and then choose the action you wish to perform from the controls below the tree display.  Click the <img src=\"/images/plus.gif\" alt=\"open\"> to expand a group, and the <img src=\"/images/Minus.gif\" alt=\"close\"> to collapse a group.  Use the <b>Filter Settings</b> to display a filtered list of groups and monitors."  
msgstr "选择一个或多个组或监测器，然后选择下列树状控制视图中的操作。单击<img src=\"/images/plus.gif\" alt=\"open\"> 来展开组，单击<img src=\"/images/Minus.gif\" alt=\"close\"> 来缩合组。使用<b>过滤器设置</b>来显示需要查看的监测器和组列表。 " 

msgid "Filter Settings:"
msgstr "过滤器设置："

msgid "Match Name:"
msgstr "名称匹配："

msgid "Match Machine:"
msgstr "主机匹配："

msgid "For Monitor Type:"
msgstr "监测器类型："

msgid "Apply Filter"
msgstr "应用"

msgid "Move"
msgstr "移动"

msgid "For groups, make the selected groups a subgroup of another group.<br>For monitors, move the selected monitors to a different group."
msgstr "对于组，将所选组变成另一组的子组。<br>对于监测器，将所选监测器移动到另一个组中。"

msgid "Copy"
msgstr "复制"

msgid "For groups, copy the selected groups and subgroups.<br>For monitors, copy the selected monitors to a different group."
msgstr "对于组，复制所选的组和子组。<br>对于监测器，复制所选监测器到另一个组中。"

msgid "Duplicate"
msgstr "复制并重命名"

msgid "For groups, copy <u>and</u> rename the selected groups and subgroups.<br>For monitors, copy and rename the selected monitors."
msgstr "对于组，复制并重命名所选组和子组。<br>对于监测器，复制并重命名所选监测器。"

msgid "For groups, delete the selected groups and subgroups.<br>For monitors, delete the selected monitors."
msgstr "对于组，删除所选组和子组。<br>对于监测器，删除所选监测器。"

msgid "For groups, disable all monitors or alerts in the selected groups and their subgroups.<br>For monitors, disable the selected monitors or alerts."
msgstr "对于组，禁止所选组和子组下的所有监测器和警报。<br>对于监测器，禁止所选监测器和警报。"

msgid "For groups, enable all monitors or alerts in the selected groups and their subgroups.<br>For monitors, enable the selected monitors or alerts."
msgstr "对于组，启用所选组和子组下的所有监测器和警报。<br>对于监测器，启用所选监测器和警报。"

msgid "For groups, refresh all monitors in the selected groups and their subgroups.<br>For monitors, refresh the selected monitors."
msgstr "对于组，刷新所选组和子组下的所有监测器和警报。<br>对于监测器，刷新所选监测器和警报。"

msgid "Replace values in the selected groups and monitors"
msgstr "替换所选组和监测器的值。"

msgid "Establish a fixed performance baseline for the selected monitors"
msgstr "为所选监测器设定一个固定的性能基线。"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Baseline"
msgstr "基线"

# 移动组/监测器页面的国际化修改  move  （陈阳）

msgid "Move the Group"
msgstr "移动组"

msgid "to Group "
msgstr "到组"

msgid "Move the Monitor"
msgstr "移动监测器"

msgid "-- SiteView Panel --"
msgstr "-- SiteView 主页面 --"

# web_action_progress页面国际化修改 （陈阳）

msgid "Waiting to execute actions.. <br>"
msgstr "等待动作执行完成.. <br>"

msgid "<b>Done</b> <br>"
msgstr "<b>完成</b> <br>"


# 复制组/监测器页面的国际化修改  copy  （陈阳）

msgid "Copy the Group"
msgstr "复制组"

msgid "Copy the Monitor"
msgstr "复制监测器"

msgid "New Name"
msgstr "新名称"

msgid "into Group "
msgstr "到组"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Find"
msgstr "查找"

msgid "Replace With"
msgstr "替换"

msgid "<font size='-1'>find and replace text in monitors and groups - for example, replace server1.mycompany.com with server2.mycompany.com, or replace \\\\SERVER1 with \\\\SERVER2</font>"
msgstr "<font size='-1'>查找并替换监测器和组中相应的文字——如，用 server2.mycompany.com替换server1.mycompany.com，或者用\\\\SERVER2替换\\\\SERVER1</font>"

# 复制并重命名组/监测器页面的国际化修改  duplicate   （陈阳）

msgid "Duplicate the Group"
msgstr "复制并重命名组"

msgid "Duplicate the Monitor"
msgstr "复制并重命名监测器"

msgid "<font size='-1'>find and replace text in monitors and groups - for example, replace server1.mycompany.com with server2.mycompany.com, or replace \\\\SERVER1 with \\\\SERVER2</font>"
msgstr "<font size='-1'>查找并替换监测器和组中的文字——如，用server2.mycompany.com替换server1.mycompany.com，或者用\\\\SERVER2替换\\\\SERVER1</font>"

# 删除组/监测器页面的国际化修改  duplicate   （陈阳）

msgid "Delete the Group"
msgstr "删除组"

msgid "Delete the Monitor"
msgstr "删除监测器"

# 启用组/监测器页面的国际化修改  enable   （陈阳）

msgid "Enable the Group"
msgstr "启用组"

msgid "Only enable items that are temporarily disabled"
msgstr "启用暂时禁用的项。"

msgid "Enable Alerts for the Group"
msgstr "启用组报警"

#general页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/generalPrefs  （陈阳）

msgid "General"
msgstr "常规首选项"

msgid "Log"
msgstr "日志"

msgid "Schedule"
msgstr "任务计划"

msgid "Users"
msgstr "用户"

msgid "License Number:"
msgstr "许可证号："

msgid "Enter the license number for this copy of SiteView. The license number is given to you when you purchase a license and is required after the 10 day evaluation period."
msgstr "为该版本的SiteView输入许可证号。许可证号可以通过购买许可证的方式获取，并且在10天试用期之后，许可证号是必需的。"

msgid "License Status:"
msgstr "许可证状态："

msgid "Enter the license or licenses for SiteView optional monitors. Separate multiple licenses with a \",\" (comma)."
msgstr "输入许可证或为SiteView中的某些监测器输入可选的许可证。多个可选的许可证请用逗号（,）隔开。"

msgid "Option Licenses:"
msgstr "可选许可证："

msgid "Locale-specific Date and Time:"
msgstr "区域时间和日期设置："

msgid "Enables the display of dates and times in a locale-specific manner. The default is the Chinese format."
msgstr "启用区域显示时间和日期的方法，默认是北京时间"

msgid "Number of backups per file:"
msgstr "备份文件数目："

msgid "Enter the number of backups per file that you would like to keep."
msgstr "输入为每份文件备份的数目。"

msgid "Alert Icons:"
msgstr "警报图标："

msgid "Enables display of alert information for groups and monitors."
msgstr "启用组或监测器的警报信息的显示。"

msgid "Report Icons"
msgstr "报告图标："

msgid "Enables display of report information for groups and monitors."
msgstr "启用组或监测器的报告信息的显示"

msgid "Trend Icons"
msgstr "趋势图："

msgid "Enables display of trend information for monitors."
msgstr "启动监测器的趋势图显示"

msgid "Groups per Row:"
msgstr "每行的组："

msgid "Enter the number of group names that you would like in each row on the main SiteView Screen."
msgstr "输入每行组名称数量，将会在SiteView主页面上显示。"

msgid "Suspend Monitors"
msgstr "暂停监测器"

msgid "Suspend all monitors. When checked, all monitors will be suspended. When unchecked, all monitors will start running according to their previous configuration."
msgstr "暂停所有监测器。当检查时，所有监测器都会暂停。当没有检查时，所有监测器会前的配置继续进行监测。"

msgid "IP Addresses Allowed: "
msgstr "允许的IP地址："

msgid "Enter the IP address that is always allowed access to SiteView. "
msgstr "输入允许一直访问SiteView的IP地址。"

msgid "Use a trailing wildcard character to specify a range of IP addresses. For example, 206.168.191.* allows access to the 206.168.191 subnet. To allow multiple IP addresses, separate them by commas. When using this option, you also need to check the Require IP address and Login option below to."
msgstr "使用一个尾随通配符来指定一个IP地址范围。例如：206.168.191.* 运行所有206.168.191子网段的主机访问。要允许多个IP地址访问，可以用逗号隔开。当使用此选项时，还需要检查下面选项中的必需的IP地址和登录。"

msgid "Require IP address and Login"
msgstr "必需的IP地址和登录"

msgid "Check this option to limit SiteView access to connections that have both an allowed IP address and a correct username and password."
msgstr "该选项用来限制SiteView的连接必须要是被允许的IP地址和正确的用户名和密码。"

msgid "When this option is turned off, access is allowed to anyone who has either an allowed IP address (as specified above) or a valid User Profile (with username and password)."
msgstr "当该选项被关闭时，任何被允许的IP地址（符合上面选项的规定）或者任何合法的用户信息（正确的用户名和密码）都允许登录SiteView。"

msgid "SiteView Port:"
msgstr "SiteView端口："

msgid "Enable HTTPS Server"
msgstr "启动https服务"

msgid "Check this option to enable https service"
msgstr "勾选此选项来启动https服务"

msgid "HTTPS effective after restart service, When this option is turned off, use default http protocol."
msgstr "当重启后https服务才会生效，如果未勾选则使用默认的http协议"

msgid "HTTPS Server Verify"
msgstr "https检测类型"

msgid "Specifies type of verification"
msgstr "指定服务器对客户端证书的验证模式"

msgid "Select different verify type."
msgstr "选择不同的验证模式"

msgid "User Certificate"
msgstr "用户证书"

msgid "Specifies user certificate"
msgstr "指定用户证书"

msgid "Chain of PEM encoded certificates,default file path is Root/ssl_cert."
msgstr "选择经过pem编码的证书,证书的存放位置在跟目录/ssl_cert下"

msgid "Private keyfile"
msgstr "私有密匙"

msgid "Specifies user private keyfile"
msgstr "指定用户私有密匙"

msgid "Select user's private PEM encoded key,default file path is Root/ssl_cert."
msgstr "选择经过pem编码的密匙文件，文件默认存放在根目录/ssl_cert下"

msgid "User Password"
msgstr "用户密码"

msgid "Specifies user password"
msgstr "指定用户密码"

msgid "Optional parameter,when private keyfile is password protected."
msgstr "可选项，只有当私钥文件被用户密码保护时有效"

msgid "SiteView Port:"
msgstr "SiteView端口："

msgid "SiteView Port:"
msgstr "SiteView端口："

msgid "Enter the port number for the SiteView built-in web server."
msgstr "输入SiteView内置web服务器的端口号。"

msgid "<b>Note:</b> Leaving this field blank will use default 8000 to start the web server"
msgstr "<b>注意</b>：如果该栏为空白，那么将使用app中默认端口来启动web服务。"

msgid "<b><u>Serving SiteView through an external Web server</u></b>"
msgstr "<b><u>通过外置的web服务器为SiteView提供服务。</u></b>"

msgid "Static HTML Pages"
msgstr "静态HTML页面"

msgid "Select this option if you plan to serve SiteView information using a external web server application."
msgstr "如果要使用外置web应用程序服务器来为SiteView提供服务，请勾选该选项。"

msgid "Web Server Address:"
msgstr "Web服务器地址："

msgid "Enter the domain name or address of the web server that you want to use to serve SiteView pages."
msgstr "输入给SiteView提供web服务的服务器的地址或者域名。"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存"

# :监测集展示页面国际化的修改   （陈阳）

msgid "configure"
msgstr "配置"

# ：禁用监测器页面国际化修改   （陈阳）

msgid "Disable the Group"
msgstr "禁用组"

msgid "Group"
msgstr "组"

msgid "Disable permanently"
msgstr "永久禁用"

msgid "Disable on a one-time schedule from"
msgstr "在计划时间内禁用监测器 从"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "Disable Description (optional)"
msgstr "禁用描述"

msgid "Disable Alerts for the Group"
msgstr "禁用组关联警报"

msgid "Disable alerts for the next"
msgstr "下一时间段内禁用组关联警报"

msgid "Undo one-time schedule"
msgstr "撤销下一时间段内禁用的关联警报"

msgid "Alert Disable Description (optional)"
msgstr "禁用描述"

#  unix远程服务器页面的修改   /remoteunix    （陈阳）

msgid "Remote Unix Servers"
msgstr "unix远程服务器"

msgid "A list of UNIX servers with connectivity and remote access permissions for monitoring from this SiteView instance. Remote connection options include: HTTP, telnet, rlogin, or SSH."
msgstr "允许SiteView实例远程连接并拥有访问权限的UNIX服务器列表。远程连接的方式包括：HTTP,telnet,rlogin和SSH。"

msgid "<b>Note:</b> Connections using SSH version 2 require additional set up."
msgstr "<b>注意：用SSH 版本2进行连接时，需要进行附加设置。</b>"

msgid "a Remote Machine"
msgstr "远程服务器"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Method"
msgstr "方法"

#  添加UNIX远程服务器的国际化修改   /addremoteunix   (陈阳)

msgid "Add Remote Server"
msgstr "添加远程服务器"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器："

msgid "The server address of the remote server (for example, demo.siteview.com). For HTTP connections, enter the URL of the CGI (for example, http://demo.siteview.com/cgi-bin/remote.sh). To use the same login credentials for multiple servers, enter multiple server addresses separated by commas. "
msgstr "远程服务器的地址（如，demo.siteview.com）。用HTTP进行连接时，输入CGI的URL（如，http://demo.siteview.com/cgi-bin/remote.sh）。多台服务器使用相同的登录凭证时，输入多个服务器的地址，用逗号隔开。"

msgid "The operating system (OS) running on the remote server."
msgstr "远程服务器上的操作系统类型。"

msgid "Connection Method"
msgstr "方法："

msgid "Select the method used to connect to the remote server. For <b>telnet</b> or <b>rlogin</b>, enter the applicable shell <b>prompt</b> character(s) in the Prompt field below."
msgstr "选择连接远程服务器的方法。使用 <b>telnet</b>或者<b>rlogin</b>，在提示输入框中，输入应用程序命令<b>提示</b>符。"

msgid "Enter the login for the remote server."
msgstr "输入远程服务器的登录名。"

msgid "The password for the remote server or the passphrase for the SSH key file."
msgstr "远程服务器的密码或者SSH密钥文件的私钥。"

msgid "Title"
msgstr "名称："

msgid "Optional title describing the remote server. The default title is the server address"
msgstr "描述远程服务器。默认名称是服务器的地址。"

msgid "Prompt"
msgstr "提示："

msgid "For <b>telnet</b> and <b>rlogin</b> connections, enter the shell prompt output when the system is ready to accept a command. For example: $ (the default is #)"
msgstr "对于<b>telnet</b>和<b>rlogin</b> 连接，输入系统准备接收命令时的命令提示符。如：$（默认的是#）"

msgid "Login Prompt"
msgstr "登录提示："

msgid "For <b>telnet</b> and <b>rlogin</b> connections, the prompt output when the system is waiting for the login to be entered - the default is \"login:\""
msgstr "对于<b>telnet</b>和<b>rlogin</b> 连接，输入系统准备接收登录命令时的命令提示符-默认的是\"login:\""

msgid "Password Prompt"
msgstr "密码提示："

msgid "For <b>telnet</b> connections, the prompt output when the system is waiting for the password to be entered - the default is \"password:\""
msgstr "对于<b>telnet</b>连接，输入系统准备接收密码是的命令提示符-默认是\"password:\""

msgid "Secondary Prompt"
msgstr "次要提示："

msgid "Secondary prompt. Separate by ',' for multiple prompts"
msgstr "次要提示，有多个提¤o时，用','隔开。"

msgid "Secondary Response"
msgstr "次要响应："

msgid "Response to the above prompt. Separate by ',' for multiple responses."
msgstr "针对上面响应，有多个响应时，用','隔开。"

msgid "Initialize Shell Environment"
msgstr "初始化Shell环境："

msgid "Shell commands to be executed at begining of session. Seperate by ';' for multiple commands."
msgstr "开始一段会话时执行的shell命令，多个命令用';'隔开。"

msgid "Remote Machine encoding"
msgstr "远程服务器编码："

msgid "Enter code page (ie Cp1252, Shift_JIS, EUC-JP, etc.)"
msgstr "输入页面编码（如,Cp1252, Shift_JIS, EUC-JP等等。）"

msgid "Trace"
msgstr "跟踪："

msgid "Check this box to trace messages to and from the remote server (messages are written in the RunMonitor.log file)"
msgstr "勾选该选项来对远程服务器上发送和接收到的信息进行跟踪（信息写在RunMonitor.log文件中）"

msgid "Add and Test"
msgstr "添加和验证："

msgid "Check to Add the profile and test the connection"
msgstr "保存配置文件并验证与远程服务器的连接"

msgid "Add Only"
msgstr "添加："

msgid "Check to Add the profile only"
msgstr "只保存配置文件。"

msgid "SSH Client"
msgstr "SSH连接方法："

msgid "Select the client to use to connect to the remote server."
msgstr "选择连接到远程服务器的方法。"

msgid "SSH Advanced Options"
msgstr "SSH高级设置"

msgid "Port Number"
msgstr "SSH端口号："

msgid "Enter the port number that the ssh server is running on. <b>Default is 22.</b> "
msgstr "输入ssh服务运行的端口。<b>默认端口是22。</b> "

msgid "Disable Connection Caching"
msgstr "禁用连接缓存："

msgid "Check this box to disable caching of SSH connections. "
msgstr "勾选该复选框禁用SSH连接缓存。"

msgid "Connection Limit"
msgstr "连接限制："

msgid "Enter the maximum number of open connections allowed for this remote. "
msgstr "输入允许连接到这台远程服务器的最大连接数。"

msgid "SSH Authentication Method"
msgstr "SSH授权方法："

msgid "Select the method to use to authenticate to the remote server."
msgstr "选择连接到这台远程服务器上的授权方法。"

msgid "Key File for SSH connections"
msgstr "SSH连接的密钥文件："

msgid "Enter the path to the file containing the private key for this SSH connection.  <b>Only valid if authentication method is \"Key File\".</b> "
msgstr "输入SSH连接所包含的密钥文件的路径。 <b>当授权方法为 \"Key File\"时有效。</b>"

msgid "SSH Version 2 Only"
msgstr "仅限于SSH版本2："

msgid "Check this box to force SSH to only use SSH protocol version 2."
msgstr "勾选该复选框来验证是否使用SSH版本2协议。"

msgid "Custom Commandline"
msgstr "自定义命令行："

msgid "Enter the command for execution of external ssh client. For substituion with above options use $host$, $user$ and $password$ respectivly.  <b>This setting is for only for connections using an external process.</b> "
msgstr "输入要执行的外部SSH客户端命令。可用以下命令$host$, $user$ and $password$来替换该选项。 <b>该设置只适用于使用外部进程的连接 "

msgid "Remote UNIX Server "
msgstr "远程UNIX服务器"

# nt远程服务器页面的修改   /remotent    (陈阳)

msgid "Remote Windows Servers"
msgstr "远程Windows服务器"

msgid "A list of Windows/2000/2003 servers with connectivity and remote access permissions for monitoring from this SiteView instance. Remote connection options include WMI or SSH."
msgstr "允许SiteView实例远程连接并拥有访问权限的Windows/2000/2003服务器列表。远程连接的方式包括WMI和SSH。"

# 添加nt远程服务器页面的修改   /addremotent

msgid "Windows Server Address"
msgstr "服务器："

msgid "Enter the UNC style name (example: \\\\machinename) or the IP address of the remote machine. To use the same login credentials for multiple servers, enter multiple server addresses separated by commas."
msgstr "输入UNC名称（如：\\\\主机名）或者远程服务器的IP地址。要为多台服务器使用同一个登录认证文件，输入多个IP地址，并用逗号隔开。"

msgid "Select the method used to connect to the remote server. Requires that applicable services be enabled on the remote machine"
msgstr "选择连接到远程服务器的方法。要求远程服务器上启用了相应的服务。"

msgid "Enter the login for the remote server. <br/>For a domain login, include the domain name before the user login (example: <i>domainname\\user</i>). <br/>For a local or standalone login, include the machine name before the user login  (example: <i>machinename\\user</i>)."
msgstr "输入登录远程服务器的用户名。<br/>对于域登录，用户名前需加上域名（如：<i>domainname\\user</i>）。<br/>对于本地或独立登录，在用户名前加上主机名。（如：<i>machinename\\user</i>）。"

msgid "Check to enable trace messages to and from the remote NT server in the RunMonitor.log file"
msgstr "勾选该复选框来跟踪远程服务器接收和发送的消息，消息保存在RunMonitor.log文件中。"

msgid "Remote Windows Server "
msgstr "远程Windows服务器"

# 选择服务器页面的国际化修改   choose_server  （陈阳）

msgid "Server:"
msgstr "服务器："

msgid "the server to monitor"
msgstr "要监测的服务器"

msgid "Other Server:"
msgstr "其他服务器："

msgid "optional field for entering NT servers outside of the current domain. For example, \\\\TEST. Leave this field empty to use server from popup."
msgstr "可选字段，输入当前域之外的NT服务器。如，\\\\TEST。或者该选项空白，使用上面下拉列表中的服务器。"

msgid "Server "
msgstr "服务器"

#  snmpPrefsAddtional页面国际化修改  （陈阳）

msgid "The name of these SNMP settings is used to specify SNMP settings when adding alerts"
msgstr "SNMP设置的名称，用来在添加报警时制定SNMP设置。"

msgid "Setting Name "
msgstr "名称："

msgid "Disabling the SNMP settings prevents alert traps from being sent via that SNMP setting"
msgstr "禁用SNMP设置以阻止系统通过该SNMP设置发送陷阱报警。"

msgid "Disable "
msgstr "禁用"

msgid "Send to Host: "
msgstr "发送至主机："

msgid "Enter the host name or IP address of the machine running the SNMP console that will receive SNMP traps. For example, snmp.this-company.com or 206.168.191.20."
msgstr "输入接收SNMP 陷阱信息的主机的主机名或者IP地址，例如，snmp.this-company.com 或者 206.168.191.20"

msgid "SNMP Object ID:"
msgstr "SNMP对象ID："

msgid "Select or enter the SNMP object that is sending the trap. For example .1.3.6.1.2.1.1 is the \"system\" object from MIB-II (RFC 1213)."
msgstr "选择或者输入发送陷阱消息的SNMP对象，如.1.3.6.1.2.1.1是MIB-II(RFC 1213)中的\"系统\"对象ID."

msgid "SNMP Community: "
msgstr "SNMP共同体："

msgid "	The SNMP community name used for this trap - usually this is \"public\"."
msgstr "该陷阱用到的SNMP共同体名-通常是public。"

msgid "Trap ID: "
msgstr "陷阱ID："

msgid "Specific:"
msgstr "特定的SNMP陷阱ID："

msgid "Generic trap type. If the generic trap type is \"enterprise specific\", then fill in the specific trap type, which is a number."
msgstr "产生陷阱类型。如果产生的陷阱类型为\"企业特定\"的类型，则填写特定的陷阱类型，通常是数字。"

msgid "SNMP Trap version:"
msgstr "SNMP陷阱版本："

msgid "This describes what version the SNMP trap will be formatted in when sending to your SNMP host."
msgstr "描述发送到SNMP主机上的SNMP陷阱信息的版本格式。"

msgid "additional SNMP setting "
msgstr "SNMP设置"

msgid "Send a test SNMP trap.  "
msgstr "发送一个测试SNMP陷阱。"

msgid "Enter a message to be sent with the trap. "
msgstr "输入陷阱中要发送的消息。"

msgid "SNMP Message:"
msgstr "SNMP消息："

msgid "Send to Host:"
msgstr "发送到主机："

msgid "SNMP Object ID:"
msgstr "SNMP对象ID："

msgid "SNMP Community:"
msgstr "SNMP共同体："

msgid "Generic Trap ID:"
msgstr "生成的陷阱ID："

msgid "Specific Trap ID:"
msgstr "特定的陷阱ID："

msgid "Specific Trap Version:"
msgstr "特定的陷阱版本："

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "a test SNMP trap"
msgstr "  测试SNMP陷阱"

msgid "Back to SNMP Preferences"
msgstr "返回"

# port监测器页面国际化修改  （陈阳）

msgid "AutoDiscovery:"
msgstr "自动发现："

msgid "chose this option the monitor will autodiscover ports in specified host, if not use default ports(CAUTION the process will cost a few minutes)"
msgstr "勾选该选项，监测器将会自动搜寻指定主机中已打开的端口，而不是显示默认端口（注意：该过程可能需要等待几分钟。）"

# websphere serverlet监测器页面国际化修改 （陈阳）

msgid "Hostname:"
msgstr "主机："

msgid "Servlet URL:"
msgstr "URL："

# monitorset_configure页面国际化修改 （陈阳）

msgid "submit"
msgstr "提交"

# 报警页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alerts    （lqq）

msgid "Add a new alert for one or more monitors or groups"
msgstr "为一个或多个监测器或组添加一个新的报警"

msgid "Disable all alerts"
msgstr "禁用所有报警"

msgid "Enable all alerts previously disabled"
msgstr "启用所有被禁用的报警"

msgid "Test E-Mail"
msgstr "电子邮件测试"

msgid "Send a test E-Mail Alert using current <a href='/web/mailPrefs'>E-Mail Preferences</a>"
msgstr "采用当前的E-Mail设置发送一个E-Mail测试报警"

msgid "E-Mail Preferences"
msgstr "电子邮件设定"

msgid "Alert Log"
msgstr "报警日志"

msgid "View the the log of alerts sent"
msgstr "查看报警日志"

msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

msgid "History"
msgstr "日志"

msgid "On"
msgstr "触发条件"

msgid "For"
msgstr "监测器"

msgid "Do"
msgstr "描述"


# 报警添加页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alerts_addlist    （lqq）

msgid "Add Alert"
msgstr "添加报警"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Ok"
msgstr "正常"

msgid "E-Mail Alert"
msgstr "电子邮件报警"

msgid "Pager Alert"
msgstr "传呼报警"

msgid "Sends an alert message via e-mail."
msgstr "通过电子邮件发送报警讯息"

msgid "Sends an alert message via a alphanumeric or numeric pager."
msgstr "通过一个数字或字母寻呼机发送报警讯息"

msgid "Script Alert"
msgstr "脚本报警"

msgid "Runs a shell script on this machine or a remote machine."
msgstr "在本机或远程主机上运行命令脚本"

msgid "SNMP Trap Alert"
msgstr "SNMP Trap报警"

msgid "Sends an SNMP trap."
msgstr "发送SNMP trap"

msgid "Sound Alert"
msgstr "声音报警"

msgid "Plays an alert sound on the machine where SiteView is running."
msgstr "在运行SiteView的主机上播放报警音效"

msgid "Define Alert"
msgstr "定义报警"

msgid "Database Alert"
msgstr "数据库报警"

msgid "Send an alert to a database by calling a stored procedure or inserting a record"
msgstr "通过调用存储过程或插入一个记录发送数据库报警"

msgid "Disable or Enable Monitor(s) Alert"
msgstr "禁用或启用监测器报警"

msgid "Disables or enables a set of groups or monitors."
msgstr "禁用或启用一套组或监测器"

msgid "Log Event Alert"
msgstr "日志事件报警"

msgid "Logs an event to the Windows NT Event Log"
msgstr "将一条事件记录到windows NT事件日志中"

msgid "Post Alert"
msgstr "Post 报警"

msgid "Sends an alert message via submitting a form to a CGI script."
msgstr "发送一份表单至CGI脚本"

msgid "SMS Alert"
msgstr "短信报警"

msgid "Send an alert using wireless Short Message Service."
msgstr "使用无线短信服务发送报警"

msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

# 报警禁用页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alert_disable    （lqq）

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to Disable all of the alerts?</FONT>"
msgstr "您确定要禁用所有的警报?"

msgid "Return to Alerts"
msgstr "返回"

msgid "Disable Alerts"
msgstr "禁用报警"

msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

# 报警启用页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alert_enable    （lqq）

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to Enable all of the alerts?</FONT>"
msgstr "您确定要启用所有报警？"

msgid "Return to Alerts"
msgstr "返回报警"

msgid "Enable Alerts"
msgstr "启用报警"

msgid "All rights reserved"
msgstr "版权所有"

msgid "Release date"
msgstr "发布日期"

# 邮件测试页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/mailPrefs_test    （lqq）

msgid "Enter the e-mail address where the message will be sent. For example, support@siteview.com. Separate multiple addresses using commas. "
msgstr "输入发送信息的电子邮件地址。例如：support@siteview.com，有多个地址时用逗号分隔。"

msgid "E-mail Address: "
msgstr "电子邮件地址："

msgid "Mail Server: "
msgstr "邮件服务器: "

msgid "Backup Mail Server: "
msgstr "备用邮件服务器: "

msgid "Mail User: "
msgstr "邮件账户: "

msgid "Send"
msgstr "发送"

msgid "a test e-mail message"
msgstr "一个测试的电子邮件讯息"

msgid "Back to Mail Preferences"
msgstr "返回邮件设定"

msgid "starting email test"
msgstr "开始电子邮件测试"

msgid "sending mail to"
msgstr "发送邮件至"

msgid "email test done"
msgstr "电子邮件测试完成"

# 邮件报警添加页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alert_mailto?category=warning&oper=add    （lqq）

msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

msgid "To"
msgstr "至"

msgid "Always, after the condition has occurred at least "
msgstr "连续发送报警。总是发送，从第"

msgid "times"
msgstr "次"

msgid "              only cause an Alert after the condition occurs at least this many times, consecutively. "
msgstr "符合报警发送条件开始发送报警"

msgid "Once, after condition occurs exactly "
msgstr "报警只发送一次。发送一次，当第"

msgid "times"
msgstr "次"

msgid "               only cause an Alert after the condition occurs exactly this many times, consecutively."
msgstr "符合报警发送条件发送报警"

msgid "Initial alert "
msgstr "选择性发送报警，当第"

msgid "and repeat every "
msgstr "次符合报警发送条件时以及以后每重复"

msgid " times afterwards"
msgstr "次"

msgid "               cause an Alert after the condition occurs X consecutive times and repeat the alert every Y consecutive times thereafter."
msgstr "时发送报警"

msgid "Once, after"
msgstr "报警只发送一次。发送一次，当"

msgid "group errors"
msgstr "组错误时，"

msgid "               cause an alert the first time that any monitor in this group gets this many consecutive error readings "
msgstr "组中任何一个监测器第一次出现错误时发送报警"

msgid "Once, when all monitors of this group are in error "
msgstr "报警只发送一次。当组中所有监测器都错误时,"

msgid "               cause an alert when all of the monitors in the group are in error "
msgstr "发送报警。"

msgid "Enable Alert"
msgstr "启用报警"

msgid "Disable alert permanently"
msgstr "永久禁止监测"

msgid "Disable alerts for the next "
msgstr "禁止监测接下来的"

msgid "Disable on a one-time schedule from"
msgstr "在时间表内禁止监测，从"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Name Match"
msgstr "名称过滤"

msgid "The text to match in the Name string of the monitor before this alert is triggered. For example, entering <i>URL:</i> means this alert will only be triggered for monitors whose name contains the string <i>URL:</i>. The match is case sensitive."
msgstr "在报警触发之前，正文部分先匹配监测器中名称的字符串。例如：输入URL:这个报警只会触发监测器名称中包含URL:匹配是区分大小写的。"

msgid "Status Match"
msgstr "状态过滤"

msgid "The text to match in the Status string of the monitor before this alert is triggered. For example, entering timeout triggers this alert only for monitors whose status contains the string <i>timeout</i>. The match is case sensitive."
msgstr "在报警触发之前，正文部分先匹配监测器中状态的字符串。例如：输入timeout这个报警只会触发状态中包含timeout字符串的监测器。匹配是区分大小写的。"

msgid "Monitor Type"
msgstr "监测器种类"

msgid "Select the type of monitor that will trigger this alert. Only monitors of this type within the group(s) selected in <b>Alert Subject(s)</b> above will trigger this alert."
msgstr "在报警触发之前，先挑选出设定的监测器的种类。只有选中的监测器种类才能触发报警。"


# 报告管理页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/reportmanage?oper=List    （lqq）

msgid "Management Reports"
msgstr "报告管理"

msgid "View the SiteView topnReport page "
msgstr "查看SiteView TOPN 报告页面"

msgid "Quick Time period comparison reports"
msgstr "快速时段对比报告"

msgid "View the SiteView Time period comparison Report page "
msgstr "查看SiteView时段对比报告页。"

msgid "Quick topnReport"
msgstr "快速TOPN报告"

msgid "Time Period"
msgstr "时间周期"

msgid "Quick Comparison Report"
msgstr "快速对比报告"

msgid "Comparison Report Management"
msgstr "对比报告管理"

msgid "Trend  Report Management"
msgstr "趋势报告管理"

msgid "SiteView quick topnReport"
msgstr "topn报告管理"

msgid "View the SiteView Comparison Report page "
msgstr "查看SiteView对比报告页。"

msgid "Quick trendReport"
msgstr "快速趋势报告"

msgid "View the SiteView TrendReport page "
msgstr "查看SiteView趋势报告页。"

msgid "To view management reports and summaries, click the link in the Reports column above."
msgstr "单击报告列上的链接，查看管理报告和摘要"

msgid "Report Actions"
msgstr "报告操作"

msgid "Add a new scheduled management report for a specified time interval"
msgstr "为一个特定的时间间隔添加一个新的报告"

msgid "Quick"
msgstr "快速添加"

msgid "Generate a Quick report for a custom time period and selected monitors"
msgstr "为自定义的时间和选定的监测器产生一个快速的报告"

msgid "Progress "
msgstr "进展"

msgid "View the SiteView Progress page for monitor load information"
msgstr "查看SiteView监测器负载信息进展"

msgid "Monitor Description "
msgstr "监测器描述"

msgid "Monitor running"
msgstr "正在运行的监测器"

msgid "Generate a report of monitor configuration settings by group or installation"
msgstr "为组或设置的监测器配置产生一个报告。"

msgid "Time Period"
msgstr "时间周期"

msgid "Show data for last"
msgstr "报告显示最近"

msgid "Period of time to be included in the report."
msgstr "时间段内的数据"

msgid "Report Sections Select the sections to include in the report"
msgstr "Report Sections Select，欲被加入到报表中的sections"

msgid "Summary of Monitor Thresholds"
msgstr "监测器阀值摘要"

msgid "Summary of Uptime and Readings"
msgstr "正常运行时间和读数摘要"

 # 添加报告页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/reportmanage?oper=add    （lqq）

msgid "Add Management Report"
msgstr "报告添加管理"

msgid "Show history for the selected items"
msgstr "显示多选项的历史记录"

msgid "To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names. "
msgstr "多选时，按住shift单击多个项（在大多数平台下）。"

msgid "Time Period "
msgstr "时间周期"

msgid "Period of time to be included in the report. "
msgstr "此段时间的报告。"

msgid "day"
msgstr "1天"

msgid "5 days"
msgstr "5天"

msgid "2 days"
msgstr "2天"

msgid "3 days"
msgstr "3天"

msgid "4 days"
msgstr "4天"

msgid "hour"
msgstr "1小时"

msgid "2 hours"
msgstr "2小时"

msgid "3 hours"
msgstr "3小时"

msgid "4 hours"
msgstr "4小时"

msgid "6 hours"
msgstr "6小时"

msgid "8 hours"
msgstr "8小时"

msgid "12 hours"
msgstr "12小时"

msgid "16 hours"
msgstr "16小时"

msgid "week"
msgstr "1星期"

msgid " days"
msgstr " 天"

msgid " hours"
msgstr " 小时"

msgid " minutes"
msgstr " 分钟"

msgid " seconds"
msgstr " 秒"

msgid "month-to-date"
msgstr "月初到现在"

msgid "Report Sections Select the sections to include in the report "
msgstr "选择报告中需要被包含的部分"

msgid "Summary of Monitor Thresholds"
msgstr "监测器阀值摘要"

msgid "Summary of Uptime and Readings"
msgstr "正常运行时间和读数摘要"

msgid "Count warning time the same as good time in UpTime"
msgstr "正常运行时记录危险次数和正常次数"

msgid "Time in Error Summary"
msgstr "错误次数摘要"

msgid "         Bar graphs show one monitor per graph, line graphs can show multiple monitors or statistics per graph.  "
msgstr "条形图每张图显示一个监测器，线状图每张图显示多个监测器或数据。"

msgid "Table of Monitor Readings"
msgstr "监测器数据表"

msgid "Listing of Errors"
msgstr "错误清单"

msgid "Listing of Warnings"
msgstr "危险清单"

msgid "Listing of Goods"
msgstr "正常清单"

msgid "Don't display warning % column in Summary of Uptime and Readings"
msgstr "不要显示正常运行时间和计数摘要的危险列"

msgid "Don't display failure column in Summary of Uptime and Readings"
msgstr "不要显示正常运行时间和计数摘要的失败列"

msgid "Listing of Alerts Sent - Detail Level:"
msgstr "报警发送列表-细节级别"

msgid "Formatting "
msgstr "格式"

msgid "Send Report by E-mail "
msgstr "电子邮件发送报告"

msgid "bar graph - one graph per measurement"
msgstr "条状图-每个量度一个图"

msgid "line graph - one graph per measurement"
msgstr "线性图-每个量度一个图"

msgid "line graph - one graph per monitor"
msgstr "线性图-每个监测器一个图"

msgid "line graph - one graph per type of measurement"
msgstr "线性图-每个种类的量度一个图"

msgid "line graph - one graph for all measurements"
msgstr "线性图-所有种类度量图"

msgid "show all monitors"
msgstr "显示所有监测器（默认）"

msgid "show only monitors that had errors or warnings"
msgstr "仅显示处于“错误”或“警告”状态的监测器"

msgid "show only monitors that had errors"
msgstr "仅显示处于“错误”状态的监测器"

msgid "show only monitors that had warnings"
msgstr "仅显示处于“警告”状态的监测器"

msgid "show only monitors that were OK"
msgstr "仅显示处于“正常”状态的监测器"

msgid "automatic"
msgstr "自动"

msgid "minute"
msgstr "1 分钟"

msgid "2 minutes"
msgstr "2 分钟"

msgid "5 minutes"
msgstr "5 分钟"

msgid "10 minutes"
msgstr "10 分钟"

msgid "15 minutes"
msgstr "15 分钟"

msgid "30 minutes"
msgstr "30 分钟"

msgid "at the time the report is run"
msgstr "报告运行时"

msgid "Show Quick Management Report"
msgstr "快速报告"

msgid "Report Actions: "
msgstr "操作"

msgid "Show Quick"
msgstr "生成报告"

msgid "From"
msgstr "从"

msgid "Edit Management Report"
msgstr "报告编辑管理"

msgid "Add Report"
msgstr "添加报告"

msgid "Quick Report"
msgstr "快速报告"

msgid "every day,all day"
msgstr "每天，全天"

msgid "Show Detail for Failed Alerts"
msgstr "显示失败报警的数据"

msgid "Show Detail for All Alerts"
msgstr "显示所有报警数据"

msgid "color background (default)"
msgstr "彩色背景(默认)"

msgid "color background, no table borders"
msgstr "彩色背景，无边框"

msgid "white background"
msgstr "白色背景"

msgid "Send Report by E-mail"
msgstr "电子邮件发送报告"

msgid "If an e-mail address is entered, then whenever the report is generated, a summary of the report will be sent as an e-mail message. Separate multiple addresses using commas. "
msgstr "输入电子邮件地址，当报告生成即发送报告摘要至邮件地址。要输入多个邮件地址用逗号分隔。"

msgid "Send using HTML format"
msgstr "使用HTML格式发送"

msgid "If this box is checked, then the report is sent as an HTML document. Otherwise, a text summary of the report is sent."
msgstr "勾选此项，报告将以HTML文件格式发送，否则将发送文本格式摘要。"

msgid "Template"
msgstr "模版"

msgid "The template is used to format, add information, and include links to report pages in SiteView. Use 'HistoryMail' to include a link to the SiteView Reports page as an Administrator "
msgstr "模板被用来格式化，添加信息，并包含了向SiteView报告信息的链接页面。使用HistoryMail包括一个链接,链接到SiteView报告页管理员"

msgid " and 'HistoryUserMail' to include a link to the Site SiteView Reports page as a User. You will need to "
msgstr "HistoryUserMail包括一个链接,链接到网站SiteView作为用户页的报告。你将需要让用户"

msgid "enable"
msgstr "登陆"

msgid "the User login to use 'HistoryUserMail'."
msgstr "到使用HistoryUserMail。"

msgid "Report Text "
msgstr "报告正文"

msgid "       (optional) Title for the report - shown at the top of the report and in the list of reports. If this is blank, then a name describing the monitors and groups in the report will be used."
msgstr "(可选)为报告-显示在顶部的报告在名单上的报告。如果这是一片空白,然后一名描述监控和组织的报告将会被使用。"

msgid "(optional) Description for the report - shown at the top of the report"
msgstr "(可选)描述的报告显示,在顶部的报告"

msgid "Management Report"
msgstr "管理报告"

msgid "Show Detail "
msgstr "显示详细数据"

msgid "Show detailed monitor information"
msgstr "显示监测器详细信息"

msgid "If this box is checked, then all of the information gathered for each monitor is displayed on the report. Otherwise, only the primary data is displayed for each monitor"
msgstr "如果勾选该项，所有的监测器信息显示在报告中"

msgid "Show Monitors "
msgstr "显示监测器"

msgid "Show only monitors that have been in the chosen status during the time period of the report."
msgstr "只显示被选中状态的监测器"

msgid "Schedule Filter"
msgstr "时间过滤"

msgid "Use only the data from samples that occur during this schedule period."
msgstr "只使用发生在时间周期内的数据"

msgid "edit"
msgstr "编辑"

msgid "Schedules"
msgstr "时间表"

msgid "Disable Report"
msgstr "禁用报告"

msgid "Disable this report temporarily"
msgstr "临时禁用报告"

msgid "If this box is checked, then the report will not be automatically generated."
msgstr "若勾选此项，报告不会自动生成。"

msgid "Comma-Delimited Output"
msgstr "输出用逗号分隔"

msgid "Generate report as comma-delimited file"
msgstr "生成的报告用逗号分隔"

msgid "If this box is checked, then whenever the report is generated, a comma-delimited text file (suitable for importing into a spreadsheet application such as Excel) will also be generated."
msgstr "若勾选此项，每当产生报告，即产生一个comma-delimited文本文件(应用到电子表格,如Excel)"

msgid "E-mail:"
msgstr "电子邮件"

msgid "If the box is checked and an e-mail address is entered, then a copy of the comma-delimited text file will be sent as an e-mail message. Separate multiple addresses using commas."
msgstr "若输入电子邮件地址并勾选上复选框，一份comma-delimited文本文件将发送到上面电子邮件地址，输入多个地址用逗号分隔。"

msgid "XML Output"
msgstr "输出XML"

msgid "Generate report as XML file"
msgstr "生成XML格式的报告"

msgid "If this box is checked, then whenever the report is generated, a XML text file will also be generated"
msgstr "若勾选此项，生成报告时生成一份XML格式文件"

msgid "If the box is checked and an e-mail address is entered, then a copy of the XML text file will be sent as an e-mail message. Separate multiple addresses using commas."
msgstr "若输入电子邮件地址并勾选上复选框，一份XML文本文件将发送到上面电子邮件地址，输入多个地址用逗号分隔。"

msgid "Uptime Calculation"
msgstr "正常运行时间计算"

msgid "Best Case Calculation "
msgstr "最佳情况计算"

msgid "Calculate the monitor uptime %, warning % and error % using a best case scenario. In this scenario, monitor time in error is calculated from the first known Error run "
msgstr "计算监测器运行最好情况时的正常运行时间，危险时间，错误时间各占的百分比。在这种情况下，监测器的错误时间从第一次错误开始计算，"

msgid " instead of the last known Good run. "
msgstr "而不是最近的正常状态。"

msgid "Time Scale"
msgstr "时间座标"

msgid "Show samples for every"
msgstr "显示样本每"

msgid "The time between samples. Automatic will scale the time between samples to an appropriate value for the time period chosen."
msgstr "在样本之间的时间。自动将样本之间的时间价值为适当的时间选择。"

msgid "Vertical Scale"
msgstr "纵座标"

msgid "Maximum graph value "
msgstr "最大座标值"

msgid "The maximum value displayed on the graph. Automatic will use the maximum sample value."
msgstr "在图上显示最大座标值。自动使用最大取值。"

msgid " Choosing this option makes it easier to compare graphs."
msgstr "选择这个选项使图形的比较更加直观。"

msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

msgid "Reporting period ends "
msgstr "报告结束时间"

msgid "The end time of the report period. The report samples will end at this time."
msgstr "报告的结束时间，报告会在这个时间结束。"

msgid "Report Schedule"
msgstr "报告计划"

msgid "Generate this report at:"
msgstr "产生报告于"

msgid "Select the time of day that the report should be generated. The report covers the time period "
msgstr "报告产生于选择的时间内。报告覆盖在指定的时间周期之上。"

msgid "specified br under Time Period above, ending at the time that the report is run. If you change the End Time above, then you can change this so that the report runs after the End Time."
msgstr "若改变以上的结束时间，报告的结束时间改为指定的时间周期之后。"

msgid "Management Report"
msgstr "管理报告"


# health页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/health    （lqq）

msgid "Running"
msgstr "运行"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Default Monitors"
msgstr "默认监测器"

msgid "Append a set of default Heath Monitors"
msgstr "添加一套默认的health监测器"

msgid "Monitor"
msgstr "监测器"

msgid "Add a new monitor instance to this Health group"
msgstr "为这个组添加一个新的监测器示例"

msgid "Subgroup"
msgstr "子组"

msgid "Create a new subgroup within this Health group"
msgstr "为health组添加子组"

msgid "Enable Health Logging"
msgstr "启用health日志"

msgid "Enable logging on all health monitors.
NOTE: Reports will only work for Health groups from the time logging is enabled."
msgstr "注意：所有health监测器启用日志"

msgid "Disable all the monitors in this Health group or temporarily disable alerts for monitors in this Health group"
msgstr "永久或临时禁用health组中所有监测器"

msgid "Enable all the monitors previously disabled in this Health group or enable temporarily disabled alerts"
msgstr "启用所有被永久或临时禁用的health族中所有监测器"

msgid "Refresh all the monitors in this Health group"
msgstr "刷新所有health组中的监测器"

msgid "Delete this Health group and all monitors in this Health group"
msgstr "删除health组和组中所有监测器"

msgid "View alerts for this Health group"
msgstr "查看health组中的报警"

# health添加页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/monitortemplate_list?parent=0.health    （lqq）

msgid "Alphabetical List of 15 Monitor Types"
msgstr "按照字母顺序排列的15种监测器"

msgid "Alphabetical List of 40 Monitor Types(Beta):"
msgstr "按照字母顺序排列的40种监测器（Beta）："

# health组禁用页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/monitor/disable?returnUrl=%2Fweb%2Fgroup_list%3Fid%3D0.health    （lqq）

msgid "Disable permanently"
msgstr "永久禁用"

msgid "Disable on a one-time schedule from"
msgstr "按照时间段禁用，从"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Disable Description (optional)"
msgstr "禁用说明(可选)"

msgid "Return to Previous"
msgstr "返回"

msgid "Disable alerts for the next"
msgstr "禁用报警，此刻之后持续"

msgid "Disable on a one-time schedule from"
msgstr "按照时间段禁用，从"

msgid "to"
msgstr "至"

msgid "Undo one-time schedule"
msgstr "取消时间段"

msgid "Alert Disable Description (optional)"
msgstr "禁用报警说明(可选)"


 # health刷新页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/monitor/refresh?returnUrl=%2Fweb%2Fgroup_list%3Fid%3D0.health    （lqq）

msgid "Refresh the Group"
msgstr "组刷新"

msgid "Return to Previous"
msgstr "返回整体视图"

# health刷新页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/action_progress    （lqq）

msgid "Waiting to execute actions"
msgstr "等待执行"

msgid "refresh group Health"
msgstr "刷新health组"

msgid "Done"
msgstr "<b>完成</b> <br>"

msgid "Return Back"
msgstr "返回"

 # 计划页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/schedule    （lqq）

msgid "Schedule Preferences"
msgstr "计划首选项"

msgid "Schedules allow you to create named schedules, which you can then specify to trigger monitors."
msgstr "计划允许你创建命名计划,然后你可以指定触发监视器"

msgid "Add additional range schedule"
msgstr "添加其他相对计划"

msgid "Range schedules can be used to disable or enable monitors in a range of times for each day of the week. The monitors fire at the monitor's specified frequency when enabled by a range schedule."
msgstr "相对计划被用于启用或禁用一周内每一天的相对时间。当相对计划激活时，监测器按照监测者指定的频率运行。"

msgid "Add additional absolute schedule"
msgstr "添加其他绝对计划"

msgid "Absolute schedules can be used to fire monitors at specific times in the day for each day of the week."
msgstr "绝对计划使监测器按照一周内每天的某个绝对时间点开始运行。"

# 报警测试页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/alert_test?id=FC6E7629196BC7441B3F3B72B7B2C4353CBB11B5    （lqq）

msgid "Monitor to Test With:"
msgstr "测试的监测器："

msgid "Test Alert Settings"
msgstr "报警设置测试"

msgid "Back to Alerts List"
msgstr "返回报警页面"

# 邮件首选项页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/mailPrefs    （lqq）

msgid "Mail Server Domain Name:"
msgstr "邮件服务域名："

msgid "Enter the domain name of the mail server to use for sending SiteView messages and alerts. This server should be an SMTP mail server. For example, SMTP.this-company.com."
msgstr "输入邮件服务域名用于发送SiteView短消息和报警。服务需是SMTP邮件服务。例如：SMTP.this-company.com。"

msgid "Mail User:"
msgstr "电子邮件用户名："

msgid "Enter user of the mail server to use for sending SiteView messages and alerts."
msgstr "输入邮件用户名用于发送SiteView短消息和报警。"

msgid "Mail Password:"
msgstr "电子邮件密码："

msgid "Enter password."
msgstr "输入密码。"

msgid "Administrator E-mail Address:"
msgstr "管理员电子邮件地址"

msgid "Enter the administrator e-mail address where SiteView will send status messages. For example, support@siteview.com. "
msgstr "SiteView发送状态信息至输入的管理员电子邮件地址。例如：support@siteview.com。"

msgid "SiteView Status Messages"
msgstr "SiteView状态信息"

msgid "Daily Status "
msgstr "每日状态"

msgid "SiteView Starts/Restarts"
msgstr "SiteView 启动或重新启动"

msgid "Select which regularSiteView status messages you would like to receive."
msgstr "选择接收有规律的SiteView状态信息"

msgid "From Email Address:"
msgstr "电子邮件发送地址："

msgid "(optional) Enter the email address used as the From Address for SiteView messages. This is used to make it easier to browse or sort email generated by SiteView. For example, support@siteview.com."
msgstr "（可选项）输入电子邮件地址用于当作siteview信息邮件的发送地址。使siteview易于浏览和分类邮件。例如：support@siteview.com。"

msgid "Backup Mail Server Domain Name: "
msgstr "备用电子邮件服务域名："

msgid "(optional) Enter the domain name of a backup mail server to use for sending messages when the primary mail server cannot be reached. This server should be an SMTP mail server. For example,mail.this-company.com. "
msgstr "（可选项）输入备用电子邮件服务域名以备主服务无法运行时发送短信息。服务需是SMTP邮件服务。例如：mail.this-company.com。"

msgid "additional e-mail settings "
msgstr "其他电子邮件设置"

msgid "Mail Server Required."
msgstr "必须输入电子邮件服务器"

msgid "Enter a valid email address."
msgstr "请输入有效的电子邮件地址"

msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

msgid "Add "
msgstr "添加"

msgid "additional e-mail setting like <b>email list, template to use, and schedule</b>"
msgstr "其他电子邮件设置，比如电子邮件列表，使用模板，任务计划。"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "X"
msgstr "删除"

msgid "enabled"
msgstr "启用"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

# 邮件添加更多设置页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/mailPrefsAddtional?oper=edit&id=D0C56532825CCF1523EA747E8A68BAD0DE37434D    （lqq）

msgid "The name of these e-mail settings is used to specify e-mail targets when adding alerts"
msgstr "这里设置的电子邮件名称用于添加报警时电子邮件的选项名称。"

msgid "Setting Name"
msgstr "设定名称"

msgid "The e-mail addresses that alerts will be sent to when using the e-mail setting. Separate multiple addresses with commas (example: support@siteview.com, sales@siteview.com)"
msgstr "这个地址是发生报警时邮件会发送到设置的电子邮件地址，区分大小写(例如:support@siteview.com, sales@siteview.com)"

msgid "E-mail To:"
msgstr "邮件发送至："

msgid "Disabling the e-mail settings prevents alert e-mail messages from being sent via that e-mail setting"
msgstr "设置禁用电子邮件阻止报警发送到邮箱中"

msgid "Disabled "
msgstr "禁用"

msgid "Save Addtional Setting"
msgstr "保存设置"

msgid "Disabled "
msgstr "禁用"

msgid "Update Addtional Setting"
msgstr "提交设置"

msgid "Name Required."
msgstr "必须输入名称"

msgid "optional template to use with this e-mail settings - if a template is selected, this template will be used for sending the alert to this e-mail setting."
msgstr "为这个邮件设置选择模板-选择的模板被应用于这个电子邮件设置。"

msgid "Schedule"
msgstr "任务计划"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "enable"
msgstr "启用"

msgid "disable"
msgstr "禁用"

msgid "from"
msgstr "从"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "optional schedule for these settings to be enabled - for example, enable Sunday from 10:00 to 22:00"
msgstr "为邮件设置制定任务计划-例如：启用星期日10：00到22：00"

# 邮件添加更多删除页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/mailPrefsAddtional_delete?id=D0C56532825CCF1523EA747E8A68BAD0DE37434D  （lqq）

msgid "Delete Email Setting"
msgstr "删除电子邮件设置"

msgid "Return to Mail Preferences"
msgstr "返回邮件设置"

msgid "<FONT SIZE=+1>can not find the e-mail settings ?</FONT>"
msgstr "没有找到指定的邮件设置"

msgid "Return to Mail Preferences"
msgstr "返回邮件设置"

# 报警删除页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/alert_delete?alertid=FC6E7629196BC7441B3F3B72B7B2C4353CBB11B5  （lqq）

msgid "Delete Alert"
msgstr "删除报警"

msgid "Return to Detail"
msgstr "返回报警"

# 监测器描述页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/monitorSummary?oper=edit  （lqq）

msgid "SiteView Monitor Summary Report"
msgstr "SiteView监测器汇总报表"

msgid "SiteView Monitor Summary Report, "
msgstr "SiteView监测器汇总报表，"

msgid "Report Subject(s)"
msgstr "报告主题"

msgid "Select the items in the report"
msgstr "选择报告的项目"

msgid "To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names."
msgstr "多选时按住shift键然后单击多个选项（大多数平台）。"

msgid "Display Columns"
msgstr "显示的列"

msgid "Select the columns to display"
msgstr "选择需要显示的列"

msgid "To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names"
msgstr "多选时按住shift键然后单击多个选项（大多数平台）。"

msgid "Show Parameters"
msgstr "显示参数"

msgid "Check this box to include a column of detailed monitor parameter settings."
msgstr "勾选此项将包括监测器详细参数设置列"

msgid "Sort By:                       "
msgstr "排序："

msgid "Select the sort key for the report"
msgstr "选择参照列排列报告"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Select one sort key and select the sort order."
msgstr "选择参照列和排列方式。"

msgid "writeExport                     "
msgstr "文件导出"

msgid "File Name:"
msgstr "文件名："

msgid "monSummary"
msgstr "月报"

msgid "      File Format:"
msgstr "文件格式："

msgid "Select one sort key and select the sort order."
msgstr "选择参照列和排列方式。"

msgid "Show Report"
msgstr "显示报告"

msgid "Select a"
msgstr "选择一个"

msgid "new report"
msgstr "新建报告"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Depends On"
msgstr "依赖于"

msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgid "Schedule"
msgstr "计划"

msgid "Host"
msgstr "主机"

msgid "Machine"
msgstr "计算机"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Error Frequency"
msgstr "错误频率"

msgid "Time Out"
msgstr "超时"

msgid "Monitor Description"
msgstr "监测器描述"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Verify Error"
msgstr "验证错误"

msgid "Proxy"
msgstr "代理服务器"

msgid "Monitor Title"
msgstr "监控器标题"

msgid "Dependency"
msgstr "依赖性"

# 快速报告页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/topnReportQuick  （lqq）

msgid "Report Title*:"
msgstr "报告标题："

msgid "Report Description:"
msgstr "报告描述："

msgid "Moitor Type:"
msgstr "监测器类型："

msgid "Monitor Parameters:"
msgstr "监测器参数："

msgid "Sort By:"
msgstr "排序方式："

msgid "Amount:"
msgstr "合计："

msgid "Report type:"
msgstr "报告种类："

msgid "Get value by:"
msgstr "取值于："

msgid "Generate Time"
msgstr "报告生成时间"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Latest"
msgstr "最新值"

msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgid "Min"
msgstr "最小值"

# timecomparisonreport页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/timecomparisonreport    （lqq）

msgid "Compare by:"
msgstr "对比方式："

msgid "by day"
msgstr "按天对比"

msgid "selected item"
msgstr "选择监控器项目"

msgid "by week"
msgstr "按周对比"

msgid "by month"
msgstr "按月对比"

msgid "First time:"
msgstr "第一时间段："

msgid "Second time:"
msgstr "第二时间段："

msgid "Time Comparison Report Index"
msgstr "时段对报告首页"

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "Measurement"
msgstr "量度"

msgid "snmpValue"
msgstr "SNMP值"

msgid "matchValue"
msgstr "相对值"

# 快速添加页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/htdocs/Reports-0/Report_2010_1_26-10_3.html    （lqq）

msgid "historyTable"
msgstr "历史表单"

msgid "errorTable"
msgstr "错误表单"

msgid "warningTable"
msgstr "危险表单"

msgid "goodTable"
msgstr "正常表单"

msgid "alertReport"
msgstr "报警报表"

msgid "Report Index"
msgstr "返回"

msgid "Filter data By Schedule"
msgstr "按计划筛选数据"

msgid "Filter data by status"
msgstr "按状态筛选数据"

msgid "uptimeSummary"
msgstr "正常运行时间摘要"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Good Time %"
msgstr "正常时间所占百分比"

msgid "Error Time %"
msgstr "错误时间所占百分比"

msgid "Warning %"
msgstr "危险所占百分比"

msgid "Last State"
msgstr "最近状态"

msgid "readingsSummary"
msgstr "读数摘要"

msgid "Measurement"
msgstr "量度值"

msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Last"
msgstr "最近值"

msgid "errorTimeSummary"
msgstr "错误时间摘要"

msgid "Error Time(minutes)"
msgstr "错误时间(分钟)"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "URL Content:"
msgstr "站点地址："

msgid "first 100 error"
msgstr "前100个错误"

msgid "first 100 warning"
msgstr "前100个危险"

msgid "first 100 good"
msgstr "前100个正常"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "SiteView Time period comparison Management Report"
msgstr "SiteView时段对比报告管理"

msgid "historyTable"
msgstr "历史表单"

msgid "TopNReport Index"
msgstr "top n 报告首页"

msgid "from"
msgstr "从"

msgid "to"
msgstr "到"

msgid "GroupName"
msgstr "组名"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "readingsSummary"
msgstr "数据摘要"

# TOPN报告生成页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/htdocs/TopNReports-0/TopNReport_2010_2_1-16_35.html （lqq）

msgid "TopNReport Index "
msgstr "topn报告首页"

msgid "historyTable"
msgstr "历史表单"

msgid "Filter data By Schedule"
msgstr "按计划筛选数据"

msgid "readingsSummary"
msgstr "读数摘要"

msgid "GroupName"
msgstr "组名"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Max"
msgstr "最大值"

msgid "Average"
msgstr "平均值"

msgid "Last"
msgstr "最近值"

msgid "Latest description "
msgstr "最近的描述"

# 添加脚本报警页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alert_script?category=error&oper=add    （lqq）

msgid "choose server"
msgstr "选择服务器"

msgid "Select the Groups and Monitors handled by this Alert. To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names."
msgstr "为警报选择组或监测器。当单击项名时按下Ctrl键可选择多个选项(在大部分平台上) "

msgid "Run Script Server"
msgstr "运行脚本服务器"

msgid "this server, or the Unix remote server to run the script on."
msgstr "此服务器或远程Unix服务器上运行脚本。"

msgid "this server "
msgstr "本服务器"

msgid "Script"
msgstr "脚本"

msgid "the name of the script to be run. Scripts must reside in a directory called \"scripts\" on the server selected above. "
msgstr "被运行的脚本，必须是服务器上保存于scripts目录下的。"

msgid "Template"
msgstr "模版"

msgid "the template used to create the file referenced by the script. "
msgstr "这个模板用于创建脚本的文件参考。"

msgid "Parameters"
msgstr "参数设置"

msgid "additional parameters to pass to the script"
msgstr "为脚本添加附加参数"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "Script Alert "
msgstr "脚本报警"

msgid "Add Script Alert On Error"
msgstr "添加错误状态脚本报警"

msgid "Alert Subject(s)"
msgstr "报警项目"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Disable Alert"
msgstr "禁用报警"

msgid "Global and Group Alert Filtering"
msgstr "整体视图和组的报警过滤"

# 添加邮政报警页面的国际化修改 http://192.168.0.52:8000/web/alert_post?category=error&oper=add    （lqq）

msgid "Add Post Alert On Error"
msgstr "添加错误状态post报警"

msgid "Alert Subject(s)"
msgstr "报警主题"

msgid "Select the Groups and Monitors handled by this Alert. To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names."
msgstr "为警报选择组或监测器。当单击项名时按下Ctrl键可选择多个选项(在大部分平台上)"

msgid "Post to a Form Action "
msgstr "邮政形式行动"

msgid "the URL of the CGI to receive the form submission (example: http://www.siteview.com/cgi/error_alert.pl) "
msgstr "URL的CGI接受表单提交(例如:http://www.siteview.com/cgi/error_alert.pl)。"

msgid "Template"
msgstr "模版"

msgid "the template used to create the form submission. "
msgstr "这个模板用于创建表单提交。"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "Post Alert "
msgstr "Post报警"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "proxy server to use including port (example: proxy.siteview.com:8080)"
msgstr "代理服务器使用,包括端口(例如:proxy.siteview.com：8080)。"

msgid "NT Challenge Response"
msgstr "NT挑战响应"

msgid "when selected, use NT Challenge Response authorization"
msgstr "勾选后使用NT挑战响应认证"

msgid "Authorization User Name	"
msgstr "认证用户名"

msgid "optional user name if the Action URL requires authorization"
msgstr "如果运行URL需要认证可输入用户名"

msgid "Authorization Password"
msgstr "认证密码"

msgid "optional password if the Action URL requires authorization"
msgstr "如果运行URL需要认证可输入密码"

msgid "Proxy Server User Name	"
msgstr "代理服务器用户名"

msgid "optional user name if the proxy server requires authorization"
msgstr "如果代理服务器需要认证可输入用户名"

msgid "Proxy Server Password"
msgstr "代理服务器密码"

msgid "optional user name if the proxy server requires authorization"
msgstr "代理服务器认证时需要填写用户名"

msgid "Disable Alert"
msgstr "禁用报警"

msgid "Global and Group Alert Filtering"
msgstr "整体视图和组报警过滤"

# 主页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/siteview    （lqq）

msgid "monitors"
msgstr "监测器"

msgid "metrics"
msgstr "计数"

msgid "license point"
msgstr "注册号点数"

msgid "used"
msgstr "已使用"

msgid "License Expired after"
msgstr "注册号过期"

msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有"

msgid "Release date:"
msgstr "发布日期："

msgid "user:"
msgstr "用户名："

msgid "logout"
msgstr "注销"

msgid "Syslog Alert"
msgstr "系统日志报警"

msgid "Send an alert using syslog."
msgstr "使用系统日志发送报警。"

# 添加syslog报警页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/alert_syslog?category=error&oper=add    （lqq）

msgid "Add Syslog Alert On Error"
msgstr "添加错误的syslog报警"

msgid "Alert Subject(s)"
msgstr "报警项目"

msgid "ALL Groups"
msgstr "所有组"

msgid "Select the Groups and Monitors handled by this Alert. To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names. "
msgstr "为警报选择组或监测器。当单击项名时按下Ctrl键可选择多个选项(在大部分平台上)"

msgid "Send to Host"
msgstr "发送至主机"

msgid "Enter the host name or IP address of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. For example, 206.168.191.20. "
msgstr "输入运行的主机名称和IP地址,控制台会收到Syslog信息。例如,206.168.191.20。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Enter the port of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. Default is 514. "
msgstr "输入运行主机的端口，控制台会收到Syslog信息。默认为514。"

msgid "Facility"
msgstr "设备"

msgid "Select Syslog facility. "
msgstr "选择系统设备。"

msgid "kernel messages"
msgstr "内核讯息"

msgid "random user-level messages"
msgstr "随机用户级信息"

msgid "mail system"
msgstr "邮件系统"

msgid "system deamons"
msgstr "系统守护进程"

msgid "security/authorization messages"
msgstr "安全授权信息"

msgid "messages generated internally by syslogd"
msgstr "由内部生成的邮件系统日志"

msgid "line printer subsystem"
msgstr "行式打印机子系统"

msgid "network news subsystem"
msgstr "网络新闻子系统"

msgid "UUCP subsystem"
msgstr "UUCP子系统"

msgid "clock daemon"
msgstr "时钟守护进程"

msgid "security/authorization messages(private)"
msgstr "安全授权信息（私有）"

msgid "ftp daemon"
msgstr "文件传输守护进程"

msgid "Program"
msgstr "程序"

msgid "Enter the program of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. "
msgstr "输入运行系统日志主机将接收系统日志信息。"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "system is unusable"
msgstr "系统无法使用"

msgid "action must be taken immediately"
msgstr "必须立即采取行动"

msgid "critical conditions"
msgstr "临界条件"

msgid "error conditions"
msgstr "错误条件"

msgid "warning conditions"
msgstr "危险条件"

msgid "normal but significant condition"
msgstr "正常状态且十分重要"

msgid "informational"
msgstr "信息"

msgid "debug-level messages"
msgstr "调试级别信息"

msgid "Select Syslog level. "
msgstr "选择系统日志级别。"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "the template used to create the SNMP message. Each line in the template will be sent as a separate SNMP variable. "
msgstr "模板用于创建SNMP消息。其中的每个模板将作为一个单独的SNMP变量传送线。"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Disable Alert"
msgstr "禁用报警"

msgid "Global and Group Alert Filtering"
msgstr "整体视图和组报警过滤"

# 主页面的国际化修改 http://localhost:8000/web/siteview   
（lqq）

msgid "monitors"
msgstr "监测器"

msgid "metrics"
msgstr "计数"

msgid "license point"
msgstr "注册号点数"

msgid "used"
msgstr "已使用"

msgid "License Expired after"
msgstr "注册号过期"

msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有"

msgid "Release date:"
msgstr "发布日期："

msgid "user:"
msgstr "用户名："

msgid "logout"
msgstr "注销"

msgid "Syslog Alert"
msgstr "系统日志报警"

msgid "Send an alert using syslog."
msgstr "使用系统日志发送报警。"

# 添加syslog报警页面的国际化修改
http://localhost:8000/web/alert_syslog?category=error&oper=add    （lqq）

msgid "Add Syslog Alert On Error"
msgstr "添加错误的syslog报警"

msgid "Add Syslog Alert On Warning"
msgstr "添加危险的syslog报警"

msgid "Add Syslog Alert On OK"
msgstr "添加正常的syslog报警"

msgid "Alert Subject(s)"
msgstr "报警项目"

msgid "ALL Groups"
msgstr "所有组"

msgid "Select the Groups and Monitors handled by this Alert. To select several items, hold down the Control key (on most platforms) while clicking item names. "
msgstr "为警报选择组或监测器。当单击项名时按下Ctrl键可选择多个选项(在大部分平台上)"

msgid "Send to Host"
msgstr "发送至主机"

msgid "Enter the host name or IP address of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. For example, 206.168.191.20. "
msgstr "输入运行的主机名称和IP地址,控制台会收到Syslog信息。例如,206.168.191.20。"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "Enter the port of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. Default is 514. "
msgstr "输入运行主机的端口，控制台会收到Syslog信息。默认为514。"

msgid "Facility"
msgstr "设备"

msgid "Select Syslog facility. "
msgstr "选择系统设备。"

msgid "kernel messages"
msgstr "内核讯息"

msgid "random user-level messages"
msgstr "随机用户级信息"

msgid "mail system"
msgstr "邮件系统"

msgid "system deamons"
msgstr "系统守护进程"

msgid "security/authorization messages"
msgstr "安全授权信息"

msgid "messages generated internally by syslogd"
msgstr "由内部生成的邮件系统日志"

msgid "line printer subsystem"
msgstr "行式打印机子系统"

msgid "network news subsystem"
msgstr "网络新闻子系统"

msgid "UUCP subsystem"
msgstr "UUCP子系统"

msgid "clock daemon"
msgstr "时钟守护进程"

msgid "security/authorization messages(private)"
msgstr "安全授权信息（私有）"

msgid "ftp daemon"
msgstr "文件传输守护进程"

msgid "Program"
msgstr "程序"

msgid "Enter the program of the machine running the Syslog console that will receive Syslog infos. "
msgstr "输入运行系统日志主机将接收系统日志信息。"

msgid "Level"
msgstr "级别"

msgid "system is unusable"
msgstr "系统无法使用"

msgid "action must be taken immediately"
msgstr "必须立即采取行动"

msgid "critical conditions"
msgstr "临界条件"

msgid "error conditions"
msgstr "错误条件"

msgid "warning conditions"
msgstr "危险条件"

msgid "normal but significant condition"
msgstr "正常状态且十分重要"

msgid "informational"
msgstr "信息"

msgid "debug-level messages"
msgstr "调试级别信息"

msgid "Select Syslog level. "
msgstr "选择系统日志级别。"

msgid "Template"
msgstr "模板"

msgid "the template used to create the SNMP message. Each line in the template will be sent as a separate SNMP variable. "
msgstr "模板用于创建SNMP消息。其中的每个模板将作为一个单独的SNMP变量传送线。"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Disable Alert"
msgstr "禁用报警"

msgid "Global and Group Alert Filtering"
msgstr "整体视图和组报警过滤"

# 添加SNMP报警页面的国际化修改
http://localhost:8000/web/alert_snmptrap?category=warning&oper=add   
（lqq）

msgid "Add SNMP Trap Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add SNMP Trap Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add SNMP Trap Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add Script Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的脚本报警"

msgid "Add Script Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的脚本报警"

msgid "Alert Subject(s)"
msgstr "报警项目"

msgid "Send SNMP Trap"
msgstr "发送SNMP Trap"

msgid "Edit SNMP Trap Preferences"
msgstr "编辑SNMP Trap设置"

msgid "optional prefix to SNMP trap message "
msgstr "可选的前置SNMP trap消息"

msgid "the template used to create the SNMP message. Each line in the template will be sent as a separate SNMP variable. "
msgstr "模板用于创建SNMP消息。中的每个模板将作为一个单独的SNMP变量传送线。"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "SNMP Trap Alert "
msgstr "SNMP Trap 报警"

msgid "Any Monitor"
msgstr "任何监测器"

msgid "DB2 Database"
msgstr "DB2数据库"

msgid "Memory"
msgstr "内存"

msgid "Disk Space"
msgstr "磁盘空间"

msgid "URL Content"
msgstr "URL内容"

msgid "URL List"
msgstr "URL列表"

msgid "SIP Relay Version 1.0"
msgstr "1.0版本的SIP中继"

msgid "CheckPoint Firewall-1"
msgstr "CheckPoint防火墙- 1"

msgid "Composite"
msgstr "复合"

msgid "IPlant Server"
msgstr "IPlant服务器"

msgid "Web Service"
msgstr "Web服务"

msgid "File"
msgstr "文件"

msgid "Database Query"
msgstr "数据库查询"

msgid "Health server"
msgstr "Health服务器"

msgid "Windows Performance Counter"
msgstr "Windows性能计数器"

msgid "Add Syslog Alert On Error"
msgstr "添加错误的syslog报警"

msgid "Add Syslog Alert On Warning"
msgstr "添加危险的syslog报警"

msgid "Add Syslog Alert On OK"
msgstr "添加正常的syslog报警"

msgid "Add SNMP Trap Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add SNMP Trap Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add SNMP Trap Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的SNMP Trap报警"

msgid "Add Script Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的脚本报警"

msgid "Add Script Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的脚本报警"

msgid "Add Database Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的数据库报警"

msgid "Add Database Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的数据库报警"

msgid "Add Database Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的数据库报警"

msgid "Add Post Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的post报警"

msgid "Add Post Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的post报警"

msgid "Add SMS Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的短信报警"

msgid "Add SMS Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的短信报警"

msgid "Add SMS Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的短信报警"

msgid "Add Email Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的邮件报警"

msgid "Add Email Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的邮件报警"

msgid "Add Email Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的邮件报警"

msgid "Alert Report"
msgstr "警报报告"

msgid " Add Alert"
msgstr "添加报警"

msgid "Auto Discovery"
msgstr "自动发现"

msgid "VisioView"
msgstr "拓扑"

# 进展页面汉化 http://localhost:8000/web/progress   lqq

msgid "Progress Report"
msgstr "进度报告"

msgid "Monitoring Load"
msgstr "监控负载"

msgid "Monitors Run Per Minute"
msgstr "每分钟运行的监测器"

msgid "Monitors Running"
msgstr "正在运行的监测器"

msgid "Monitors Waiting"
msgstr "等待中的监测器"

msgid "Current"
msgstr "当前"

msgid "Maximum"
msgstr "最大值"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "(page will refresh every 20 seconds)"
msgstr "（页面每20秒钟刷新一次）"

msgid "Recent Monitors"
msgstr "最近的监测器"

msgid "Reports"
msgstr "报告"

msgid "Time Period"
msgstr "时间周期"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Del"
msgstr "删除"

msgid "Report Actions:"
msgstr "报告采取的行动："

#  时段对比报告页面汉化
http://localhost:8000/web/timecomparisonreport  lqq

msgid "SiteView Time period comparison Management Report"
msgstr "SiteView时间段对比，管理报告"

msgid "SiteView Monitor Summary Report"
msgstr "SiteView监测报告摘要"

msgid "Comma-delimited(csv)"
msgstr "逗号分隔(csv)"

msgid "Tab-delimited(txt)"
msgstr "制表符分隔（txt）"

# 短信报警页面汉化
http://localhost:8000/web/alert_sms?category=error&oper=add   lqq

msgid "Choose SMS Send Type"
msgstr "选择短信发送种类"

msgid "Web"
msgstr "网页"

msgid "GSM Modem"
msgstr "GSM调制解调器"

msgid "DLL"
msgstr "动态链接库"

msgid "Choose sms send type,Including Web,DLL and GSM Modem."
msgstr "选择短信发送种类，包括网络，DLL和GSM调制解调器。"

msgid "SMS Number"
msgstr "短消息服务号码"

msgid "The phone number that will receive the sms alert."
msgstr "该电话号码，将会收到短信提醒。"

msgid "Send SMS Url"
msgstr "发送短信网址"

msgid "SMS Url."
msgstr "短信网址。"

msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgid "Send SMS Username."
msgstr "发送短信用户名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Send SMS Password."
msgstr "发送短信用户密码"

msgid "SMS Template."
msgstr "短消息服务模板"

msgid "When"
msgstr "当"

msgid "SMS Alert "
msgstr "短信报警"

# 托普页面汉化 http://localhost:8000/web/tuopumanage?oper=List   lqq

msgid "VisioView"
msgstr "Visio图"

msgid "Visio List"
msgstr "Visio图列表"

msgid "Visio Name"
msgstr "Visio图名称"

msgid "DownLoad Visio"
msgstr "下载 Vsd"

msgid "Upload Visio"
msgstr "上传Visio图"

msgid "Please Select The Visio Zip File."
msgstr "请选择要上传的Visio图压缩ZIP文件。"

msgid "Select The Visio Zip File And Upload it to Server"
msgstr "选择Visio图Zip文件并上传到服务器"

msgid "Visio Publish Vsl"
msgstr "Visio图发布Vsl"

msgid "Operate Visio List"
msgstr "操作Visio列表"

msgid "New Visio Publish, Can Gendrate Visio Zip For Upload In The Visio's Same Directory"
msgstr "新Visio图发布插件，可以在源Vsd文件生成同名的用于上传的Visio图ZIP文件。"

msgid "license point:~w,used:~w,License is Expired"
msgstr "许可点数:~w，已使用:~w，许可已过期"

msgid "license point:~w,used:~w,License Expired after ~w days"
msgstr "许可点数:~w，已使用:~w，许可将在~w天后过期"

msgid "invalid license"
msgstr "无效的许可"

# health页面汉化  http://localhost:8000/web/health    lqq

msgid "Running"
msgstr "运行"

msgid "Hours"
msgstr "小时"

msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

msgid " Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Disable Health Logging"
msgstr "禁用组日志"

msgid "Disable logging on all health monitors.<br><b>NOTE: This will also disable reports for Health monitors.</b>"
msgstr "禁止所有监测器日志。<br><b>注意：该操作同样也会禁止所有Health监测器产生报表。</b>"

msgid "Enable logging on all health monitors.<br><b>NOTE: Reports will only work for Health groups from the time logging is enabled.</b>"
msgstr "启用所有Health监测器日志。<br><b>注意：Health组的产生的报表将从该组日志启用时开始。</b>"

msgid "Add to Health Monitoring:"
msgstr "添加Health组监测器"

msgid "Health Actions:"
msgstr "Health操作："

msgid "Enable logging on all health monitors."
msgstr "是所有Health监测器记录。"

msgid "NOTE: Reports will only work for Health groups from the time logging is enabled."
msgstr "注意：报告只能已启用的Health组中采集。"

msgid "no license"
msgstr "缺少注册码"

#  自动发现页面汉化  http://localhost:8000/web/discovery   lqq

msgid "Discovery"
msgstr "发现"

msgid "like"
msgstr "类似于"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Job"
msgstr "事件"

msgid "Search by:"
msgstr "搜索方式："

msgid "Vendor"
msgstr "供应商"

msgid "OS"
msgstr "操作系统"

msgid "search"
msgstr "搜索"

msgid "Type"
msgstr "型号"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Last Update"
msgstr "最后更新"

msgid "Target:"
msgstr "目标："

msgid "ip address to scan,supports single ip or CIDR-style addressing(192.168.0.1/24),or octet range addressing(192.168.1.1-255)."
msgstr "IP地址扫描，支持单一的IP或CIDR式处理（192.168.0.1/24）或字节范围处理（192.168.1.1-255）。"

msgid "scan type:"
msgstr "扫描类型："

msgid "fast scan"
msgstr "快速扫描"

msgid "full scan"
msgstr "全部扫描"

msgid "select a scan type,full scan will cost more time"
msgstr "选择扫描类型，完整扫描将花费更多的时间。"

msgid "Top Ports:"
msgstr "热门端口："

msgid "the most used ports to scan."
msgstr "最常用的端口扫描。"

msgid "ARP discovery:"
msgstr "ARP发现："

msgid "Use ARP table to discovery full network"
msgstr "使用ARP表来发现完整网络。"

msgid "SNMP Community:"
msgstr "SNMP共同体："

msgid "the community for core router and switch,separate community by a comma if more than one"
msgstr "核心交换机和路由器的共同体名如果有多个的话由逗号隔开。"

msgid "Scan Threads:"
msgstr "扫描线程："

msgid "More scan threads,more faster,consume more resources(default:10)"
msgstr "更多扫描线程，更多更快，消耗更多的资源（默认是：10）"

msgid "scan"
msgstr "扫描"

msgid "Scanning in progress..."
msgstr "正在进行扫描..."

msgid "scan time:"
msgstr "扫描时间："

msgid "scan target:"
msgstr "扫描目标"

msgid "scan progress:"
msgstr "扫描进展："

msgid "scan status:"
msgstr "扫描状态："

msgid "stop scan"
msgstr "停止扫描"

msgid "waiting..."
msgstr "等待中..."

msgid "scanning..."
msgstr "扫描中..."

msgid "error"
msgstr "错误"

msgid "result is empty!"
msgstr "结果为空！"

msgid "Are you sure to stop scan?"
msgstr "您一定要停止扫描？"

msgid "detail"
msgstr "细节"

msgid "Vendor:"
msgstr "供应商："

msgid "OS:"
msgstr "操作系统："

msgid "<b>add monitor:</b>"
msgstr "<b>添加监测器：</b>"

msgid "add to group:"
msgstr "添加到组："

#  浏览页面汉化  http://localhost:8000/web/browse     lqq

msgid "<<Hide Controls"
msgstr "<<隐藏控制"

msgid "Show Error or Warning"
msgstr "显示错误和警告"

msgid "Show Error"
msgstr "显示错误"

msgid "Show Warning"
msgstr "显示警告"

msgid "Show OK"
msgstr "显示良好"

msgid "Show No Data"
msgstr "显示无数据"

msgid "Show Disabled"
msgstr "显示禁用"

msgid "Hide Error or Warning"
msgstr "隐藏错误或警告"

msgid "Hide Error"
msgstr "隐藏错误"

msgid "Hide Warning"
msgstr "隐藏警告"

msgid "Hide OK"
msgstr "隐藏良好"

msgid "Hide No Data"
msgstr "隐藏无数据"

msgid "Hide Disabled"
msgstr "隐藏禁用"

msgid "Show All Categories"
msgstr "显示所有"

msgid "Manual refresh"
msgstr "手动刷新"

msgid "Refresh 15 Seconds"
msgstr "15秒刷新一次"

msgid "Refresh 30 Seconds"
msgstr "30秒刷新一次"

msgid "Refresh every minute"
msgstr "每分钟刷新一次"

msgid "Refresh every two minute"
msgstr "每2分钟刷新一次"

msgid "Refresh every five minute"
msgstr "每5分钟刷新一次"

msgid "All types"
msgstr "所有类型"

msgid "Category to Show/Hide:"
msgstr "分类显示/隐藏："

msgid "Match Status:"
msgstr "描述匹配："

msgid "Refresh Option:"
msgstr "刷新选项："

msgid "Sort by:"
msgstr "排序方式："

msgid "Update and Refresh"
msgstr "更新和刷新"

msgid "Show Controls>>"
msgstr "显示控制>>"

msgid "Browse Monitors("
msgstr "浏览监测器（"
msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Clear Selections"
msgstr "清除选项"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Reload Counters"
msgstr "刷新计数器"

msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

msgid "status"
msgstr "状态"

msgid "group"
msgstr "组"

msgid "name"
msgstr "名称"

msgid "status text"
msgstr "描述"

msgid "machine"
msgstr "主机"

#      摘要页面汉化   
http://localhost:8000/web/monitorSummary?oper=edit           lqq

msgid "SiteView Monitor Summary Report, "
msgstr "SiteView监测总结报告，"


msgid "SiteView Monitor Summary Report"
msgstr "SiteView监测总结报告"

#      日志页面汉化   http://localhost:8000/web/logPrefs     lqq

msgid "Daily Logs To Keep:"
msgstr "日志保存的天数："


msgid "Enter the number of days of monitoring data to keep. Once a day, SiteView deletes any logs older than the specified number of days."
msgstr "输入的监测数据保留的天数。SiteView每天删除超过指定天数的任何记录。"

msgid "Maximum Size of Logs: "
msgstr "最大记录数："


msgid "Optional, enter the maximum size, in bytes, allowed for all monitoring logs. Once a day, SiteView checks the total size of all monitoring logs and removes any old logs that are over the maximum size. If blank, the size is not checked."
msgstr "可选，输入的最大大小，以字节为单位，对所有监测记录允许的。每天一次，SiteView检查，所有监测的总大小日志和删除任何超过最大规模的旧记录。如果空白，大小不会检查。"

msgid "The entry is not a valid number."
msgstr "该项目不是一个有效的数字。"

msgid "Save and Test"
msgstr "保存并测试"

msgid "Database Connection URL: "
msgstr "数据库连接网址："

msgid "Database Driver:"
msgstr "数据库驱动程序："

msgid "Driver used to connect to the database"
msgstr "驱动程序用来连接到数据库"

msgid "Database Username:"
msgstr "数据库用户名："

msgid "Enter the username used to connect to the database(applies to primary and backup databases)."
msgstr "输入用于连接到数据库中的用户名（适用于主要的和备份数据库）。"

msgid "Database Password:"
msgstr "数据库密码："

msgid "Enter the password used to connect to the database (applies to primary and backup databases)."
msgstr "输入用于连接到数据库中的密码（适用于主要的和备份数据库）。"

msgid "Backup Database Connection URL: "
msgstr "备份数据库连接网址："

msgid "Optional, enter the database URL to use if the main database connection is not available"
msgstr "可选，输入数据库URL使用，如果主数据库连接不可用"

#   计划首选项页面汉化  http://localhost:8000/web/rangeschedule   
   lqq

msgid "Schedule Preferences"
msgstr "计划设置"

msgid "Schedule name:"
msgstr "计划名："

msgid "Enter a display name for this schedule."
msgstr "输入这一计划的显示名称。"

msgid "disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Schedule time range for monitors to be enabled or disabled - for example, to enable on Sunday from 10:00 to 22:00"
msgstr "时间安排在监测范围启用或禁用 - 例如，在周日能够从10:00至22:00"

msgid "To enter 2 ranges in the same day, separate values by a comma. For example, a schedule to enable monitors from midnight to 1 a.m. and then again from 5 a.m. to 10 p.m.  would be entered as 00:00,05:00 in the \"from\" textbox, and 01:00,22:00 in the \"to\" textbox."
msgstr "进入同一天2档，以逗号分隔值。例如，一个时间表，以便能够从午夜至凌晨1时监控，然后再从5时至晚上10时将输入为00:00,05:00的\“从\”文本框，并在01:00,22:00在\“到\”文本框。"

msgid "Back to Schedule Preferences"
msgstr "返回计划设置页面"

msgid "Absolute schedule of events for monitors. Separate times ranges in the same day must be separated by a \",\" (comma). For example, entering 2:30,4,15:44 will trigger events at 2:30am, 4:00am, and 3:44pm for a given day."
msgstr "绝对计划的监控事件。不同的时间在同一天范围必须分隔\“，\”（逗号）。例如，输入2:30,4,15:44将触发事件时2时30分，上午04时和3点44分一个给定的一天下午。"

msgid "Check this box to force SSH to only use SSH protocol version 2.  <b>( This SSH option is only supported using the internal java libraries connection method)</b> "
msgstr "选中此框，迫使ssh只使用SSH协议版本<b>2。（SSH的选项</b> ， <b>这是只支持使用内部的Java库的连接方法）</b>"

#    用户页面汉化  http://localhost:8000/web/user_spl?oper=view_users lqq

msgid "get user info error"
msgstr "得到错误的用户信息"

msgid "New User Profile"
msgstr "新用户配置"

msgid "User Profiles"
msgstr "用户配置"

msgid "User profiles control viewing and editing permissions on this SiteView installation."
msgstr "用户配置文件的控制权限查看和编辑在此SiteView安装。"

msgid "Main View"
msgstr "主视图"

msgid "Login URL"
msgstr "登陆网址"

msgid "Return back"
msgstr "返回"

msgid "all groups"
msgstr "所有组"

msgid "Title"
msgstr "标题"

msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

msgid "Disable logins for this user"
msgstr "禁止此用户登录"

msgid "optional title for this user. the title will appear in the Name field of the User Preference table. the default title is the login name"
msgstr "可选的标题此用户。标题将出现在用户偏好表的名称字段。默认名称是登录名"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Add User"
msgstr "添加用户"

msgid "Update User"
msgstr "更新用户"

msgid "access is allowed to all groups "
msgstr "访问允许所有群体"

msgid "optional, restrict access to the selected groups - the default allows access to all groups"
msgstr "可选的，限制进入选定的群体 - 默认允许访问所有群体"

msgid "Login name"
msgstr "登录名"

msgid "the login name for this user, if empty, no login name is required"
msgstr "此用户登录名，如果为空，没有需要登录名"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "the login password for this user. if empty, no password is required"
msgstr "此用户的登录密码。如果为空，无需密码"

msgid "If using LDAP Authentication then this field is not used"
msgstr "如果使用LDAP验证，那么这一字段是不使用"

msgid "Password (again)"
msgstr "密码（再次输入）"

msgid "enter the login password for this user again"
msgstr "再次输入此用户的密码"

msgid "LDAP service provider"
msgstr "LDAP服务供应商"

msgid "the LDAP server to connect to (example: ldap://ldap.this-company.com:389) for authentication"
msgstr "LDAP服务器连接到（例如：LDAP：//ldap.this - company.com：389认证）"

msgid "LDAP Security Principal"
msgstr "LDAP的安全主体"

msgid "If using LDAP Authentication then this field is the Security Principal of the type \" uid=testuser,ou=TEST,o=this-company.com\""
msgstr "如果使用LDAP验证，那么这一字段是类型安全的主要\“uid=testuser,ou=TEST,o=this-company.com \”"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "optional description for this user"
msgstr "可选，说明此用户"

msgid "E-mail for this user"
msgstr "此用户的电子邮件"

msgid "Permissions"
msgstr "权限"

msgid "Group Actions"
msgstr "组操作"

msgid "Edit Groups"
msgstr "编辑组"

msgid "add, rename, copy, or delete groups"
msgstr "添加，重命名，复制或删除组"

msgid "Refresh Groups"
msgstr "刷新组"

msgid "Disable Groups"
msgstr "禁用组"

msgid "disable or enable groups"
msgstr "禁用或启用组"

msgid "Monitor Actions"
msgstr "监测器操作"

msgid "Edit Monitor"
msgstr "编辑监测器"

msgid "add, edit, or delete monitors"
msgstr "添加，修改或删除监测器"

msgid "Refresh Monitor"
msgstr "刷新监测器"

msgid "refresh monitors"
msgstr "刷新监测器"

msgid "refresh groups"
msgstr "刷新组"

msgid "Acknowledge Monitor"
msgstr "确认监测器"

msgid "acknowledge monitors"
msgstr "确认监测器"

msgid "Disable Monitor"
msgstr "禁用监测器"

msgid "disable or enable monitors"
msgstr "禁用或启用监测器"

msgid "Use Monitor Tools"
msgstr "用户监测器工具"

msgid "use the Tools form for a monitor"
msgstr "使用监测器的工具形式"

msgid "Use Tools"
msgstr "使用工具"

msgid "use the generic Tools forms"
msgstr "使用通用工具表格"

msgid "Login name"
msgstr "登录名"

msgid "Alert Actions"
msgstr "报警操作"

msgid "View Alerts List"
msgstr "查看报警列表"

msgid "view the list of the alerts in the alert page"
msgstr "查看该页面的警报警示名单"

msgid "Edit Alerts"
msgstr "编辑报警"

msgid "add, edit, or delete alerts"
msgstr "添加或删除、编辑报警"

msgid "Test Alerts"
msgstr "测试报警"

msgid "test an alert"
msgstr "测试一个报警"

msgid "Disable Alerts Indefinitely"
msgstr "永久禁用警报"

msgid "disable or enable alerts indefinitely"
msgstr "永久禁用或启用报警"

msgid "Disable Alerts Temporarily"
msgstr "临时禁用报警"

msgid "disable or enable alerts temporarily"
msgstr "临时禁用或启用报警"

msgid "View Alert History Report"
msgstr "查看报警历史报告"

msgid "view the recent history report for an alert"
msgstr "查看一个报警的最近历史报警"

msgid "Create Adhoc Alert Reports"
msgstr "即时生成报告"

msgid "create adhoc alert reports"
msgstr "即时生成报告"

msgid "Report Actions"
msgstr "报告操作"

msgid "Generate Reports"
msgstr "生成报告"

msgid "generate a scheduled report manually"
msgstr "手动生成预定报告"

msgid "Show Report Toolbar"
msgstr "显示报告工具栏"

msgid "include links at the top on reports"
msgstr "报告顶端包含链接"

msgid "Edit Reports"
msgstr "编辑报告"

msgid "add, edit, or delete reports"
msgstr "添加、编辑、删除报告"

msgid "Create Adhoc Reports"
msgstr "创建临时报告"

msgid "create adhoc reports"
msgstr "创建临时报告"

msgid "Disable Reports"
msgstr "禁用报告"

msgid "disable or enable reports"
msgstr "禁用或启用报告"

msgid "View Monitor History Report"
msgstr "查看监测器历史报告"

msgid "view the recent history report for a monitor"
msgstr "查看一个监测器最近的历史报告"

msgid "Preference Actions"
msgstr "参数操作"

msgid "Edit Preferences"
msgstr "编辑参数"

msgid "use any of the Preference forms"
msgstr "使用任何参数形式"

msgid "Test Preferences"
msgstr "测试参数"

msgid "test a preference setting"
msgstr "测试设置参数"

msgid "Remote Windows Machine Actions"
msgstr "远程Windows设备操作"

msgid "Edit Windows Machines"
msgstr "编辑Windows设备"

msgid "add, edit or delete items on the remote windows machines page"
msgstr "添加、编辑或删除远程windows设备"

msgid "Test Windows Machines"
msgstr "测试Windows设备"

msgid "test a nt machine"
msgstr "测试一台远程Windows设备"

msgid "Remote Unix Machine Actions"
msgstr "远程Unix设备操作"

msgid "Edit Unix Machines"
msgstr "编辑Unix设备"

msgid "add, edit or delete items on the remote Unix machines page"
msgstr "添加、编辑或删除远程Unix设备"

msgid "Test Unix Machines"
msgstr "测试Unix设备"

msgid "test a unix machine"
msgstr "测试一台远程Unix设备"

msgid "Snmp Nodes Actions"
msgstr "SNMP节点操作"

msgid "edit customize page"
msgstr "编辑用户页面"

msgid "add, edit or delete nodes on the snmp nodes page"
msgstr "添加、编辑或删除SNMP节点"

msgid "Remote Windows Machines"
msgstr "远程Windows设备"

msgid "Select Machines"
msgstr "选择设备"

msgid "Remote Unix Machines"
msgstr "远程Unix设备"

msgid "Other Options"
msgstr "其他选项"

msgid "Edit Multi-View"
msgstr "编辑多视图"

msgid "add, edit or delete items on the Multi-View page"
msgstr "添加、编辑、删除多视图页面的项目"

msgid "Use Browse and Summary"
msgstr "启用浏览和摘要"

msgid "use the Browse Monitor form and Monitor Description Report	"
msgstr "启用浏览监测器形式和监测器描述报告"

msgid "View Progress"
msgstr "查看进展"

msgid "view the Progress page showing monitors that are running"
msgstr "查看进度显示运行监控"

msgid "View Logs"
msgstr "查看日志"

msgid "view the raw data for monitors, alerts and other logs"
msgstr "查看原始数据,监视器,警报和其他日志"

msgid "View Health Page"
msgstr "查看Health页面"

msgid "View the SiteView Health (self-monitoring) page"
msgstr "查看SiteView Health(自我监控)页"

msgid "Edit Health Parameters"
msgstr "编辑 Health 参数"

msgid "Edit SiteView Health parameters"
msgstr "编辑SiteView Health的参数"

msgid "Disable/Enable Application Health Monitors"
msgstr "禁用或使应用Health监测"

msgid "Enable/Disable SiteView Health monitoring"
msgstr "开启/关闭SiteViewHealth监测"

msgid "Use the Support Tool"
msgstr "使用支持工具"

msgid "use the Send Support Request form"
msgstr "使用发送支持申请表"

msgid "required."
msgstr "必需的。"

msgid "passwords entered are different."
msgstr "输入的密码是不同的。"

msgid "Invalid Ldap Security!"
msgstr "无效的Ldap安全!"

msgid "user login name is already in use."
msgstr "用户登录的名字已经被使用。"

msgid "update user error"
msgstr "更新用户出错"

msgid "Groups"
msgstr "组"

msgid "required."
msgstr "必填项"

msgid "SiteView Monitor Summary Report"
msgstr "SiteView监测器摘要报告"

msgid "Basic"
msgstr "基础"

msgid "IP"
msgstr "IP地址"

msgid "Manufacturer"
msgstr "厂商"

msgid "OUI"
msgstr "组织唯一标识符"

msgid "Productclass"
msgstr "设备类型"

msgid "SerialNumber"
msgstr "序列号"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "CPE"
msgstr "TR069用户端设备"

msgid "A list of CPE"
msgstr "CPE列表"

msgid "a CPE"
msgstr "一台CPE"

msgid "Update CPE"
msgstr "编辑CPE"

msgid "CPE Address"
msgstr "CPE地址"

msgid "CPE Port"
msgstr "CPE端口"

msgid "ProductClass"
msgstr "设备类型"

msgid "ACS Name"
msgstr "ACS名"

msgid "Disable Keepalive"
msgstr "关闭心跳"

msgid "Keepalive Time"
msgstr "心跳间隔"

msgid "Authentication"
msgstr "认证方式"

msgid "Key File for SSL Authentication"
msgstr "SSL认证key文件路径"

msgid "Update"
msgstr "更新"

msgid "Enter the path to the file containing the private key for this SSL Authentication."
msgstr "输入用于SSL认证的公钥文件路径."

msgid "The password for the CPE or the passphrase for the SSL key file."
msgstr "CPE密码或者key文件密码"

msgid "Enter the login for the CPE."
msgstr "输入登录CPE的用户名"

msgid "Select the method used to Authentication"
msgstr "选择认证方式"

msgid "Enter the periodic message interval(Second)."
msgstr "选择心跳消息间隔时间(秒)"

msgid "Check this box to disable keepalive."
msgstr "选中则关闭心跳"

msgid "Check this box to disable keepalive."
msgstr "选中则关闭心跳"

msgid "Enter the ACS Name."
msgstr "输入ACS节点名."

msgid "Enter the  SerialNumber of the CPE(required)."
msgstr "输入CPE序列号(必填)."

msgid "Enter the  ProductClass of the CPE."
msgstr "输入CPE产品型号."

msgid "Enter the  OUI of the CPE(required)."
msgstr "输入CPE组织唯一标示符(必填)."

msgid "Enter the  Manufacturer of the CPE(required)."
msgstr "输入CPE厂商(必填)."

msgid "Enter the port number of the CPE.<b>Default is 7547.</b>"
msgstr "输入CPE TR069协议端口号.<b>默认是7547</b>."

msgid "Enter the  IP address of the CPE."
msgstr "输入CPE地址."

msgid "Digest"
msgstr "摘要"

msgid "Add CPE"
msgstr "添加CPE"

msgid "Updata"
msgstr "更新"

msgid "Are you sure you want to delete the tr069 cpe"
msgstr "您确定要删除tr069用户端设备"

# 添加启动或禁用监测器报警页面国际化 http://192.168.0.52:8000/web/alert_disable_enable_monitor?category=error&oper=add  （lqq）

msgid "Add Disable or Enable Monitor(s) Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的启用或禁用监测器报警"

msgid "Add Disable or Enable Monitor(s) Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的启用或禁用监测器报警"

msgid "Add Disable or Enable Monitor(s) Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的启用或禁用监测器报警"

msgid "Add Sound Alert On OK"
msgstr "添加正常状态的声音报警"

msgid "Add Sound Alert On Warning"
msgstr "添加危险状态的声音报警"

msgid "Add Sound Alert On Error"
msgstr "添加错误状态的声音报警"

msgid "<small>when selected, use NT Challenge Response authorization</small><p>"
msgstr "<small>勾选时，用NT挑战响应的授权</small><p>"

msgid "Authorization User Name"
msgstr "授权的用户名"

msgid "<small>optional user name if the Action URL requires authorization</small><p>"
msgstr "<small>可选项，用户名如果操作URL需要授权</small><p>"

msgid "<small>optional password if the Action URL requires authorization</small><p>"
msgstr "<small>可选项，密码如果操作URL需要授权</small><p>"

msgid "Proxy Server User Name"
msgstr "代理服务器用户名"

msgid "<small>optional user name if the proxy server requires authorization</small><p>"
msgstr "<small>可选项，用户名如果操作代理服务器需要授权</small><p>"

msgid "<small>optional password if the proxy server requires authorization</small><p>"
msgstr "<small>可选项，密码如果操作代理服务器需要授权</small><p>"

msgid "Local Ip Address:"
msgstr "本机 IP 地址："

msgid "Registe Type:"
msgstr "网卡类型："

msgid "Network Type:"
msgstr "网络类型："

msgid "Ip Address:"
msgstr "IP 地址："

msgid "Subnet Mask:"
msgstr "子网掩码："

msgid "Default Gateway:"
msgstr "网关地址："

msgid "First DNS Server:"
msgstr "首选服务器："

msgid "Back Up DNS Server:"
msgstr "备用服务器："

msgid "First Time Server:"
msgstr "首选服务器："

msgid "Back Up Time Server:"
msgstr "备用服务器："

msgid "DTMF Method:"
msgstr "时区："

msgid "Local Port:"
msgstr "本地端口："

msgid "Register Server:"
msgstr "注册服务器："

msgid "IMS OutboundProxy:"
msgstr "代理服务器："

msgid "IMS BackupProxyServer:"
msgstr "备份服务器："

msgid "Client Domain:"
msgstr "客户端域名："

msgid "RegistrationPeriod:"
msgstr "注册时长："

msgid "MediaType:"
msgstr "设备应用模式："

msgid "First Digit Timer:"
msgstr "首位不拨号超时："

msgid "Inter Digit Timer:"
msgstr "位间不拨号时间："

msgid "Inter Digit Timer Open:"
msgstr "拨号结束："

msgid "Codec:"
msgstr "编解码："

msgid "DTMF Method:"
msgstr "DTMF 传输方式："

msgid "Telephone Event Pay load Type:"
msgstr "2833 负载类型："

msgid "Dtmf On Time:"
msgstr "DTMF 信号保持："

msgid "Dtmf Off Time:"
msgstr "DTMF 信号间隔："

msgid "Dtmf Detect Thresh hold:"
msgstr "DTMF 检测门限："

msgid "Dial Up Rule:"
msgstr "号码位图："

msgid "Routing Table:"
msgstr "路由表："

msgid "Register Number:"
msgstr "注册号码："

msgid "Register Method:"
msgstr "注册方式："

msgid "User:"
msgstr "用户名："

msgid "Password:"
msgstr "密码："

msgid "Enable Or Diable Register:"
msgstr "注册："

msgid "Enable:"
msgstr "启用："

msgid "Software Version:"
msgstr "软件版本："

msgid "Hardware Version:"
msgstr "硬件版本："

msgid "DSP Version:"
msgstr "DSP 版本："

msgid "Basic configuration"
msgstr "基本配置"

msgid "Register accounts"
msgstr "注册帐号"

msgid "System tools"
msgstr "系统工具"

msgid "Version info"
msgstr "版本信息"

msgid "Net"
msgstr "网络"

msgid "System configuration"
msgstr "系统配置"

msgid "Dial-up and Router"
msgstr "拨号以及路由"

msgid "Register Type:"
msgstr "注册方式："

msgid "Register User Name:"
msgstr "注册用户名："

msgid "Register Password:"
msgstr "注册密码："

msgid "HookFlashHandle:"
msgstr "闪断处理方式"

msgid "Line ID:"
msgstr "线路号码："

msgid "Phone number:"
msgstr "外线号码："

msgid "Local SIP Port:"
msgstr "SIP 本地端口："

msgid "Registration:"
msgstr "注册："

msgid "Registration Status:"
msgstr "注册状态："

msgid "Inbound handle:"
msgstr "接入方式："

msgid "Trunk ID:"
msgstr "线路号码："

msgid "Binding number:"
msgstr "绑定号码："

msgid "CallIdDetection:"
msgstr "来电号码检测："

msgid "NAT IP Address:"
msgstr "NAT IP 地址："

msgid "Keep Alive:"
msgstr "保持："

msgid "Refresh Period:"
msgstr "刷新间隔："

msgid "STUN Enable:"
msgstr "STUN 开启/关闭："

msgid "STUN Server:"
msgstr "服务器地址："

msgid "Gain To Ip:"
msgstr "往IP增益："

msgid "Gain To Terminal:"
msgstr "往终端增益："

msgid "Impedance:"
msgstr "线路阻抗："

msgid "Gain To PSTN:"
msgstr "往PSTN增益："

msgid "Repeat:"
msgstr "忙音检测门限："

msgid "On-time:"
msgstr "信号音保持："

msgid "Off-time:"
msgstr "信号音间隔："

msgid "Country Group:"
msgstr "国家组："

msgid "Line configuration"
msgstr "线路配置"

msgid "User Line Function"
msgstr "用户线功能"

msgid "Trunk Line Function"
msgstr "中继线功能"

msgid "Advance configuration"
msgstr "高级配置"

msgid "System"
msgstr "系统"

msgid "User Line"
msgstr "用户线特性"

msgid "Trunk Line"
msgstr "中继线特性"

msgid "Music"
msgstr "呼叫音"

msgid "User name:"
msgstr "用户名："

msgid "Restore factory settings"
msgstr "恢复出厂设置"

msgid "Reboot"
msgstr "重启系统"

msgid "Statu"
msgstr "状态"

msgid "untreated"
msgstr "未处理"

msgid "processed"
msgstr "已处理"

msgid "Amount"
msgstr "计数"

msgid "View and deal with real-time alerts"
msgstr "显示和处理实时告警"

msgid "Real-time Alarm"
msgstr "实时告警"

msgid "Alarm History"
msgstr "历史告警"

msgid "Display Alarm History"
msgstr "显示历史告警"

msgid "A list alarm history"
msgstr "历史告警列表"

msgid "A list real-time alarm"
msgstr "实时告警列表"

msgid "Notes"
msgstr "备注"

msgid "Handle"
msgstr "处理"

msgid "CPE Upgrade"
msgstr "设备升级"

msgid "Set of cpe upgrade"
msgstr "设备升级设置"

msgid "Upgrade Status"
msgstr "升级状态"

msgid "A list of upgrade status"
msgstr "升级状态列表"

msgid "Version"
msgstr "版本"

msgid "User Name"
msgstr "用户名"

msgid "Protocol"
msgstr "协议"

msgid "Select protocol of transmit file"
msgstr "选择文件传输协议"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Query upgrade status"
msgstr "升级状态查询"

msgid "Status Query"
msgstr "状态查询"

msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

msgid "Select manufacturer"
msgstr "选择厂商"

msgid "Select productclass"
msgstr "选择设备类型"

msgid "Select file type info"
msgstr "选择文件类型"

msgid "Upload"
msgstr "上传"

msgid "Set site of upgrade file"
msgstr "升级文件站点设置"

msgid "Site Setting"
msgstr "站点设置"

msgid "Upgrade Setting"
msgstr "升级设置"

msgid "Submit"
msgstr "提交"

msgid "Upgrade Command."
msgstr "开始升级"

msgid "Begin Right Now"
msgstr "立即升级"

msgid "Select if upgrade right now"
msgstr "中立即升级"

msgid "select file name info"
msgstr "升级文件名称"

msgid "Select file version info"
msgstr "选择升级版本"

msgid "Select Productclass info"
msgstr "选择升级设备类型"

msgid "Select Manufacturer info"
msgstr "选择厂商"

msgid "File Version"
msgstr "版本"

msgid "File Name"
msgstr "文件名"

msgid "Begin Date Time"
msgstr "开始时间"

msgid "Set of upgrade"
msgstr "设置升级项"

msgid "Device Access Address"
msgstr "设备访问地址"

msgid "Client Access Address"
msgstr "用户访问地址"

msgid "File Path"
msgstr "文件路径"

msgid "File Type"
msgstr "文件类型"

msgid "Select Device"
msgstr "选择设备"

msgid "Getting data from device, please wait a moment, maybe between one and five minutes..."
msgstr "正在从设备读取参数，时间比较长，需要1-5分钟，请等待。。。"

# cpe页面汉化 http://192.168.0.175:8000/web/tr069  （lqq）

msgid "Device Operation:"
msgstr "设备操作："

msgid "Alert Operation:"
msgstr "报警操作："

msgid "Device Upgrade Operation:"
msgstr "设备更新操作："

msgid "Add a new cpe device"
msgstr "添加新CPE设备"

msgid "View and manage real-time alert"
msgstr "查看和管理实时报警"

msgid "View and manage Alarm History"
msgstr "查看和管理报警历史"

msgid "Query device upgrade status"
msgstr "查询设备升级状态"

msgid "Configure a site of store upgrade file"
msgstr "配置一个储存升级文件的站点"

msgid "Upload file to site"
msgstr "上传文件至站点"

msgid "Submit upgrade command to device"
msgstr "提交升级命令"

msgid "Manually add a cpe"
msgstr "手工添加CPE"

msgid "Configuration Parameters"
msgstr "参数配置"

msgid "Configuration the cpe parameters"
msgstr "配置CPE参数"

msgid "Modify Properties"
msgstr "修改属性"

msgid "Modify the cpe properties"
msgstr "修改CPE属性"

msgid "Upgrade Status Inquiry"
msgstr "升级状态查询"

msgid "Inquiries to upgrade the status"
msgstr "查询设备升级状态"

msgid "Site Settings"
msgstr "站点设置"

msgid "Upload file Site Settings"
msgstr "设置升级站点"

msgid "File Upload"
msgstr "文件上传"

msgid "Upload the file to the upgrade site"
msgstr "上传文件到站点"

msgid "Cpe upgrades"
msgstr "设备升级"

msgid "Upgrade cpe"
msgstr "升级CPE"

msgid "TR-069 Options"
msgstr "TR-069选项"

#   snmp node页面国际化 http://192.168.0.52:8000/web/snmp_node

msgid "SNMP Nodes"
msgstr "SNMP节点"

msgid "Nodes"
msgstr "节点"

msgid "Status"
msgstr "状态"

msgid "Manage Nodes"
msgstr "管理节点"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Node Management"
msgstr "节点管理"

msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Add Node"
msgstr "添加节点"

msgid "Edit Properties"
msgstr "编辑属性"

msgid "List Resources"
msgstr "列出资源"

msgid "Assign Pollers"
msgstr "指定开始"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

# 节点添加页面国际化 http://192.168.0.52:8000/web/node_add   （lqq）

msgid "Network Discovery"
msgstr "网络发现"

msgid "final"
msgstr "最后"

msgid "Add Node"
msgstr "添加节点"

msgid "< Back"
msgstr "< 返回"

msgid "OK, Add Node"
msgstr "OK，添加节点"

msgid "Next >"
msgstr "继续 >"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Name:"
msgstr "名称："

msgid "<b>Define Node</b>"
msgstr "<b>定义节点</b>"

msgid "Hostname or IP Address:"
msgstr "主机名或IP地址"

msgid "Timeout:"
msgstr "超时："

msgid "Dynamic IP Address"
msgstr "动态IP地址"

msgid "(DHCP or BOOTP)"
msgstr "(DHCP或BOOTP)"

msgid "ICMP (Ping only)"
msgstr "ICMP (只有Ping)"

msgid "ICMP nodes do not support SNMP. Orion can only monitor status, response time and packet loss for ICMP nodes."
msgstr "ICMP节点不支持SNMP协议。Orion只能监测状态、反应时间和数据包丢失的ICMP的节点。"

msgid "External"
msgstr "外部"

msgid "No data collection for this node."
msgstr "没有数据采集的节点"

msgid "Polling"
msgstr "轮询"

msgid "Node Status Polling:"
msgstr "节点状态轮询："

msgid "seconds"
msgstr "秒"

msgid "Collect Statistics Every:"
msgstr "收集统计每个："

msgid "minutes"
msgstr "分钟"

msgid "Custom Properties"
msgstr "定制属性"

msgid "City:"
msgstr "城市："

msgid "Comments:"
msgstr "评论："

msgid "Department:"
msgstr "部门："

msgid "SNMP Version:"
msgstr "SNMP版本："

msgid "SNMP Port:"
msgstr "SNMP端口："

msgid "Allow 64 bit counters"
msgstr "允许64位计数器"

msgid "Community String:"
msgstr "共同体字符串："

msgid "Read/Write Community String:"
msgstr "读/写共同体字符串："

msgid "Validate SNMP"
msgstr "验证SNMP"

msgid "SNMPv3 Credentials"
msgstr "SNMPv3证书"

msgid "SNMPv3 Username:"
msgstr "SNMPv3用户名："

msgid "SNMPv3 Context:"
msgstr "SNMPv3内容："

msgid "SNMPv3 Context ID:"
msgstr "SNMPv3主题代码："

msgid "SNMPv3 Authentication"
msgstr "SNMPv3认证"

msgid "Method:"
msgstr "方法："

msgid "basic auth&nbsp;&nbsp"
msgstr "基本授权"

msgid "Password / Key:"
msgstr "密码/密钥："

msgid "SNMPv3 Privacy / Encryption "
msgstr "SNMPv3隐私/加密"

msgid "privacy auth&nbsp;&nbsp"
msgstr "隐私授权"

msgid "Are you sure you want to cancle adding a node?"
msgstr "你确定你想要取消添加一个节点？"

msgid "Test Failed"
msgstr "测试失败"

msgid "Test Successful"
msgstr "测试成功"

msgid "Node does not respond with the community string public"
msgstr "节点没有回应社会公众字符串"

# node页面国际化 http://192.168.0.52:8000/web/node_addwizard

msgid "Choose Resource to monitor on "
msgstr "选择资源来监控"

msgid "Next"
msgstr "继续"

msgid "Clear Selections"
msgstr "清除选择"

msgid "ERROR:"
msgstr "错误："

msgid "Edit "
msgstr "编辑"

msgid "Title:"
msgstr "标题："

msgid "Subtitle:"
msgstr "副标题："

msgid "Leave the subtitle field blank to have \"
msgstr "离开这个副标题领域的空白,有\"

msgid "Grouping Nodes"
msgstr "分组节点"

msgid "Select up to three levels of grouping.<p>"
msgstr "选择三个层次的分组。< p >"

msgid "Level 1:"
msgstr "1级："

msgid "Level 2:"
msgstr "2级："

msgid "Level 3:"
msgstr "3级："

msgid "Put nodes with null values for the grouping property:"
msgstr "提出用null值的节点分组的属性。"

msgid "in the [Unknown] group"
msgstr "在[未知的]组"

msgid "At the bottom of the list, in no group"
msgstr "在列表的底部,在没有任何组织"

msgid "Filter Nodes (SQL)"
msgstr "过滤节点（SQL）"

msgid "<p>Filters are optional and can be used to limit the list of Nodes displayed."
msgstr "<p>比较有显著性差异，过滤器是可选的,可以用来限制显示的列表节点。"

msgid "This is an advanced feature. This is an advanced feature. We recommend you have a basic understanding of SQL Queries."
msgstr "这是一个高级的功能。这是一个高级的功能。我们建议你有一个基本的了解SQL查询。"

#报告列表国际化 http://localhost:8000/htdocs/Reports-473E0E3C4AB1EC601F093434BD8DF45C316F5C7E-localhost/index.html
#http://localhost:8000/htdocs/TopNReports-0-localhost/TopNReport_2010_4_2-14_47.html   
#http://localhost:8000/htdocs/TimeComparisonReports-0-localhost/TimeComparisonReport_2010_4_2-15_25.html

msgid "LatestReport"
msgstr "最新报告"

msgid "Report Summary"
msgstr "报告摘要"

msgid "MakeReport"
msgstr "生成报告"

msgid "TopNReport Index"
msgstr "返回"

msgid "Time Comparison Report Index"
msgstr "返回"

msgid "Max Time"
msgstr "最大时间"

msgid "startTime Than endTime "
msgstr "开始时间大于结束时间"

msgid "time Invalid "
msgstr "时间无效"

msgid "title is null"
msgstr "标题不能为空"

msgid "Please select monitors "
msgstr "请选择监测器"


# 监测器解决方案页面国际化  http://192.168.0.52:8000/web/monitorsolution_list?parent=0.18

msgid "<font size=+1>Monitor Type:<b>"
msgstr "<font size=+1>监测器种类：<b>"

msgid "Property"
msgstr "性能"

msgid "Value"
msgstr "值"

msgid "Property or Syntax Errors"
msgstr "属性或语法错误"

msgid "create"
msgstr "创建"

msgid "Show Applications"
msgstr "显示应用"

msgid "Display a hierarchical tree of the modules available for monitoring on the Application Server."
msgstr "显示一个层次树的监测模块服务器。"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "WebLogic Application Server 6.x/7.x/8.x"
msgstr "WebLogic应用服务器6.x/7.x/8.x"

msgid "Monitors Active Directory replication, domain controller availability and domain controller performance"
msgstr "监视活动目录复制、域控制器的可用性和域控制器性能"

msgid "Monitors vital health, performance, and usage statistics of a WebLogic Application Server and any deployed applications"
msgstr "监控至关重要的health、性能、使用统计的WebLogic 应用服务器和任何部署的应用服务器"

msgid "Server Name"
msgstr "服务名称"

msgid "Host Name"
msgstr "主机名"

msgid "Replicating Domain Controllers"
msgstr "复制域控制器"

msgid "Hostname for Domain Controller"
msgstr "域控制器主机"

msgid "Comma Seperated list of Domain controllers that Replicate parts of this Domain Controller's directory."
msgstr "逗号分离的域控制器表复制这部分域控制器的目录。"

msgid "LDAP Security Principal of a Domain Admin Account."
msgstr "主要的安全LDAP域管理员帐户。"

msgid "Logical Drive"
msgstr "逻辑驱动器"

msgid "Password for Domain Admin User."
msgstr "密码域管理员用户。"

msgid "Logical drive name that contains the Active Directory database."
msgstr "逻辑驱动器名称,包含动态目录数据库。"

msgid "Global Catalog"
msgstr "全局目录"

msgid "Select if domain controller is a global catalog server."
msgstr "选择如果域控制器是一个全球性的目录服务器。"

msgid "WebLogic Application Server 6.x/7.x/8.x"
msgstr "WebLogic应用服务器6.x/7.x/8.x"

msgid "WebLogic Server"
msgstr "WebLogic服务"

msgid "The hostname of the server on which the WebLogic(6.x,7.x,8.x) Application_Server is running."
msgstr "WebLogic(6.x,7.x,8.x) Application_Server 服务正在运行的主机名"

msgid "WebLogic Port"
msgstr "WebLogic端口"

msgid "Port on which the WebLogic Application Server is listening."
msgstr "WebLogic应用服务器正在监听的端口"

msgid "WebLogic Username"
msgstr "WebLogic用户名"

msgid "The username to use when logging in to the WebLogic Application Server."
msgstr "登陆WebLogic应用服务器的用户名"

msgid "WebLogic Password"
msgstr "WebLogic密码"

msgid "The password to use when logging in to the WebLogic Application Server."
msgstr "登陆WebLogic应用服务器的密码"

msgid "WebLogic Jar File"
msgstr "WebLogic Jar文件"

msgid "The location of WebLogic Jar File(for example:C:\bea\weblogic81\server\lib\weblogic.jar)."
msgstr "WebLogic Jar文件的存储路径（例如：C:\bea\weblogic81\server\lib\weblogic.jar）"

msgid "Secure Server"
msgstr "安全服务"

msgid "Select if the connection should use the secure t3s protocol."
msgstr "选择使用t3s安全协议连接"

msgid "sign your email address as login name, if empty, no login name is required"
msgstr "输入您的邮箱地址作为登录名，登录名为必填项"

msgid "either choose one or more e-mail setting(s), or enter the e-mail address of the person to send the mail to, separate multiple addresses with commas (example: support@dragonflow.com, siteviewsales@dragonflow.com)"
msgstr "您既可以选择预定好的e-mail设置（可多选），也可以直接输入收件人信箱，输入多个信箱时请用逗号分隔（例如：support@dragonflow.com, siteviewsales@dragonflow.com）"

msgid "Select cpe"
msgstr "选择CPE"

msgid "Choose CPE "
msgstr "挑选CPE"

# 事件页面国际化 http://192.168.0.194:8000/web/seclastestevents   （lqq）

msgid "Counter updated via Comet: "
msgstr "通过Comet更新计数器："

# 添加监测器集页面国际化  

msgid "Adds CPU, Disk, and Memory monitors for a server and a URL monitor"
msgstr "为服务器和url监测器添加CPU,磁盘,和内存监测器"

msgid "Creates a PING  and SnmpByMIB monitor using ip"
msgstr "使用IP创建ping和依据MIB的snmp监测器"

msgid "Creates a PING  Group monitor using ip"
msgstr "使用IP创建ping组监测器"

msgid "Example Monitor Set"
msgstr "监测器范例集合"

msgid "PingAndSnmpByMIB SET"
msgstr "ping和依据MIB的snmp集合"

msgid "PING Group monitor SET"
msgstr "ping组监测器集合"

msgid "Enter the IP address of the CPE(required)."
msgstr "输入CPE的IP地址（必填项）"

msgid "Enter the port number of the CPE(required).Default is 7547."
msgstr "输入CPE端口号，默认为7547（必填项）"

msgid "Lastest Logs: "
msgstr "最近的日志："

msgid "Logs: "
msgstr "日志："

msgid "RealTime"
msgstr "实时"

msgid "Lastest 10"
msgstr "最近的10个"

msgid "Lastest 50"
msgstr "最近的50个"

msgid "Lastest 100"
msgstr "最近的100个"

msgid "Lastest 200"
msgstr "最近的200个"

msgid "Lastest 300"
msgstr "最近的300个"

msgid "Log Search"
msgstr "搜索日志"

msgid "All"
msgstr "全部"

msgid "Level:    "
msgstr "级别："

msgid "Emerg"
msgstr "紧急"

msgid "Alert"
msgstr "警报"

msgid "Crit"
msgstr "临界"

msgid "Err"
msgstr "错误"

msgid "Warn"
msgstr "警告"

msgid "Notice"
msgstr "通知"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Decoder info"
msgstr "解码器信息"

msgid "All Decoders"
msgstr "所有解码器"

msgid "Decoder Name"
msgstr "解码器名称"

msgid "New Decoder"
msgstr "新建解码器"

msgid "Delete Decoder"
msgstr "删除解码器"

msgid "Rules info"
msgstr "规则信息"

msgid "All Rules"
msgstr "所有规则"

msgid "Rule File Name"
msgstr "规则文件名称"

msgid "New Rule File"
msgstr "新建规则文件"

msgid "New Group Rule"
msgstr "新建规则组"

msgid "New Rule"
msgstr "新建规则"

msgid "GroupName"
msgstr "组名称"

msgid "Ruleid"
msgstr "规则ID"

msgid "Discovery"
msgstr "发现"

msgid "Import"
msgstr "输入"

msgid "Resource"
msgstr "资源"

msgid "Search"
msgstr "搜索"

msgid "Lastest Logs"
msgstr "最近的日志"

msgid "Logs"
msgstr "日志"

msgid "Search Logs"
msgstr "搜索日志"

msgid "Rules"
msgstr "规则"

msgid "Decoders"
msgstr "解码器"

msgid "Options"
msgstr "选择项"

msgid "Alert search options:"
msgstr "报警搜索选择项："

msgid "From:  "
msgstr "从："

msgid "To:  "
msgstr "到："

msgid "Minimum level:"
msgstr "最低级别："

msgid "Category: "
msgstr "类别："

msgid "Pattern: "
msgstr "模式："

msgid "Log formats: "
msgstr "日志格式："

msgid "Rule id: "
msgstr "规则ID："

msgid "Max Alerts: "
msgstr "最大报警数："

msgid "System Definition"
msgstr "系统设置"

msgid "Number:"
msgstr "工单号码："

msgid "Caller:"
msgstr "报告者："

msgid "Location:"
msgstr "所在地："

msgid "Configuration item:"
msgstr "配置项："

msgid "Impact:"
msgstr "影响："

msgid "Urgency:"
msgstr "紧急程度："

msgid "Priority:"
msgstr "优先级："

msgid "Short description:"
msgstr "摘要："

msgid "Opened:"
msgstr "打开时间："

msgid "Opened by:"
msgstr "打开者："

msgid "Incident state:"
msgstr "工单状态："

msgid "Category:"
msgstr "种类："

msgid "Assignment group:"
msgstr "分配组："

msgid "Assigned to:"
msgstr "分配者："

msgid "Work notes:"
msgstr "描述："

msgid "Additional comments:"
msgstr "备注："

msgid "Number"
msgstr "工单号码"

msgid "Details"
msgstr "详细"

msgid "Category"
msgstr "种类"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "Incident state"
msgstr "工单状态"

msgid "Short description"
msgstr "摘要"

msgid "Assigned to"
msgstr "分配者"

msgid "Incident Details"
msgstr "问题详情"

msgid "Incident Number:"
msgstr "工单号码："

msgid "Status:"
msgstr "状态："

msgid "Assigned To:"
msgstr "分配者："

msgid "Reporter:"
msgstr "报告者："

msgid "Assigned Group:"
msgstr "分配组："

msgid "Transformaction"
msgstr "可选工作流程"

msgid "Operation"
msgstr "操作"

msgid "Comments"
msgstr "备注"

msgid "Incident Edit"
msgstr "编辑工单"

msgid "workflow"
msgstr "工作流"

msgid "Application Definition"
msgstr "项目定义"

msgid "Choice Lists"
msgstr "选择列表配置"

msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

msgid "Order"
msgstr "排序"

msgid "Roles"
msgstr "角色"

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "Workflow:"
msgstr "工作流："

msgid "Order:"
msgstr "排序："

msgid "Roles:"
msgstr "角色："

msgid "Table"
msgstr "所属表"

msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

msgid "Table:"
msgstr "所属表："

msgid "Image:"
msgstr "图片："

msgid "Filter:"
msgstr "过滤器："

msgid "Module"
msgstr "模块"

msgid "Applications"
msgstr "项目"

msgid "Incident"
msgstr "工单"

msgid "Assigned to me"
msgstr "分配给我的"

msgid "Open - Unassigned"
msgstr "打开 - 未分配"

msgid "Open"
msgstr "打开"

msgid "In Progress"
msgstr "正在处理"

msgid "Reopened"
msgstr "重新打开"

msgid "Resolved"
msgstr "解决"

msgid "Closed"
msgstr "关闭"

msgid "develop flow:"
msgstr "工作流程："

msgid "Module"
msgstr "项目过滤器"

msgid "Add a new module"
msgstr "添加一条新的项目过滤器"

msgid "Edit Module"
msgstr "编辑项目过滤器"

msgid "Applications"
msgstr "项目"

msgid "Add a new application"
msgstr "添加一个新项目"

msgid "module"
msgstr "项目过滤器"

msgid "Add Application"
msgstr "添加项目"

msgid "Node Details"
msgstr "节点详细"

msgid "Node Detail"
msgstr "节点详细"

msgid "All Interfaces of Node"
msgstr "节点的接口列表"

msgid "Edit Nodes"
msgstr "编辑节点"

msgid "Interface Details"
msgstr "接口详细"

msgid "All Nodes"
msgstr "所有节点"

msgid "Top 10 Nodes by Response Time"
msgstr "节点响应时间（Top 10）"

msgid "Top 10 Interfaces by Errors & Discards This Hour"
msgstr "错误和丢弃包最高的接口（Top 10）"

msgid "Node Manage"
msgstr "节点管理"

msgid "Customize Page"
msgstr "配置页面"

msgid "Snmp Node"
msgstr "Snmp节点"

msgid "SNMP Node"
msgstr "SNMP 节点"

msgid "Node"
msgstr "节点"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Topu Discovery"
msgstr "拓扑发现"

msgid "Response Time"
msgstr "响应时间"

msgid "Receive Errors"
msgstr "错误包（传入）"

msgid "Receive Discards"
msgstr "丢弃包（传入）"

msgid "Transmit Errors"
msgstr "错误包（传出）"

msgid "Transmit Discards"
msgstr "丢弃包（传出）"

msgid "Transmit(%)"
msgstr "传出（%）"

msgid "Receive(%)"
msgstr "传入（%）"

msgid "Back Top"
msgstr "返回"


msgid "Top 10 Nodes by CPU Load"
msgstr "节点CPU负载（Top 10）"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Report"
msgstr "报表"

msgid "All Views"
msgstr "所有视图"

msgid "Top 10 Response Time Nodes"
msgstr "节点响应时间（Top 10）"

msgid "Top 10 Packets Lost"
msgstr "错误和丢弃包最高的接口（Top 10）"

msgid "Top 10 Cpu Load"
msgstr "节点CPU负载（Top 10）"

msgid "column1 width:"
msgstr "列1的宽度："

msgid "column2 width:"
msgstr "列2的宽度："

msgid "column3 width:"
msgstr "列3的宽度："

msgid "<b>column1 resources</b>"
msgstr "<b>列1的视图</b>"

msgid "<b>column2 resources</b>"
msgstr "<b>列2的视图</b>"

msgid "<b>column3 resources</b>"
msgstr "<b>列3的视图</b>"

msgid "Trigger Incident"
msgstr "触发工单"

msgid "A list workflow"
msgstr "工作流列表"

msgid "Add New Workflow"
msgstr "添加新的工作流"


msgid "To create a complete new workflow, you need to:"
msgstr "您需要以下步骤来创建一个新的完整工作流："

msgid "1,provide a name and description to identify the workflow"
msgstr "1,为工作流提供一个名字"

msgid "2,add the steps the workflow will have, and link them to statuses within ITSM"
msgstr "2,增加步骤到工作流，并连接到ITSM的状态"

msgid "3,create transitions between the different steps"
msgstr "3,创建不同步骤间的过渡"


msgid "Number of steps"
msgstr "步骤数"

msgid "Steps"
msgstr "步骤"

msgid "Drawing"
msgstr "绘图"

msgid "Active"
msgstr "活动"

msgid "Inactive"
msgstr "已停用"

msgid "Transitions"
msgstr "过渡"

msgid "Add Transition"
msgstr "增加过渡"

msgid "Delete Transition"
msgstr "删除过渡"

msgid "Delete Step"
msgstr "删除步骤"

msgid "A list steps"
msgstr "步骤列表"

msgid "Step Name:"
msgstr "步骤名："

msgid "Linked Status:"
msgstr "链接状态："

msgid "Add New Step"
msgstr "增加一个新步骤"

msgid "Visible"
msgstr "可见"

msgid "Generic"
msgstr "通用"

msgid "Document"
msgstr "文件"

msgid "Assigned"
msgstr "分配"

msgid "Resolved"
msgstr "已解决"

msgid "Reopened"
msgstr "重新开放"

msgid "InProgress"
msgstr "进行中"

msgid "Linked Status"
msgstr "链接状态"

msgid "No view for transition"
msgstr "过渡没有视图"

msgid "Default Screen"
msgstr "默认界面"

msgid "Resolve Issue Screen"
msgstr "解决问题的界面"

msgid "Workflow Screen"
msgstr "工作流界面"

msgid "Add Workflow Transition"
msgstr "添加工作流过渡"

msgid "Create a transition from this step to another step."
msgstr "创建过程从本步骤到另一个步骤."

msgid "Transition Name:"
msgstr "过程名："

msgid "Destination Step:"
msgstr "目的步骤"

msgid "Transition View:"
msgstr "过渡视图："

msgid "Element"
msgstr "元素"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Dependent value"
msgstr "依赖值"

msgid "Label"
msgstr "标签"


msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

msgid "Element:"
msgstr "元素："

msgid "Language:"
msgstr "语言："

msgid "Label:"
msgstr "标签："

msgid "Value:"
msgstr "值："

msgid "Dependent value:"
msgstr "依赖值："

msgid "Sequence:"
msgstr "顺序："

msgid "Inactive:"
msgstr "是否有效："

msgid "Add Choice"
msgstr "添加选择列表"

msgid "Perspective:"
msgstr "视图："

msgid "Default View"
msgstr "默认视图"

msgid "ECC View"
msgstr "综合管理视图"

msgid "Logs View"
msgstr "日志视图"

msgid "Incident View"
msgstr "工单视图"

msgid "TR-069 View"
msgstr "TR-069视图"

msgid "Edit Application"
msgstr "编辑项目"

msgid "Application View"
msgstr "应用管理视图"

msgid "Home"
msgstr "主视图"

msgid "Default Setting"
msgstr "默认配置"

msgid "Top 10 Interface Utilization"
msgstr "接口带宽占用（Top 10）"

msgid "Top 10 Interface Traffic"
msgstr "接口流量（Top 10）"

msgid "Top 10 Interface Relative packet"
msgstr "接口数据包（Top 10）"

msgid "Top 10 Interfaces by Relative Multicast Packet Rate"
msgstr "接口数据包（Top 10）"

msgid "Top 10 Memory Used"
msgstr "内存使用（Top 10）"

msgid "Top 10 Nodes by Memory Used"
msgstr "节点内存使用（Top 10）"

msgid "Top 25 Cpu Load"
msgstr "节点CPU负载（Top 10）"

msgid "Top 25 Nodes by CPU Load"
msgstr "节点CPU负载（Top 25）"

msgid "Top 25 Interface Utilization"
msgstr "接口带宽占用（Top 25）"

msgid "Top 25 Interfaces by Percent Utilization"
msgstr "接口带宽占用（Top 25）"

msgid "Top 25 Response Time Nodes"
msgstr "节点响应时间（Top 25）"

msgid "Top 25 Nodes by Response Time"
msgstr "节点响应时间（Top 25）"

msgid "Top 25 Memory Used"
msgstr "内存使用（Top 25）"

msgid "Top 25 Packets Lost"
msgstr "错误和丢弃包最高的接口（Top 25）"

msgid "Top 25 Interfaces by Errors & Discards This Hour"
msgstr "错误和丢弃包最高的接口（Top 25）"

msgid "Top 25 Interface Traffic"
msgstr "接口流量（Top 25）"

msgid "Top 25 Interfaces by Traffic"
msgstr "接口流量（Top 25）"

msgid "Top 25 Interface Relative packet"
msgstr "接口数据包（Top 25）"

msgid "Top 25 Interfaces by Relative Multicast Packet Rate"
msgstr "接口数据包（Top 25）"

msgid "Node List"
msgstr "节点列表"

msgid "Interface Detail"
msgstr "接口详细"

msgid "CPU Load"
msgstr "CPU负载"

msgid "Memory Used (%)"
msgstr "内存使用（%）"

msgid "SNMP Node View"
msgstr "SNMP节点视图"

msgid "Incident Number"
msgstr "工单号"

msgid "Caller"
msgstr "报告者"

msgid "Location"
msgstr "位置"

msgid "Configuration Item"
msgstr "配置项"

msgid "Impact"
msgstr "影响"

msgid "Urgency"
msgstr "紧急程度"

msgid "Priority"
msgstr "优先级"

msgid "knowledge"
msgstr "知识"

msgid "Short Description"
msgstr "摘要"

msgid "Opened"
msgstr "打开时间"

msgid "Opened By"
msgstr "打开者"

msgid "Incident State"
msgstr "工单状态"

msgid "Category"
msgstr "种类"

msgid "Escalation"
msgstr "升级"

msgid "Assignment Group"
msgstr "分配组"

msgid "Assigned To"
msgstr "分配者"

msgid "Additional Comments"
msgstr "备注"

msgid "Work Notes"
msgstr "描述"

msgid "Screens"
msgstr "屏幕项"

msgid "A list screens"
msgstr "屏幕项列表"

msgid "Screen"
msgstr "屏幕项"

msgid "Delete Screen"
msgstr "删除屏幕项"

msgid "Project Browse"
msgstr "项目浏览"

msgid "Project Leader:"
msgstr "项目负责人："

msgid "Report:"
msgstr "报告人："

msgid "Open Incident"
msgstr "开放的问题"

msgid "Filtrated Incident:"
msgstr "过滤的问题："

msgid "Incident of develop:"
msgstr "开发的问题："

msgid "First Page"
msgstr "首页"

msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

msgid "Last Page"
msgstr "末页"

msgid "delete"
msgstr "删除"

<<<<<<< .mine
msgid "getting parameters from device..."
msgstr "从设备获得参数…"
=======
msgid "Project:"
msgstr "项目："
>>>>>>> .r7911

msgid "CPE Management"
msgstr "设备管理"

msgid "Realtime Alarm"
msgstr "实时告警"

msgid "Alive: "
msgstr "在线: "

msgid "Dead: "
msgstr "离线: "

msgid "Time Zone:"
msgstr "时区："

msgid "Unregistered: "
msgstr "未注册："

msgid "New Label"
msgstr "新标签"

msgid "Label Name"
msgstr "标签名"

msgid "DelLabel"
msgstr "从本标签组删除"

msgid "Label Group"
msgstr "标签组"


msgid "Tag"
msgstr "标签"

msgid "Alive"
msgstr "在线"

msgid "Dead"
msgstr "离线"

msgid "Unregistered"
msgstr "未注册"

msgid "undefined"
msgstr "未定义"

msgid "Tag Management:"
msgstr "标签管理："

msgid "Tag Management:"
msgstr "标签管理："

msgid "Tag Management:"
msgstr "标签管理："

msgid "Tag List"
msgstr "标签列表"

msgid "Management tag group"
msgstr "管理标签组"

msgid "Management tag group"
msgstr "管理标签组"

msgid "attachments:"
msgstr "附件："

msgid "Upload Attachment"
msgstr "上传附件"

msgid "Add Notes"
msgstr "写备注"

msgid "Upload Screenshot"
msgstr "上传屏幕截图"

msgid "image attachments:"
msgstr "图像附件："

msgid "Begin DateTime"
msgstr "开始时间"

msgid "End DateTime"
msgstr "结束时间"

msgid "Upload more file"
msgstr "上传更多附件"

msgid "File Size"
msgstr "文件大小"

msgid "Upload Date Time"
msgstr "上传日期"

msgid "Download"
msgstr "下载"

msgid "getting parameters from device..."
msgstr "从设备获得参数…"

msgid "Take effect after restart"
msgstr "重启后生效"

msgid "<b>Help</b>"
msgstr "<b>帮助</b>"

msgid "Set Upgrade Amount Of Device"
msgstr "设备升级数量设置"

msgid "Device Amount:"
msgstr "设备数量："

msgid "AnotherName"
msgstr "别名"

msgid "Serialnumber"
msgstr "序列号"

msgid "set amount of upgrade at the same time"
msgstr "设置设备最大升级数量"

msgid "Upgrade Amount Of Device."
msgstr "设置设备最大升级数量。"

msgid "Enter address of device accessing"
msgstr "输入设备访问地址"

msgid "Enter address of device client"
msgstr "输入客户端访问地址"

msgid "Enter user name of site"
msgstr "输入站点用户名"

msgid "Enter password of site"
msgstr "输入站点密码"

msgid "Select date and time of upgrade, ex. 2010-03-29 14:25:00"
msgstr "输入日期，例如：2010-03-29 14:25:00"

msgid "Select date and time of upgrade"
msgstr "选择设备"

msgid "Enter a version"
msgstr "输入版本"

msgid "Upgrade File."
msgstr "升级文件"

msgid "Enter upgrade amount of device"
msgstr "输入设备数量"

msgid "Upgrade Amount Of Device."
msgstr "升级设备数量"

msgid "Select local file"
msgstr "选择本地文件"

msgid "Site."
msgstr "站点"

msgid "Upgrade File."
msgstr "升级文件"

msgid "Main Network Card"
msgstr "主网卡"

msgid "DNS"
msgstr "域名解析服务器"

msgid "Time Server"
msgstr "时间服务器"

msgid "Another Name"
msgstr "别名"

msgid "Untreated Alarm"
msgstr "未处理告警"

msgid "Delete Tag Group"
msgstr "删除标签组"

msgid "Tag Group"
msgstr "标签组"

msgid "Time of occurrence"
msgstr "产生时间"

msgid "Processing time"
msgstr "处理时间"

msgid "Select the cpe moved to "
msgstr "选择设备添加至 "

msgid " tag group"
msgstr "  标签组"

msgid "Advanced Parameters Set"
msgstr "高级参数设置"


msgid "IP:"
msgstr "设备IP："

msgid "Menufacture:"
msgstr "厂商："

msgid "Productclass:"
msgstr "设备型号："

msgid "Serialnumber:"
msgstr "序列号："

msgid "Login:"
msgstr "用户名："

msgid "Select"
msgstr "选择"

# 多视图 （kaiyang.cheng）

msgid "SiteView Server List"
msgstr "服务列表"

msgid "Multi-View Preferences"
msgstr "多视图设置"

msgid "Number of Columns:"
msgstr "列数"

msgid "Refresh Rate:"
msgstr "刷新频率"

msgid "Multi-view Window Options:"
msgstr "多视图窗体设置"

msgid "Table Options:"
msgstr "列表设置"

msgid "Background Color:"
msgstr "背景颜色"

msgid "Add to SiteView Server list"
msgstr "添加到服务列表"

msgid "Update SiteView Server list"
msgstr "更新服务列表"

msgid "the server address and SiteView port of the server (for example, demo.siteview.com:8888)"
msgstr "服务的地址和端口，例如（demo.siteview.com:8888）"

msgid "optional title for this item in the Multi-View window, the default title is the server address"
msgstr "此项目的标题"

msgid "optional user name for connecting to the SiteView server, the default is to use the administrator user name"
msgstr "连接到服务的用户名"

msgid "optional password for connecting to the SiteView server, the default is to use the administrator password"
msgstr "连接到服务的密码"

msgid "optional proxy server to use including port number (for example, proxy.siteview.com:8080)"
msgstr "代理服务器，包含端口号，例如（proxy.siteview.com:8080）"

msgid "Proxy User Name"
msgstr "代理服务器用户名"

msgid "optional user name for connecting through a proxy server"
msgstr "连接代理服务器的用户名"

msgid "Proxy Password"
msgstr "代理服务器密码"

msgid "optional password for connecting through a proxy server"
msgstr "连接代理服务器的密码"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "optional timeout for retrieving information from the SiteView server"
msgstr "从服务端获取信息的时间"

msgid "Enable HTTPS"
msgstr "使用HTTPS"

msgid "optional use for secure http server"
msgstr "使用安全http协议"

msgid "Add to  SiteView Server list"
msgstr "添加到服务列表"

msgid "Server Address:"
msgstr "服务器地址"

msgid "Add to "
msgstr "添加到"

msgid " to the SiteView server list"
msgstr "到服务列表"

msgid "Database Encode: "
msgstr "数据库编码方式："

msgid "disable group "
msgstr "禁用组"

msgid "disable monitor "
msgstr "禁用监测器"

msgid "enable group "
msgstr "启用组"

msgid "enable monitor "
msgstr "启用监测器"

msgid "refresh group "
msgstr "刷新组"

msgid "refresh monitor "
msgstr "刷新监测器"

msgid "delete group "
msgstr "删除组"

msgid "delete monitor "
msgstr "删除监测器"

msgid "a monitor set data not found class <br>"
msgstr "监测器设置的数据未发现类"

msgid "Creating Monitor: "
msgstr "创建监测器："

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;Successfully created monitor. <br>"
msgstr "成功创建监测器"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;<b>ERROR</b>:"
msgstr "错误："

msgid "register by line"
msgstr "按线路注册"

msgid "register by gateway"
msgstr "按网关注册"

msgid "register by authenticate of every line"
msgstr "每线认证整体注册"

msgid "old moudle"
msgstr "NOT DEFINED"

msgid "only abet sound operation"
msgstr "仅支持语音业务"

msgid "abet fax and data transfer operation"
msgstr "支持传真业务和数据传输业务"

msgid "abet fax operation(receiver turn to T.38)"
msgstr "支持传真业务(接收方转 T.38)"

msgid "abet fax operation(sender turn to T.38)"
msgstr "支持传真业务(发送方转 T.38)"

msgid "abet data transfer operation"
msgstr "支持数据传输业务"

msgid "inside deal"
msgstr "内部处理"

msgid "plateform deal(RFC 2833)"
msgstr "平台处理(RFC 2833)"

msgid "plateform deal(SIP INFO)"
msgstr "平台处理(SIP INFO)"

msgid "Audio"
msgstr "透传"

msgid "Binding"
msgstr "绑定"

msgid "Second stage dialing"
msgstr "二次拨号"

msgid "composite"
msgstr "复合"

msgid "600ohm"
msgstr "600欧姆"

msgid "900ohm"
msgstr "900欧姆"

msgid "Dial"
msgstr "拨号音"

msgid "Second dial"
msgstr "二次拨号音"

msgid "Message waiting"
msgstr "消息等待音"

msgid "Busy"
msgstr "忙音"

msgid "Congestion"
msgstr "拥塞音"

msgid "Ring back"
msgstr "回铃音"

msgid "Disconnect"
msgstr "挂断音"

msgid "Call waiting"
msgstr "等待音"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认音"

msgid "LineId"
msgstr "线路号"

msgid "Get Parameter"
msgstr "查看"

msgid "SerialNumber"
msgstr "MAC 地址"

msgid "SerialNumber:"
msgstr "MAC 地址："

msgid "RTP Monitor"
msgstr "语音数据(RTP包)"

msgid "IncomingCalls Monitor"
msgstr "呼入呼叫"

msgid "OutgoingCalls Monitor"
msgstr "呼出呼叫"

msgid "CallsDropped Monitor"
msgstr "丢弃呼叫"

msgid "PacketLossRate Monitor"
msgstr "丢包率"

msgid "TotalCallTime Monitor"
msgstr "呼叫总时长"

msgid "CPE Performance Monitor"
msgstr "其他状态统计"

msgid "choose cpe"
msgstr "选择设备"

msgid "BytesReceived"
msgstr "接收字节"

msgid "BytesSent"
msgstr "发送字节"

msgid "PacketsLost"
msgstr "丢包数"

msgid "PacketsReceived"
msgstr "接收包"

msgid "PacketsSent"
msgstr "发送包"

msgid "TotalCallTime"
msgstr "呼叫总时长"

msgid "OutgoingCallsAnswered"
msgstr "应答的呼出呼叫"

msgid "OutgoingCallsAttempted"
msgstr "呼出呼叫"

msgid "OutgoingCallsConnected"
msgstr "接通的呼出呼叫"

msgid "OutgoingCallsFailed"
msgstr "失败的呼出呼叫"

msgid "IncomingCallsReceived"
msgstr "呼入呼叫"

msgid "IncomingCallsAnswered"
msgstr "应答的呼入呼叫"

msgid "IncomingCallsConnected"
msgstr "接通的呼入呼叫"

msgid "IncomingCallsFailed"
msgstr "失败的呼入呼叫"

msgid "FarEndPacketLossRate"
msgstr "对端接收丢包率"

msgid "ReceivePacketLossRate"
msgstr "接收丢包率"

msgid "Take effect after restart"
msgstr "重启后生效"

msgid "set parameters failed"
msgstr "设置参数失败"

msgid "Please fill in dealing with Remarks:"
msgstr "请填写处理备注信息："

msgid "upload file successfull"
msgstr "文件上传成功"

msgid "upload file fail"
msgstr "文件上传失败"

msgid "read file fail"
msgstr "读取文件失败"

msgid "file is empty"
msgstr "文件为空"

msgid "Wait Upgrade"
msgstr "等待升级"

msgid "Being Upgrade"
msgstr "正在升级"

msgid "Upgrade Fail"
msgstr "升级失败"

msgid "Upgrade Successful"
msgstr "升级成功"

msgid "absolute"
msgstr "绝对计划"

msgid "range"
msgstr "相对计划"

msgid "Enter the  IP address of the CPE(required)."
msgstr "输入CPE的IP地址(必填)。"

msgid "Another name of the cpe."
msgstr "CPE的别名。"

msgid "Enter the port number of the CPE(required).<b>Default is 7547.</b>"
msgstr "输入CPE的端口号码(必填)。默认为7547。"

msgid "Dial:"
msgstr "拨号音："

msgid "SecondDial:"
msgstr "二次拨号音："

msgid "MessageWaiting:"
msgstr "消息等待音："

msgid "Busy:"
msgstr "忙音："

msgid "Congestion:"
msgstr "拥塞音："

msgid "RingBack:"
msgstr "回铃音："

msgid "Disconnect:"
msgstr "挂断音："

msgid "CallWaiting:"
msgstr "等待音："

msgid "Confirmation:"
msgstr "确认音："

msgid "Choose CPE"
msgstr "选择设备"

msgid "set device amount successfull"
msgstr "设置同时升级设备数量成功"

msgid "set device fail"
msgstr "设置同时升级设备数量失败"


msgid "Type by:"
msgstr "分类："

msgid "<h3>Service Statistics  "
msgstr "<h3>状态统计  "



msgid "Topu Scan"
msgstr "拓扑扫描"

msgid "CPE:"
msgstr "设备："



msgid "Topo Chart"
msgstr "拓扑图"

msgid "Other CPE:"
msgstr "其他设备："



msgid "Default Scan Param:"
msgstr "默认的扫描参数："

msgid "Line1BytesReceived"
msgstr "接收字节数"



msgid "Define Scan Param:"
msgstr "定义扫描参数："

msgid "Line1IncomingCallsAnswered"
msgstr "应答的呼入呼叫"



msgid "Show Define Panel >>"
msgstr "显示定义面板 >>"

msgid "Line1IncomingCallsConnected"
msgstr "接通的呼入呼叫"



msgid "<< Hide Define Panel"
msgstr "<< 隐藏定义面板"

msgid "Line1IncomingCallsFailed"
msgstr "失败的呼入呼叫"



msgid "IP Address:"
msgstr "IP地址："

msgid "Are you sure you want to delete the upgrade status"
msgstr "您确定要删除升级状态"



msgid "(example:192.168.0.1; 192.168.0.1,192.168.0.2; 192.168.0.1-192.168.0.10)"
msgstr "(例如:192.168.0.1; 192.168.0.1,192.168.0.2; 192.168.0.1-192.168.0.10)"

msgid "Return"
msgstr "返回"



msgid "Snmp Version:"
msgstr "SNMP版本："

msgid "the cpe to monitor"
msgstr "监测的cpe"



msgid "Community:"
msgstr "共同体："

msgid " Fill manufacturer+oui+productclass+serialnumber of the cpe,connect with the underscore,For example \"manufacturer_ oui_productclass_serialnumber\"  "
msgstr "填写属于这个cpe的 厂商+组织唯一标示+设备类型+序列号，用下划线连接，例如： \"manufacturer_ oui_productclass_serialnumber\" "


msgid "Port:"
msgstr "端口："

msgid "ContextID:"
msgstr "环境ID："

msgid "Passwd:"
msgstr "密码："

msgid "ContextName:"
msgstr "环境名："

msgid "Timeout(ms):"
msgstr "超时(ms)："

msgid "Operate"
msgstr "操作"

msgid "Scan Param:"
msgstr "扫描参数："

msgid "Scan Seed:"
msgstr "扫描种子："

msgid "Scan Depth:"
msgstr "扫描深度："

msgid "Scan Type:"
msgstr "扫描种类："

msgid "Scan Name:"
msgstr "扫描名称："

msgid "Use nmap add device info"
msgstr "使用Nmap添加设备信息"

msgid "Scan"
msgstr "扫描"

msgid "Normal Scan"
msgstr "标准扫描"

msgid "DeviceIP"
msgstr "设备IP"

msgid "BaseMac"
msgstr "基础Mac"

msgid "Community"
msgstr "共同体"

msgid "Topu Scan"
msgstr "拓扑扫描"

msgid "ScanTime"
msgstr "扫描时间"

msgid "RunTime(s)"
msgstr "运行时间(s)"

msgid "Threads"
msgstr "线程"

msgid "SnmpTimeout(ms)"
msgstr "Snmp超时(ms)"

msgid "Depth"
msgstr "深度"

msgid "RouteswitchCount"
msgstr "路由转换计数"

msgid "SwitchCount"
msgstr "交换机计数"

msgid "RouteCount"
msgstr "路由计数"

msgid "FirewallCount"
msgstr "防火墙计数"

msgid "ServerCount"
msgstr "服务器计数"

msgid "HostCount"
msgstr "主机计数"

msgid "OtherCount"
msgstr "其他计数"

msgid "Topu Chart"
msgstr "拓扑图"

msgid "optional Perl regular expression to match against the output of the device alarm."
msgstr "使用正则表达式匹配设备实时告警的输出,告警输出一般类似：IP=127.0.0.1,Manufacturer=NewRock,Serialnumber=201,AlarmType=AppRestart,AlarmTime=2010-5-13 15:44:56"

msgid "Line1CallsDropped"
msgstr "丢弃呼叫"

msgid "Line1OutgoingCallsAnswered"
msgstr "呼叫应答"

msgid "Line1OutgoingCallsAttempted"
msgstr "呼叫尝试"

msgid "Line1OutgoingCallsConnected"
msgstr "呼叫连接"

msgid "Line1OutgoingCallsFailed"
msgstr "呼叫失败"

msgid "Line1TotalCallTime"
msgstr "呼叫总时长"

msgid "Line1FarEndPacketLossRate"
msgstr "远端丢包率"

msgid "Line1ReceivePacketLossRate"
msgstr "接收丢包率"

msgid "Line1BytesSent"
msgstr "发送字节数"

msgid "Line1PacketsLost"
msgstr "丢包数"

msgid "Line1PacketsReceived"
msgstr "接收包数"

msgid "Line1PacketsSent"
msgstr "发送包数"

msgid "LineId format error"
msgstr "线路号格式错误"

msgid "Id format error"
msgstr "ID 格式错误"

msgid "Id or LineId format error"
msgstr "Id或者线路号格式不对"

msgid "set parameters ok"
msgstr "参数设置成功"

msgid "save upgrade site successful"
msgstr "保存升级站点信息成功"

msgid "save upgrade site failed"
msgstr "保存升级站点信息失败"

msgid "Submit download command succesfull"
msgstr "提交升级命令成功"

msgid "Read upgrade file fail"
msgstr "读取升级文件失败"

msgid "Site info is empty or read fail"
msgstr "站点信息为空或读取失败"

msgid "Device info is error"
msgstr "设备信息错误"

msgid "Device info is empty"
msgstr "设备信息为空"

msgid "upgrade file is empty"
msgstr "升级文件为空"

msgid "submit upgrade command fail"
msgstr "提交升级命令失败"

msgid "upgrade time is out of current time"
msgstr "升级时间早于当前时间"

msgid "All Stat"
msgstr "整体统计"

msgid "Select device of beging upgrade"
msgstr "选择待升级的设备"

msgid "undefined"
msgstr "未定义"

msgid "static"
msgstr "静态"

msgid "Phone Number:"
msgstr "电话号码："

msgid "Upgrade File Management"
msgstr "文件管理"

msgid "Manage upgrade file"
msgstr "管理升级文件"

msgid "View Upgrade File"
msgstr "查看升级文件"

msgid "View upgrade file by menufacture,productclass,version"
msgstr "根据厂商，设备类型，版本查看升级文件"

msgid "View"
msgstr "查看"

msgid "View Upgrade File"
msgstr "查看升级文件"

msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

msgid "Filetype"
msgstr "文件类型"

msgid "Filesize"
msgstr "文件大小"

msgid "Filename"
msgstr "文件名"

# 资产页面翻译 http://siteview.quikview.net/web/asset   （李青青）

msgid "Physical Servers"
msgstr "物理服务器"

msgid "Monitors"
msgstr "监测器"

msgid "Config"
msgstr "配置"

msgid "Property"
msgstr "属性"

msgid "Can not be empty."
msgstr "不能为空。"

msgid "Add Monitor"
msgstr "添加监测器"

msgid "Related Application"
msgstr "相关软件"

msgid "Asset"
msgstr "资产"

msgid "Syslog"
msgstr "日志"

msgid "OS/Version"
msgstr "操作系统/版本"

msgid "Cpu/used"
msgstr "Cpu/已使用"

msgid "Memory/used"
msgstr "内存/已使用"

msgid "Disk/used"
msgstr "磁盘/已使用"

msgid "User/Password"
msgstr "用户/密码"

msgid "Add Server"
msgstr "添加服务器"

msgid "Add Vmware"
msgstr "添加虚拟系统"

msgid "Add Application "
msgstr "添加项目"

msgid "Application"
msgstr "项目"

msgid "Add Config"
msgstr "添加配置"

msgid "Create Server"
msgstr "创建服务器"

msgid "SN"
msgstr "序列号"

msgid "Operating System"
msgstr "操作系统"

msgid "OS Version"
msgstr "操作系统版本"

msgid "Manager"
msgstr "管理"

msgid "CPU Used"
msgstr "占用的CPU"

msgid "Memory Used"
msgstr "占用的内存"

msgid "Disk Used"
msgstr "占用的磁盘"

msgid "Create Vmware"
msgstr "创建虚拟系统"

msgid "Storage Location"
msgstr "存储位置"

msgid "Create Application"
msgstr "创建项目"

msgid "Configure Document"
msgstr "安装证明"

msgid "Install Procedure"
msgstr "安装步骤"

msgid "Create Monitor"
msgstr "创建监测器"

msgid "Related Application"
msgstr "相关项目"

msgid "Create Config"
msgstr "创建配置"

msgid "Proxy Node Manage"
msgstr "代理节点管理"

msgid "Alert Management"
msgstr "报警管理"

msgid "Report Management"
msgstr "报告管理"

msgid "Choose Line:"
msgstr "选择线路："

msgid "the line of trunk or user"
msgstr "用户线路或中继线路"

msgid "no register"
msgstr "没有注册"

msgid "registered"
msgstr "已经注册"

msgid "register fail"
msgstr "注册失败"

msgid "Select Label"
msgstr "选择标签"

msgid "CallsDropped"
msgstr "丢弃呼叫数"

msgid "CPE Device"
msgstr "设备管理"

msgid "File Management"
msgstr "文件管理"

msgid "Total Page:"
msgstr "总页数："

msgid "Current Page:"
msgstr "当前页数："

msgid "Statu:"
msgstr "状态："

msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间："

msgid "Start Time:"
msgstr "开始时间："

msgid "End Time:"
msgstr "结束时间："

msgid "Sort:"
msgstr "排序依赖: "

msgid "Asc"
msgstr "升序"

msgid "Desc"
msgstr "降序"

msgid "IP"
msgstr "IP地址"

msgid "SerialNumber"
msgstr "MAC 地址"

msgid "Productclass"
msgstr "设备类型"

msgid "Chose Device"
msgstr "选择设备"

msgid "Add CPE To Group"
msgstr "添加CPE到标签组"

msgid "Session is overtime , please reload."
msgstr "会话超时，请重新登陆。"

msgid "Version must not a empty."
msgstr "版本不能为空"

msgid "File type must not a empty."
msgstr "文件类型不能为空"

msgid "Productclass must not a empty."
msgstr "设备类型不能为空"

msgid "Manufacturer must not a empty."
msgstr "厂商不能为空"

msgid "Activate Baseline:"
msgstr "自学习阀值："

msgid "activate monitor's baseline function, will lose current thresholds"
msgstr "启动监测器自学习阀值(baseline)功能, 将丢失现有阀值"

msgid "Confirm"
msgstr "确定"

msgid "Not enough samples to calculate baseline"
msgstr "没有足够的样本用于计算自学习阀值"

msgid "Baseline Edit"
msgstr "自学习阀值(baseline)设置"

msgid "Basing on enough samples and percentile value, calculate the baselined measuement value."
msgstr "根据足够数量的历史样本数据的分布规律，及设置的百分比值（相当于期望的报警概率），动态计算得到该阀值。"

msgid "Percentile Range"
msgstr "百分比值范围"

msgid "Input new percentile"
msgstr "输入新的百分比值"

msgid "Mail Client Encoding:"
msgstr "接收邮件客户端编码方式："

msgid "Enter your email client encoding."
msgstr "输入编码方式"

msgid "Optional, enter the database encode"
msgstr "可选，输入数据库编码方式"

msgid "Service Error"
msgstr "设备已存在"

msgid "Required."
msgstr "不能为空"

msgid "Must be a number!"
msgstr "必须填入数字"

msgid "Must be a number!"
msgstr "必须填入数字"

msgid "Return to Cpe"
msgstr "返回设备管理"

msgid "Chose Device"
msgstr "查询"

msgid "Clear Chose"
msgstr "清除过滤条件"

msgid "<br>getting parameters from device..."
msgstr "<br>正在获取参数..."

msgid "<br>getting parameters ok"
msgstr "<br>获取参数成功"

msgid "<br>getting parameters faile"
msgstr "<br>获取参数失败"

msgid "suggest use firefox and so on"
msgstr "建议使用火狐浏览器"

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Return to tr069 device page"
msgstr "返回设备管理页面"

msgid "Initialize successful,click enter cpe configuration page"
msgstr "初始化成功，点击进入设备配置页面"

msgid "Initialize fail,click back to tr069 device page"
msgstr "初始化失败，点击进入设备管理页面"

msgid "Avg Resp Time"
msgstr "平均响应时间"

msgid "Packet Loss"
msgstr "丢包率"

msgid "Average Response Time & Packet Loss"
msgstr "平均响应与丢包率"

msgid "CPU Load & Memory Utilization"
msgstr "CPU和内存使用率"

msgid "Error Descrption"
msgstr "错误时的描述"

msgid "Top25 List of Error Monitor"
msgstr "最新错误监测器列表(Top25)"msgstr "最新错误监测器列表(Top25)"

msgid "License Limit"
msgstr "超过点数或者过期"

msgid "Now State"
msgstr "当前状态"

msgid "List Of Error Group"
msgstr "错误组列表"

msgid "List of Recent Monitor"
msgstr "最近运行的监测器列表"

msgid "Top10 List of Warning Monitor"
msgstr "最新警告监测器列表(Top10)"

msgid "Top10 List of Error Monitor"
msgstr "最新错误监测器列表(Top10)"

msgid "Top50 List of Error Monitor"
msgstr "最新错误监测器列表(Top50)"

msgid "Save Setting"
msgstr "保存设置"

msgid " Result: "
msgstr " 结果： "

msgid "successfully"
msgstr "成功"

msgid "Over the trial period"
msgstr "超过使用期"

msgid "invalid license"
msgstr "无效的证书"

msgid "Please Reset Licence"
msgstr "请重新购买许可证"

msgid "Licence expired,Please reset your licence"
msgstr "许可证已过期，请重新购买许可证"

msgid "ERROR:There was an error in the entered information - the error message is displayed in red to the right of the field that is in error."
msgstr "错误：输入信息有误-输入框右侧显示红字为错误提示。"

msgid " nodata"
msgstr " 没有数据"

msgid " error, "
msgstr " 错误, "

msgid " warning, "
msgstr " 危险, "

msgid " Total, "
msgstr " 总共, "

msgid "nodata"
msgstr "没有数据"

msgid "Alphabetical List of "
msgstr "字母顺序排列"

msgid " Monitor Types(Beta):"
msgstr "监测器类型（测试版）："

msgid " Monitor Types:"
msgstr "监测器类型："

msgid "Select Proxy Node:"
msgstr "选择代理节点："

msgid "XP Proxy"
msgstr "XP代理"

msgid "Select proxy node where the monitor runs on it."
msgstr "选择代理节点供监测器运行。"

msgid "DownLoad Vsd"
msgstr "下载 Vsd"

msgid "No matches found for current filter settings"
msgstr "没有匹配发现当前的过滤器设置"

msgid "Connection Successful "
msgstr "连接成功"

msgid "Connection Failure"
msgstr "连接失败"

msgid " test running...<br>"
msgstr "运行测试……<br>"

msgid "<br>get cpu information error!<br>"
msgstr "<br>获取cpu信息错误！<br>"

msgid "<br>get memory information error!<br>"
msgstr "<br>获取内存信息错误！<br>"

msgid "% used<br>"
msgstr "% 已使用<br>"

msgid "<br>test end!"
msgstr "<br>测试完毕！"

msgid "<br> memory "
msgstr "<br> 内存"

msgid "Multi-view"
msgstr "多视图"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "Are you sure you want to remove the server "
msgstr "你确定清除这个服务器"

msgid " from the SiteView Server list?"
msgstr "从服务列表？"

msgid "Save Setting Result: successfully"
msgstr "保存设置结果：成功"

msgid " successfully"
msgstr "成功"

msgid "Snmp Node"
msgstr "SNMP 节点"

msgid "Grouped by Vendor, Status"
msgstr "按照供应商、状态分组"

msgid "Required."
msgstr "必需的。"

msgid "Get Counters"
msgstr "获取计数器"

msgid "Available Counters"
msgstr "可用的计数器"

msgid "Instances"
msgstr "实例"

msgid "Selected Counters"
msgstr "选定的计数器"

msgid "No Counters available for this machine"
msgstr "此机器没有可用的计数器"

msgid "Leave the subtitle field blank to have "Grouped by ..." generated automatically."
msgstr "副标题为空，则分组为……自动生成"

msgid "Grouping Nodes"
msgstr "分类节点"

msgid "Select up to three levels of grouping."
msgstr "选择三个层次的分组。"

msgid "Specify the node you want to add by completing the fields below."
msgstr "填写以下资料添加你指定的节点。"

msgid "SNMPv1 is generally used for older network devices which do not support SNMPv2c."
msgstr "SNMPv1通常用于老版本网络设备,不支持SNMPv2c。"

msgid "Choose Resource to monitor on "
msgstr "选择的资源来监控"

msgid "Change properties or keep defaults. Select OK, Add Node to add this new node"
msgstr "改变属性或保留默认值。选择ok、添加节点到这个新的节点"

msgid "Create Node Result: successfully"
msgstr "创建节点结果：成功"

msgid "Create Node Result:"
msgstr "创建节点结果："

msgid "Back"
msgstr "返回"

msgid "Choose Windows Machines"
msgstr "选择Windows机器"

msgid "Choose Unix Machines"
msgstr "选择Unix的机器"

msgid "Are you sure you want to delete the schedule item named \""
msgstr "你确定删除计划 \""

msgid "Delete Schedule Setting"
msgstr "删除计划设置"

msgid "Return to Schedule Preferences"
msgstr "返回任务计划设置页面"

msgid "Service Error"
msgstr "服务出错"

msgid "SNMPv2c is used for network devices that support SNMP but where SNMPv3 is not required or supported."
msgstr "SNMPv2c用于网络设备支持SNMP，但SNMPv3不支持。"

msgid "SNMPv3 is a secure version of the SNMP protocol, adding authentication and encryption."
msgstr "SNMPv3是一个安全的版本的SNMP协议、增加认证和加密。"

msgid "Allow 64 bit counters"
msgstr "允许64位计数器"

msgid "Test Successful"
msgstr "测试成功"

msgid "Test Failed"
msgstr "测试失败"

msgid "Node does not respond with the community string public"
msgstr "节点没有回应共同体字符串public"

msgid "Are you sure you want to cancle adding a node?"
msgstr "你确定要取消添加节点？"

msgid "Running Monitor"
msgstr "运行监测器"

msgid "<br>monitor running..."
msgstr "<br>监测器运行……"

msgid "System activation:"
msgstr "系统激活码："

msgid "Start date:"
msgstr "开始日期："

msgid "License days:"
msgstr "许可天数："

msgid "License points:"
msgstr "许可点数："

msgid "Version number:"
msgstr "版本编号："

msgid "License number:"
msgstr "许可证编号："

msgid "Create license number"
msgstr "创建许可证编号"

msgid "License equipment:"
msgstr "许可网络设备点数："

msgid "License cpe:"
msgstr "许可CPE点数："

msgid "Checking for Alerts"
msgstr "检查报警"

msgid "STARTING MONITOR:"
msgstr "启动监测器："

msgid "Monitor:"
msgstr "监测器："

msgid "good"
msgstr "良好"

msgid "Monitor done."
msgstr "监测完成。"

msgid "SiteView Login"
msgstr "QuikView登录"

msgid " isn't allowed to login in"
msgstr "不被允许登录"

msgid "Invalid Login name or Password"
msgstr "无效的登录账号或密码"

msgid "Login to SiteView "
msgstr "登录QuikView"

msgid "<b>email test done.</b> <br>"
msgstr "<b>电子邮件测试完成。</b> <br>"

msgid "starting email test... <br>"
msgstr "开始电子邮件测试……<br>"

msgid "sending mail to "
msgstr "发送电子邮件到"

msgid "&nbsp;&nbsp;ERROR:~p"
msgstr "&nbsp;&nbsp;错误：~p"

msgid "The Nearest Searching Monitor"
msgstr "最近查询的监测器"

msgid "Last Searching Time"
msgstr "上次查询时间"

msgid "The Most Searching Monitor"
msgstr "查看最多的监测器"

msgid "Searching Times"
msgstr "查询的次数"

msgid "Warning Time"
msgstr "告警时间"

msgid "List of Top Group"
msgstr "监测器组列表"

msgid "Please email to the production home activation key for license."
msgstr "请将系统激活码Email给产商获取许可证．"

msgid "Realtime Alarm Monitor"
msgstr "实时告警"

msgid "Alphabetical List of "
msgstr "按照字母顺序"

msgid " Monitor Types:"
msgstr " 监测器类型："

msgid " Monitor Types(Beta):"
msgstr " 监测器类型(Beta)："

msgid "Edit and Test"
msgstr "添加和验证"

msgid "Edit Only"
msgstr "添加"

msgid "Check to Edit the profile and test the connection"
msgstr "保存配置文件并验证与远程服务器的连接"

msgid "Check to Edit the profile only"
msgstr "只保存配置文件。"

msgid "Please input the system activation."
msgstr "请输入系统激活码."

msgid "Update Remote Server: "
msgstr "修改远程服务器："

msgid "Remote Server "
msgstr "远程服务器"

msgid "Waiting to execute actions.. <br>"
msgstr "等待执行操作……<br>"

msgid "Return Back"
msgstr "返回"

msgid "disable group "
msgstr "禁用组"

msgid "disable monitor "
msgstr "禁用监测器"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;copy monitor:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;复制监测器："

msgid "&nbsp;ERROR,not found parent<br>"
msgstr "&nbsp;错误，没有发现父目录<br>"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;copy group:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;复制组："

msgid "&nbsp;ERROR<br>"
msgstr "&nbsp;错误<br>"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;move group:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;移动组："

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;move monitor:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;移动监测器："

msgid " Subgroup, "
msgstr " 子组, "

msgid " Monitor, "
msgstr " 监测器, "

msgid " good, "
msgstr " 良好, "

msgid " error, "
msgstr " 错误, "

msgid " warning, "
msgstr " 警告, "

msgid " nodata"
msgstr " 无数据"

msgid "Please input the system activation."
msgstr "请输入系统激活码."

msgid "Update Devices"
msgstr "批量更新"

msgid "Update multi device"
msgstr "批量更新多个设备"

msgid "Your firefox security restrictions limit you to clipboard operations, in the address bar \"about: config\" to \"signed.applets.codebase_principal_support\" set to \"true\" try again later!"
msgstr "您的firefox安全限制限制您进行剪贴板操作，请在地址栏中输入“about:config”将“signed.applets.codebase_principal_support”设置为“true”之后重试!"

msgid "disabled "
msgstr "已禁用"

msgid "Has been copied to the clipboard!"
msgstr "已经复制到剪贴板！"

msgid "no data"
msgstr "无数据"

msgid "unknown error"
msgstr "未知错误"

msgid "Update finish..."
msgstr "更新完成……"

msgid "<br>JDBC database still testing..."
msgstr "<br>JDBC数据库持续测试……"

msgid "Connect testing..."
msgstr "连接测试……"

msgid "Name Required."
msgstr "名称是必需的。"

msgid "System Activation:"
msgstr "系统激活码："

msgid " in group,"
msgstr "个监测器,"

msgid "Tag Group: "
msgstr "标签组： "

msgid " in error"
msgstr "个错误"

msgid "Add Machine To Group"
msgstr "添加服务器到标签组"

msgid "select"
msgstr "选择"

msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签组"

msgid "Tag Name: "
msgstr "标签名： "

msgid "NT Label Group"
msgstr "Windows 远程服务器 标签组"

msgid "Unix Label Group"
msgstr "Unix 远程服务器 标签组"

msgid "Remote Label"
msgstr "远程服务器标签组"

msgid "Invalid Time"
msgstr "无效的时间"

msgid "Sevice Error"
msgstr "服务出错"

msgid "Delele From Tag"
msgstr "从标签组删除"

msgid "Update Machines"
msgstr "批量更新"

msgid "Password: "
msgstr "密码： "

msgid "remove fail from tag"
msgstr "从标签组中删除服务器失败"

msgid "Update Machines Ok"
msgstr "更新服务器成功"

msgid "Update Machines Failed"
msgstr "更新服务器失败"

msgid "Network Equipement"
msgstr "网络设备"

msgid "Snmp Node"
msgstr "Snmp节点"

msgid "Server to monitor(UNCname)"
msgstr "服务器监控(UNCname)。"

msgid "URL to monitor"
msgstr "网址监控。"

msgid "class"
msgstr "类"

msgid "frequency"
msgstr "频率"

msgid "url"
msgstr "网址"

msgid "checkContent"
msgstr "检查内容"

msgid "Creates a PING and SnmpByMIB monitor using ip "
msgstr "创建一PING和SnmpByMIB监测器使用的ip。"

msgid "host ip to ping and snmp by mib"
msgstr "主机ip通过mib到ping和snmp。"

msgid "snmp community"
msgstr "snmp共同体。"

msgid "Monitor List"
msgstr "监测器列表"

msgid "List of Machine CPU Used"
msgstr "CPU使用率最高的服务器列表"

msgid "List of Machine Memory Used"
msgstr "内存使用率最高的服务器列表"

msgid "List of Machine Disc Space Used"
msgstr "磁盘空间占有率最高的服务器列表"

msgid "List of Server Monitor"
msgstr "服务器检测器列表"

msgid "List of Application Monitor"
msgstr "应用检测器列表"

msgid "List of Net Device Monitor"
msgstr "网设备检测器列表"

msgid "last day"
msgstr "最近一天"

msgid "Delete Selected"
msgstr "删除已选项"

msgid "last hour"
msgstr "最近一小时"

msgid "Refresh Selected"
msgstr "刷新已选项"

msgid "last 2 hours"
msgstr "最近2小时"

msgid "Sound alert sent"
msgstr "声音报警发送"

msgid "month"
msgstr "一个月"

# WebSphere MQ Status 

msgid "errors"
msgstr "错误"

msgid "MQ Server Name:"
msgstr "MQ 服务器名："

msgid "discards"
msgstr "丢弃"

msgid "MQ Server Port:"
msgstr "MQ 服务器端口："

msgid "IOS Version"
msgstr "IOS版本"

msgid "Server Connection Channel:"
msgstr "服务器连接通道："

msgid "Object Sub-Type"
msgstr "对象子类型"

msgid "Queue Manager:"
msgstr "队列管理器："

msgid "City"
msgstr "城市"

msgid "Alternate Queue Manager:"
msgstr "备用队列管理器："

msgid "Department"
msgstr "部门"

msgid "cipherSuite:"
msgstr "密码套件："

msgid "None"
msgstr "没有"

msgid "Channel Status Code Scheme:"
msgstr "通道状态代码方案："

msgid "Node Details"
msgstr "节点详细"

msgid "counter:"
msgstr "计数器："


msgid "NNM NODE:"
msgstr "NNM节点："

msgid "Counters"
msgstr "计数器"


msgid "Snmp Node"
msgstr "snmp节点"

msgid "objects:"
msgstr "对象："


msgid "Top 10 Interfaces by Traffic"
msgstr "排名前十的通行的接口"

msgid "Port number of the MQ Server (install default is 1414)"
msgstr "MQ 服务器的端口号(默认是1414)"


msgid "Alias:"
msgstr "别名："

msgid "Channel for connecting to the MQ Server"
msgstr "MQ 服务器的连接通道"


msgid "Type:"
msgstr "种类："

msgid "Target queue manager in the MQ Server"
msgstr "MQ 服务器的目标队列管理器"


msgid "Speed:"
msgstr "速度："

msgid "the username for login to MQ server"
msgstr "MQ服务器的登录用户名"


msgid "MTU:"
msgstr "最大传输单元："

msgid "the password for login to MQ server"
msgstr "MQ服务器的登录密码"


msgid "Physical Address:"
msgstr "物理地址"

msgid "Admin Status:"
msgstr "管理员状态："

msgid "Oper Status:"
msgstr "操作员状态："

msgid "Last Status Change:"
msgstr "最后的状态变化："

msgid "Current Traffic Transmit:"
msgstr "目前交通传送："

msgid "Current Traffic Receive:"
msgstr "目前交通接收："

msgid "Percent Utilization Transmit:"
msgstr "传输使用百分比："

msgid "Percent Utilization Receive:"
msgstr "接受使用百分比："

msgid "next poll time:"
msgstr "下次轮询时间："

msgid "Router"
msgstr "路由器"

msgid "Node Status is Up"
msgstr "节点状态为打开"

msgid "Up"
msgstr "打开"

msgid "Node Status is Up,one or more interface is Down."
msgstr "节点状态为打开,一个或以上接口为关闭。"

msgid "Checking"
msgstr "检查"

msgid "Down"
msgstr "关闭"

msgid "Ethernet"
msgstr "局域网"

msgid "<font size='-1'>find and replace text in monitors and groups - for example, replace server1.mycompany.com with server2.mycompany.com, or replace \\\\SERVER1 with \\\\SERVER2</font>"
msgstr "查找并替换监测器和组中的文字——如，用server2.mycompany.com替换server1.mycompany.com，或者用\\SERVER2替换\\SERVER1"

msgid "Replace the Monitor"
msgstr "替换监测器"

msgid "Enable the Monitor"
msgstr "启用监测器"

msgid "Enable Alerts for the Monitor"
msgstr "启用监测器报警"

msgid "Enable the Monitors"
msgstr "启用监测器"

msgid "Enable Alerts for the Monitors"
msgstr "启用监测器报警"

msgid "Replace the Group"
msgstr "替换组"

msgid "Replace the Items"
msgstr "替换项目"

msgid "(Optional) QMgr forwarding events to the Primary QMgr"
msgstr "(可选)备用队列管理器"

msgid "Select reporting scheme for MQ channel status codes"
msgstr "选择通道状态代码方案"

#WebSphere Application Server 

msgid "the port number of WebSphere server"
msgstr "WebSphere 服务器的端口号"

msgid "the username for login to WebSphere server"
msgstr "WebSphere 服务器登录用户名"

msgid "the password for login to WebSphere server"
msgstr "WebSphere 服务器登录密码"

msgid "WebSphere Version"
msgstr "WebSphere　版本"

msgid "Version:"
msgstr "版本："

msgid "webSphereDir:"
msgstr "webSphere 目录："

msgid "Enter path to WebSphere Directory. This directory should contain at least an Admin Console installation."
msgstr "输入WebSphere配置目录。"

msgid "ClientProps:"
msgstr "客户端属性文件："

msgid "custom client properties file. For WebSphere 5.x+, you should select an appropriate soap.client.props file. <WebSphereDir>/properties/soap.client.props will be used by default."
msgstr "客户端属性文件，你应该选择一个适当的soap.client.props 文件./properties/soap.client.props　将作为默认."

msgid "Timeout(s):"
msgstr "超时："

msgid "The timeout (in seconds) to wait for the response"
msgstr "等待响应超时(S)"

msgid "Trust Store:"
msgstr "信任存储："

msgid "Enter the path of the SSL trust file."
msgstr "输入SSL信任存储文件路径."

msgid "Trust Store Password:"
msgstr "信任存储密码："

msgid "Enter the password for the SSL trust store file (For WebSphere 6.x with global security enabled)"
msgstr "输入SSL信任存储文件密码（应用于 WebSphere 6.x 全局安全认证的启用）"

msgid "Key Store:"
msgstr "密钥库："

msgid "Enter the path of the SSL key store file."
msgstr "输入SSL密钥库文件路径."

msgid "Key Store Password:"
msgstr "密钥库密码："

msgid "Enter the password for the SSL key store file (For WebSphere 6.x with global security enabled)"
msgstr "输入SSL密钥库文件密码（应用于 WebSphere 6.x 全局安全认证的启用）"

#infomix 

msgid "Dynamic Server Name:"
msgstr "服务器实例："

msgid "the server Instances of informix database"
msgstr "informix 数据库的服务器实例"

msgid "Host Name"
msgstr "服务器"

msgid "PassWord:"
msgstr "密码："

msgid "the port of the server"
msgstr "服务器的端口"

msgid "the user name of server"
msgstr "登录到服务器的用户名"

msgid "the password of server"
msgstr "登录到服务器的密码"

msgid "No items selected"
msgstr "未选择监测器或组"

msgid "Replace the Monitor"
msgstr "替换监测器"

msgid "error, reason: "
msgstr "错误，原因："

msgid "Time Period"
msgstr "时间段"

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Aelrt report"
msgstr "警报报告"

msgid "Node Status"
msgstr "节点状态"

msgid "Dynamic IP"
msgstr "动态IP"

msgid "Machine Type"
msgstr "机器类型"

msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

msgid "System Name"
msgstr "系统名称"

msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

msgid "Last Boot"
msgstr "最后启动"

msgid "IOS Image"
msgstr "IOS映象"

msgid "Polling Interval"
msgstr "轮询间隔"

msgid "Next Poll"
msgstr "下次轮询"

msgid "Statistics Collection"
msgstr "统计采集"

msgid "Enable 64 bit Counters"
msgstr "允许64位计数器"

msgid "Next Rediscovery"
msgstr "下次重新发现"

msgid "Edit Properties of the following selected node:"
msgstr "编辑选定节点的以下属性："

msgid "Update Node"
msgstr "更新节点"

msgid "Show Filter Examples "
msgstr "显示过滤器的例子"

msgid "A few example filters are:"
msgstr "几个过滤器例子："

msgid "status!=1"
msgstr "状态！=1"

msgid "The valid status levels are:"
msgstr "有效的身份等级："

msgid "E-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Create Node "
msgstr "创建节点"

msgid "Snmp Version"
msgstr "SNMP版本"

msgid "Enterprise"
msgstr "企业版"

msgid "AuthType"
msgstr "自生种类"

msgid "PrivPasswd"
msgstr "私人密码"

msgid "ContextID"
msgstr "环境帐号"

msgid "ContextName"
msgstr "环境名"

msgid "Model"
msgstr "模型"

msgid "AuthType:"
msgstr "自生种类："

msgid "PrivPasswd:"
msgstr "私人密码："

msgid "SNMP Timeout(ms)"
msgstr "SNMP超时(ms)"

msgid "SNMP Node Import"
msgstr "SNMP节点映象"

#管理页面翻译-李
 
msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;duplicate group:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;复制并重命名组："

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;duplicate monitor:"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;复制并重命名监测器："

msgid "Replace the Monitors"
msgstr "替换监测器"

msgid "Replace the Items"
msgstr "替换项目"

msgid "Replace the Group"
msgstr "替换组"

msgid "<font size='-1'>find and replace text in monitors and groups - for example, replace server1.mycompany.com with server2.mycompany.com, or replace \\\\SERVER1 with \\\\SERVER2</font>"
msgstr "<font size='-1'>查找和替换监测器和组中的文字——例如,替换server1.mycompany.com为server2.mycompany.com,或替换\\SERVER1为\\SERVER2</font>"

msgid "Replace"
msgstr "替换"

msgid "Replace the "
msgstr "替换"

msgid "<b>Enable alerts that are temporarily disabled</b>"
msgstr "<b>启用临时禁用的报警</b>"

msgid "Disable the Monitor"
msgstr "禁用监测器"

msgid "Disable the Monitors"
msgstr "禁用监测器"

msgid "Disable the Items"
msgstr "禁用项目"

msgid "Disable the Group"
msgstr "禁用组"

msgid "Disable the Groups"
msgstr "禁用组"

msgid "Disable Alerts for the "
msgstr "禁用报警"

msgid "Invalid Time or Date"
msgstr "无效的时间或日期"

msgid "Items"
msgstr "项目"

msgid "Duplicate the Monitors"
msgstr "复制并重命名监测器"

msgid "into Group "
msgstr "到组"

msgid "Duplicate the Items"
msgstr "复制并重命名项目"

msgid "Delete the Items"
msgstr "删除项目"

msgid "Delete the Monitors"
msgstr "删除监测器"

msgid "Move the Items"
msgstr "移动项目"

msgid "Move the Monitors"
msgstr "移动监测器"

msgid "Copy the Items"
msgstr "复制项目"

msgid "Copy the Monitors"
msgstr "复制监测器"

msgid "Enable the Items"
msgstr "启用项目"

msgid "Enable Alerts for the Items"
msgstr "启用项目的报警"

msgid "Enable the Monitors"
msgstr "启用监测器"

msgid "Enable Alerts for the Monitors"
msgstr "启用监测器报警"

#管理执行页面翻译-lqq

msgid "Refresh the Items"
msgstr "刷新项目"

msgid "Group - "
msgstr "组-"

msgid "Monitor - "
msgstr "监测器-"

msgid "Refresh the Monitors"
msgstr "刷新监测器"

#网络设备页面-lqq

msgid "Network Equioment"
msgstr "网络设备"

msgid "Node Details"
msgstr "节点详细"

msgid "Up"
msgstr "打开"

msgid " errors"
msgstr "错误"

msgid " discards"
msgstr "丢弃"

msgid "Alias:"
msgstr "别名："

msgid "Type:"
msgstr "种类："

msgid "Ethernet"
msgstr "局域网"

msgid "Speed:"
msgstr "速度："

msgid "MTU:"
msgstr "最大传输单元："

msgid "Physical Address:"
msgstr "物理地址："

msgid "Admin Status:"
msgstr "管理员状态："

msgid "Oper Status:"
msgstr "操作员状态："

msgid "Last Status Change:"
msgstr "最后状态改变："

msgid "Current Traffic Transmit:"
msgstr "当前交通传送："

msgid "Current Traffic Receive:"
msgstr "当前交通接收："

msgid "Percent Utilization Transmit:"
msgstr "传输利用百分比："

msgid "Percent Utilization Receive:"
msgstr "接收利用百分比："

msgid "next poll time:"
msgstr "下次轮询时间："

#snmp页面翻译-lqq

msgid "Down"
msgstr "关闭"

msgid "Top 10 Interfaces by Traffic"
msgstr "接口通讯量（Top10）"

msgid "Checking"
msgstr "检查"

msgid "Node Status is Up"
msgstr "节点状态为打开"

msgid "Node Status is Up,one or more interface is Down."
msgstr "节点状态为打开，1个或以上接口为关闭。"

msgid "Node Status is Down"
msgstr "节点状态为关闭"

#监测器集添加页面-lqq

msgid "Adds CPU, Disk, and Memory monitors for a server and a URL monitor"
msgstr "为服务器和网站监测器添加cpu、硬盘和内存监测器。"

msgid "Creates a PING and SnmpByMIB monitor using ip "
msgstr "使用ip创建PING和SnmpByMIB监测器。"

msgid "host ip to ping value"
msgstr "主机IPping到的值"

msgid "Creates a PING Group monitor using ip "
msgstr "使用ip创建ping组监测器。"

msgid "size"
msgstr "大小"

msgid "hostname"
msgstr "主机名"

msgid "timeout"
msgstr "超时"

msgid "snmpversion"
msgstr "snmp版本"

msgid "community"
msgstr "共同体"

msgid "browse"
msgstr "浏览"

msgid "encodePostData"
msgstr "邮政编码数据"

msgid " Group"
msgstr "组"

msgid "Monitors performance, and usage statistics of a WebLogic Application Server and any deployed applications"
msgstr "WebLogic应用服务器和部署的应用服务的监测器性能、和统计惯例。"

msgid "Monitors Active Directory replication, domain controller availability and domain controller performance "
msgstr "监测器活动目录的复制，域控制器的可用性和以控制器的性能。"

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "Choose Server"
msgstr "选择服务"

msgid "Domain Controller Name (This server must be defined as an Windows Remote.)"
msgstr "域控制器名称（这个服务器被规定必须是windows远程服务器。）"

msgid "WebLogic Application Server 8.x/9.x/10.x"
msgstr "WebLogic应用服务8.x/9.x/10.x"

msgid "xmlfile"
msgstr "xml文件"

msgid "server"
msgstr "服务"

msgid "urlprovider"
msgstr "url提供商"

msgid "matchstring"
msgstr "匹配字符串"

msgid "deployControlVar"
msgstr "配置控制变量"

msgid "ldapfilter"
msgstr "ldap过滤器"

msgid "ldapquery"
msgstr "ldap查询"

msgid "cacheLife"
msgstr "缓存周期"

msgid "parameters"
msgstr "参数"

msgid "maxMeasurement"
msgstr "最大度量"

msgid "script"
msgstr "脚本"

msgid "remotescript"
msgstr "远程脚本"

msgid "Creating Monitor"
msgstr "创建监测器"

msgid "Monitor Type:"
msgstr "监测器种类："

msgid "Monitor Name:"
msgstr "监测器名称："

msgid "Active Directory"
msgstr "活动目录"

msgid "selected applications"
msgstr "选定的应用"

msgid "Monitors performance, and usage statistics of a WebLogic Application Server and any deployed applications"
msgstr "WebLogic应用服务器和部署的应用服务的监测器性能、和统计惯例。"

msgid "The hostname of the server on which the WebLogic(8.x/9.x/10.x) Application Server is running."
msgstr "WebLogic(8.x/9.x/10.x)应用服务器上的服务正在运行。"

msgid "enter weblogic jar file path. For example: c:weblogic.jar."
msgstr "输入weblogic jar文件路径。例如：c:\weblogic.jar."

msgid "WebLogic Cipher File"
msgstr "WebLogic密码文件"

msgid "enter weblogic Cipher file path when you checked 'Secure Server' checkbox ."
msgstr "勾选‘安全服务’复选框时，需要输入WebLogic密码文件路径。"

msgid "WebLogic License File"
msgstr "WebLogic许可文件"

msgid "enter weblogic License file path when you checked 'Secure Server' checkbox . "
msgstr "勾选‘安全服务’复选框时，需要输入WebLogic许可文件路径。"

msgid "Java VM"
msgstr "Java虚拟机"

msgid "enter Java VM's full path.(optional) "
msgstr "输入Java虚拟机的完整路径。（可选项）"

msgid "Class Path"
msgstr "类路径"

msgid "enter Java VM's class path,separate paths by ';'.(optional) "
msgstr "输入Java虚拟机的类路径，使用‘；’分开路径。（可选项）"

msgid "Timeout(Seconds)"
msgstr "超时(秒)"

msgid "QuikView can monitor these applications."
msgstr "QuikView可监测这些应用."

msgid "these applications and return back"
msgstr "这些应用并且返回"

msgid "ERROR: "
msgstr "错误:"

msgid "WebLogic Application Server 8.x/9.x/10.x"
msgstr "WebLogic应用服务8.x/9.x/10.x"

msgid "Network Equipment"
msgstr "网络设备"

#主页面-lqq

msgid "Group Statistics"
msgstr "组统计"

msgid "schedule"
msgstr "计划表"

msgid "service"
msgstr "服务"

msgid "connect error"
msgstr "连接错误"

msgid "Snmp Node"
msgstr "snmp节点"

msgid "Network Equipment"
msgstr "网络设备"

msgid "checking..."
msgstr "检查……"

msgid "Multi-view"
msgstr "多视图"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "must not same with default label"
msgstr "不能与默认标签的名称相同"

#主页面-lqq

msgid "Group Statistics"
msgstr "组统计"

msgid "schedule"
msgstr "计划表"

msgid "service"
msgstr "服务"

msgid "connect error"
msgstr "连接错误"

msgid "Snmp Node"
msgstr "snmp节点"

msgid "Network Equipment"
msgstr "网络设备"

msgid "checking..."
msgstr "检查……"

msgid "Multi-view"
msgstr "多视图"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

#报警页面

msgid "(disabled)"
msgstr "(禁用)"

msgid "all"
msgstr "全部"

msgid "Alerts from "
msgstr "报警从"

msgid "To"
msgstr "到"

msgid "Release date:"
msgstr "发布日期："

msgid "All rights reserved."
msgstr "版权所有"

msgid "Edit Script Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的脚本报警"

msgid "Edit Sound Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的声音报警"

msgid "Edit Script Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的脚本报警"

msgid "Edit Script Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的脚本报警"

msgid "Edit Sound Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的声音报警"

msgid "Edit Sound Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的声音报警"

msgid "Edit Email Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的电子邮件报警"

msgid "Edit Email Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的电子邮件报警"

msgid "Edit Email Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的电子邮件报警"

msgid "Edit SNMP Trap Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的SNMP Trap报警"

msgid "Edit SNMP Trap Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的SNMP Trap报警"

msgid "Edit SNMP Trap Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的SNMP Trap报警"

msgid "Edit Syslog Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的系统日志报警"

msgid "Edit Syslog Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的系统日志报警"

msgid "Edit Syslog Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的系统日志报警"

msgid "Edit Database Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的数据库报警"

msgid "Edit Database Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的数据库报警"

msgid "Edit Database Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的数据库报警"

msgid "Edit Disable or Enable Monitor(s) Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的禁用或启用监测器报警"

msgid "Edit Disable or Enable Monitor(s) Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的禁用或启用监测器报警"

msgid "Edit Disable or Enable Monitor(s) Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的禁用或启用监测器报警"

msgid "Edit Post Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的post报警"

msgid "Edit Post Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的post报警"

msgid "Edit Post Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的post报警"

msgid "Edit SMS Alert On OK"
msgstr "编辑正常状态的短信报警"

msgid "Edit SMS Alert On Warning"
msgstr "编辑危险状态的短信报警"

msgid "Edit SMS Alert On Error"
msgstr "编辑错误状态的短信报警"

msgid "All Groups"
msgstr "所有组"

#报告页面-lqq

msgid "Please select monitors"
msgstr "请选择监测器"

msgid "An error has occurred. Please refresh this page and try again."
msgstr "发生错误，请刷新此页面重试一次。"

msgid "last 8 hours"
msgstr "最近的8小时"

msgid "last 12 hours"
msgstr "最近的12小时"

msgid "last 16 hours"
msgstr "最近的16小时"

msgid "last 2 days"
msgstr "最近2天"

msgid "last 3 days"
msgstr "最近3天"

msgid "last 4 days"
msgstr "最近4天"

msgid "last 5 days"
msgstr "最近5天"

msgid "last week"
msgstr "最近1星期"

msgid "last month"
msgstr "最近1月"

msgid "last month-to-date"
msgstr "这个月初到今天"

msgid "No matches found for current filter settings"
msgstr "当前过滤器设置没有找到匹配"

msgid "all groups"
msgstr "所有组"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "required."
msgstr "必填项"

msgid "checking..."
msgstr "获取中..."

msgid " not found"
msgstr " 未找到"

#报警页面翻译-lqq

msgid "Email alert sent"
msgstr "电子邮件报警发送"

msgid "ok"
msgstr "成功"

msgid "fail"
msgstr "失败"

msgid "Script alert run"
msgstr "脚本报警运行"

msgid "Snmp trap alert sent"
msgstr "Snmp trap报警发送"

msgid "Enter valid email address."
msgstr "输入有效电子邮件地址"

msgid "alert send ok"
msgstr "报警发送成功"

msgid "Message:"
msgstr "消息："



#表单翻译-lqq

msgid "nodata"
msgstr "无数据"

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to remove the server <B>"
msgstr "<FONT SIZE=+1>你确定删除服务器<B>"

msgid "</B> from the SiteView Server list?</FONT><p>"
msgstr "</B>从SiteView服务列表?</FONT><p>"

msgid "Test Failed"
msgstr "测试失败"

msgid "Test Successful"
msgstr "测试成功"

msgid "Choose Resource to monitor on "
msgstr "选择资源来监控"

msgid "Create Node "
msgstr "创建节点"

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to remove the "
msgstr "<FONT SIZE=+1>你确定删除"

msgid "</B> from the list?</FONT><p>"
msgstr "</B> 从列表中？</FONT><p>"

msgid "the node"
msgstr "节点"

msgid "node"
msgstr "节点"

msgid "Delete node "
msgstr "删除节点"

msgid "No Chart Data!"
msgstr "没有图表数据！"

#帮助页面翻译-lqq

msgid "disable plugins"
msgstr "禁用插件"

msgid "disable all plugins of help document"
msgstr "禁用帮助文档的所有插件"

msgid "enable plugins"
msgstr "启用插件"

msgid "enable all plugins of help document"
msgstr "启用帮助文档的所有插件"

msgid "plugin-framework document"
msgstr "插件框架文档"

msgid "(for debugging only) plugin-framework status"
msgstr "(仅用于调试)插件框架状态"

msgid "plugin-framework doc"
msgstr "插件框架doc"

msgid "plugin-framework status"
msgstr "插件框架状态"

msgid "Leave the subtitle field blank to have \"Grouped by ...\" generated automatically.<p>"
msgstr "当副标题为空，自动按照1级和2级分组生成"

msgid "Node Details"
msgstr "节点详细"

msgid "Edit Properties of the following selected "
msgstr "编辑下面选定的属性"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

#SNMP节点页面-lqq

msgid "Node Lists"
msgstr "节点清单"

msgid "Node Details Reports"
msgstr "节点详细报告"

msgid "Down Interfaces"
msgstr "接口关闭"

msgid "All Interfaces of Node"
msgstr "节点的所有接口"

msgid "Down Nodes"
msgstr "节点关闭"

msgid "Top XX Lists"
msgstr "Top列表"

msgid "Node Gauges"
msgstr "节点计量"

msgid "Gauge"
msgstr "计量"

msgid "Node Chart"
msgstr "节点图"

msgid "CPU Load - Now"
msgstr "CPU负载-现在"

msgid "CPU Load - Today"
msgstr "CPU负载-今天"

msgid "Memory Usage - Now"
msgstr "内存使用-现在"

msgid "Memory Usage - Today"
msgstr "内存使用-今天"

msgid "Response Time - Now"
msgstr "响应时间-现在"

msgid "Response Time - Now"
msgstr "响应时间-今天"

msgid "packet Loss - Now"
msgstr "数据包丢失-现在"

msgid "Packet Loss - Today"
msgstr "数据包丢失-今天"

msgid "Network Wide Summary Charts"
msgstr "广域网摘要图"

msgid "Average Response Time - Today"
msgstr "平均响应时间-今天"

msgid "Average Response Time - Last 7 Days"
msgstr "平均响应时间-最近7天"

msgid "Average Response Time - This Month"
msgstr "平均响应时间-本月"

msgid "CPE List"
msgstr "CPE列表"

msgid "CPE Manage"
msgstr "CPE管理"

msgid "TR069 Events"
msgstr "TR069事件"

msgid "Alarm Realtime"
msgstr "实时报警"

msgid "Download Status"
msgstr "下载状态"

msgid "Site Setup"
msgstr "位置设置"

msgid "Download Setup"
msgstr "下载设置"

msgid "Tag Manage"
msgstr "标签管理"

msgid "Main"
msgstr "主要的"

msgid "List of Alert"
msgstr "报警列表"

msgid "List of Alert Log"
msgstr "报警日志列表"

msgid "List of Report"
msgstr "报告列表"

msgid "Visio Graph"
msgstr "Visio图"

msgid "please select a item"
msgstr "请选择一个项目"

msgid "Interface Details"
msgstr "接口详细"

#监测器页面-lqq

msgid "(Optional) QMgr forwarding events to the Primary QMgr"
msgstr "（可选）QMgr转发事件至主要QMgr"

msgid "ibmCodes"
msgstr "ibm代码"

msgid "siteviewCodes"
msgstr "siteview代码"

msgid "port number on server - default is 9080 for non-secure & 443 for secure"
msgstr "服务端口号码-默认非安全的为9080&安全的为443"

msgid "status:"
msgstr "状态："

msgid "URL of Performance Servlet. On a WAS 4.0 server, the default URL is /wasPerfTool/servlet/perfservlet. On earlier versions, the URL is chosen during the installation of the Servlet. In either case, the URL can be found in the Servlet properties page on the Admin Console."
msgstr "Servlet URL.在WSA4.0服务器上缺省URL是/wasPerfTool/servlet/perfservlet.在早期版本中，URL是在Servlet安装过程中选择的。在这两种情况下，URL都可以在管理员控制台的Servlet属性页中找到。"

msgid "Client Name:"
msgstr "客户端名称："

msgid "Enter the port number for Tuxedo, Default port is 4011"
msgstr "输入Tuxedo端口号，默认为4011"

msgid "Enter the optional client name for Tuxedo"
msgstr "输入Tuxedo的可选客户端名称"

msgid "Connection Data:"
msgstr "数据连接："

msgid "Enter the optional Connection Data for Tuxedo"
msgstr "输入Tuxedo的可选数据连接"

msgid "Enter the Username for Tuxedo"
msgstr "输入Tuxedo用户名"

msgid "Enter the Password for Tuxedo"
msgstr "输入Tuxedo密码"

msgid "Other"
msgstr "其他"

msgid "(Custom Object)"
msgstr "(定制的目标)"

msgid "this server"
msgstr "本服务器"

msgid "the address of the server,support weblogic 6.x and later"
msgstr "服务器地址，支持weblogic 6.x以后的版本。"

msgid "enter weblogic jar file path. For example: <tt>c:weblogic.jar</tt>."
msgstr "输入weblogic jar文件路径，例如：c:weblogic.jar."

msgid "WebLogic Cipher File:"
msgstr "WebLogic密码文件："

msgid "enter weblogic Cipher file path when you checked 'Secure Server' checkbox . "
msgstr "勾选‘安全服务’复选框时，需要输入WebLogic密码文件路径。"

msgid "WebLogic License File:"
msgstr "WebLogic许可文件："

msgid "Java VM:"
msgstr "Java虚拟机："

msgid "Class Path:"
msgstr "类地址："

msgid "Timeout(Seconds):"
msgstr "超时(秒)："

msgid "Add URL Sequence Error"
msgstr "添加URL Sequence出错"

msgid "There was an error checking the next step of the URL Sequence:"
msgstr "检查下一步ULR序列时发现一个错误："

msgid "Press BACK on your browser to continue"
msgstr "在你的浏览器上单击返回继续"

msgid "Step 1"
msgstr "第一步"

msgid "link"
msgstr "链接"

msgid "form"
msgstr "表单"

msgid "frame"
msgstr "框架"

msgid "refresh"
msgstr "刷新"

msgid "optional, match against content of URL, using a string or a regular expression or XML names."
msgstr "可选项，使用字符串或者常用表达式或者XML名称与URL相匹配。"

msgid "for each log entry matched"
msgstr "匹配每个日志记录"

msgid "once,after all log entries have been checked"
msgstr "一次，当所有日志记录被检查后"

msgid "title is null"
msgstr "标题不能为空"

msgid "error_frequency was less than 15 seconds"
msgstr "错误-频率不能小于15秒"

msgid "name can not be empty"
msgstr "名称不能为空"

#报警页面翻译-lqq

msgid "Email alert sent"
msgstr "电子邮件报警发送"

msgid "ok"
msgstr "成功"

msgid "fail"
msgstr "失败"

msgid "Script alert run"
msgstr "脚本报警运行"

msgid "Snmp trap alert sent"
msgstr "Snmp trap报警发送"

msgid "Enter valid email address."
msgstr "输入有效电子邮件地址"

msgid "alert send ok"
msgstr "报警发送成功"

msgid "Message:"
msgstr "消息："

#报警页面翻译-lqq

msgid "database alert run"
msgstr "数据库报警运行"

msgid "Database connection "
msgstr "数据库连接"

msgid "proxy server to use including port (example: proxy.QuikView.com:8080)"
msgstr "代理服务器使用时包括端口(例如：proxy.QuikView.com:8080)"

#snmp设置页面翻译-lqq

msgid "starting snmp trap test... "
msgstr "开始snmp trap测试……"

msgid "send snmp trap scucces! "
msgstr "发送snmp trap成功！"

msgid "sending snmp trap to "
msgstr "发送snmp trap至"

msgid "snmp trap test done. "
msgstr "snmp trap测试完成。"

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to delete the SNMP settings for ~p ?</FONT>"
msgstr "<FONT SIZE=+1>你确定删除此SNMP设置吗？</FONT>"

msgid "Delete Snmp Setting"
msgstr "删除snmp设置"

msgid "Return to Snmp Preferences"
msgstr "返回snmp参数设置"

msgid "The entry is not a valid number."
msgstr "输入的不是有效数字"

msgid "Go to the page"
msgstr "转到登录页面"

msgid "Proper authorization is required for access to ."
msgstr "访问需要被授权。"

msgid "Are you sure you want to delete the user "
msgstr "你确定删除用户"

msgid "Syslog alert sent"
msgstr "系统日志报警发送"

msgid "Physical Server"
msgstr "物理服务器"

msgid "<html>
%							<head>
%							<title>Unauthorized</title>
%							<meta http-equiv=\"content-type\" content=\"text/html;charset='utf-8'\"/>
%							<link rel=\"stylesheet\" href=\"/css/.css\" type=\"text/css\" media=\"screen\" charset=\"utf-8\">
%							</head>
%							<body>
%							<div style=\"text-align:left;\"><br><a href=\"\">Go to the  page</a><p/><hr>Proper authorization is required for access to .<hr></div>
%							</body></html>"
msgstr "<html>
%							<head>
%							<title>Unauthorized</title>
%							<meta http-equiv=\"content-type\" content=\"text/html;charset='utf-8'\"/>
%							<link rel=\"stylesheet\" href=\"/css/.css\" type=\"text/css\" media=\"screen\" charset=\"utf-8\">
%							</head>
%							<body>
%							<div style=\"text-align:left;\"><br><a href=\"\">跳转到登录</a><p/><hr>Proper authorization is required for access to .<hr></div>
%							</body></html>"

msgid "~p was less than 15 seconds"
msgstr "~p 小于15秒"

#报警页面翻译-lqq

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Monitor Name:<b>"
msgstr "监测器名称：<b>"

#监测器添加页面-lqq

msgid "Never"
msgstr "从不"

msgid "Always"
msgstr "始终"

msgid "First Time Only"
msgstr "仅第一次"

msgid "once，after all log entries have been checked"
msgstr "一次, 当所有的写入日志都被检查后"

msgid "Enter a Name. "
msgstr "输入名称。"

#snmp节点页面翻译-lqq

msgid "Down Interface"
msgstr "关闭接口"

msgid "Down Node"
msgstr "关闭节点"

msgid "Top 10 Interfaces by Percent Utilization"
msgstr "利用率排名前10的接口"

msgid "Receive"
msgstr "接收"

msgid "Transmit"
msgstr "发送"

msgid "In Rate (%) In PPS "
msgstr "包每秒进包百分比"

msgid "Out Rate (%) Out PPS "
msgstr "包每秒出包百分比"

msgid "Top 25 Nodes by Memory Used"
msgstr "节点的内存占有率（Top25）"

msgid "Response Time - Today"
msgstr "响应时间-今天"

msgid "Average Response Time - Now"
msgstr "平均响应时间-现在"

msgid "Last Hour"
msgstr "最近一小时"

msgid "No Chart Data!"
msgstr "没有图表数据！"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Packet Loss - Now"
msgstr "数据包丢失-现在"

msgid "Site. "
msgstr "设置"

msgid "Device"
msgstr "设备"

msgid "Error Time"
msgstr "错误时间"

msgid "<FONT SIZE=+1>Are you sure you want to delete the e-mail settings for ~p ?</FONT>"
msgstr "<FONT SIZE=+1>你确认删除电子邮件设置 ~p ?</FONT>"

#监测器集添加页面翻译-lqq

msgid "Windows Server Monitor Set"
msgstr "Windows服务监测器集合"

msgid "Adds Ping, CPU, Disk, and Memory monitors for a Windows Server"
msgstr "为Windows服务器添加Ping、Cpu、磁盘和内存监测器"

msgid "Adds Ping, CPU, Disk, and Memory monitors for a Windows Server "
msgstr "为Windows服务器添加Ping、Cpu、磁盘和内存监测器"

msgid "Server to monitor"
msgstr "监测器服务"

msgid "disk"
msgstr "磁盘"

msgid "the time out, seconds, to wait for the value to be retrieved"
msgstr "超过这个时间（单位秒），等待的值重新取回"

msgid "port number on server - default is 7201 and is configured in dms.conf"
msgstr "服务器端口- 默认为7021 可在文件dms.conf　中进行配置"

msgid "Metric Type:"
msgstr "度量类型"

msgid "Type of metrics to monitor. Choices are App Server (OC4J) and Web Server(dms)."
msgstr "应用服务器类型，可选的有应用服务器(OC4J)和web服务器(dms)"

msgid "Authorize User:"
msgstr "授权用户名"

msgid "Authorize Password:"
msgstr "授权密码"

msgid "the username for the Authorize"
msgstr "授权用户名"

msgid "the password for the Authorize"
msgstr "授权密码"

msgid "App Server"
msgstr "应用程序服务器"

msgid "Web Server"
msgstr "web 服务器"

msgid "Disable Alerts for the Monitor"
msgstr "禁用监测器关联报警"

msgid "Disable Alerts for the Items"
msgstr "禁用项目关联报警"

msgid "Disable Alerts for the Monitors"
msgstr "禁用监测器关联报警"

msgid "Hostname1:"
msgstr "服务器1:"

msgid "the name of the server1"
msgstr "服务器1名称或IP 地址"

msgid "Port1:"
msgstr "端口1:"

msgid "port number on server1 - default is 1521"
msgstr "服务器１对应端口"

msgid "Hostname2:"
msgstr "服务器2:"

msgid "the name of the server2"
msgstr "服务器2名称或IP 地址"

msgid "Port2:"
msgstr "端口2:"

msgid "port number on server2 - default is 1521"
msgstr "服务器2对应端口"

msgid "the Instance of database:"
msgstr "数据库名称:"

msgid "the server Instances of oracle database"
msgstr "oracle数据库名称"

msgid "server:port"
msgstr "例如 127.0.0.1:1521"

msgid "Server List:"
msgstr "服务器列表:"

msgid "the list of the server( contain port)"
msgstr "服务器列表(包含端口号)"

msgid "Add server"
msgstr "增加服务器"

msgid "Remove server"
msgstr "移除服务器"

msgid "Script File:"
msgstr "脚本文件:"

msgid "Chose a script to monitor"
msgstr "选择一个需要被监测的脚本文件"

msgid "Browser:"
msgstr "浏览器:"

msgid "Select a browser to run the script,if you browser isn't in the list, set you browser install location in the textbox below"
msgstr "选择一个浏览器来执行脚本，如果你需要的浏览器不在列表中请选择other并将浏览器的安装路径填写在列表下方的文本框中"

msgid "if selected browser isn't installed by default,set the location ie(root\\Mozilla Firefox\\firefox.exe)"
msgstr "如果选择的浏览器没有安装在默认路径，请输入其自定义安装路径，如（root\\Mozilla Firefox\\firefox.exe）"

msgid "Install Directory:"
msgstr "安装路径:"

msgid "Selenium server host"
msgstr "selenium服务的ip地址"

msgid "Selenium server port"
msgstr "selenium服务的端口"

msgid "Distributed Node"
msgstr "分布式节点"

msgid "Start Time"
msgstr "起始时间"

msgid "Machine Type:"
msgstr "机器类型:"

msgid "Total Run Count:"
msgstr "共运行监测器数:"

msgid "Current Run Count:"
msgstr "当前运行数:"

msgid "Max Run Count(per Min):"
msgstr "最大每分钟运行数:"

msgid "CPU Load:"
msgstr "CPU使用率:"

msgid "Memory Used:"
msgstr "已占用内存:"

msgid "Total Run Monitor Count"
msgstr "共运行监测器数"

msgid "Current Run Monitor Count"
msgstr "当前运行数"

msgid "Current Run Monitor Count(Per Minute)"
msgstr "当前每分钟运行监测器数"

msgid "Max Run Monitor Count(Per Minute)"
msgstr "每分钟最多运行监测器数"

msgid "Applicable Platform"
msgstr "适应平台"

msgid "Proxy CPU (Top 10)"
msgstr "节点 CPU (Top 10)"

msgid "Monitor Number (Top 10)"
msgstr "监测器数 (Top 10)"

msgid "Proxy Memory (Top 10)"
msgstr "节点内存 (Top 10)"

msgid "Running Monitors"
msgstr "正在运行的监测器"

msgid "History Monitors"
msgstr "运行过的监测器"

msgid "Monitor Number"
msgstr "监测器数"

msgid "Edit Proxy"
msgstr "编辑节点"

msgid "Delete Proxy Monitor"
msgstr "删除节点监测器"

msgid "Error Monitor (Top 10)"
msgstr "错误监测器(Top 10)"

msgid "Return to DutyTable Preferences"
msgstr "返回值班表设置"

msgid "day of week"
msgstr "1周"

msgid "day of month"
msgstr "1月"

msgid "Duty Type"
msgstr "值班表类型"

msgid "DutyTable:"
msgstr "值班表:"

msgid "DutyTable"
msgstr "值班表"

msgid "DutyTable Detail"
msgstr "值班表详细信息"

msgid "DutyTable Definitions"
msgstr "值班表设置"

msgid " a new dutytable "
msgstr "一个新的值班表"

msgid "Add DutyTable Setting"
msgstr "添加一个新的值班表"

msgid " a new dutytable detail setting"
msgstr "一个新的值班表详细信息"

msgid "The name of these DutaTable settings is used to specify DutaTable targets when adding alerts"
msgstr "值班表的名称设置用于设置告警时，选择值班表"

msgid "DutyTable Description:"
msgstr "值班表描述信息："

msgid "DutyTable Type:"
msgstr "值班表类型："

msgid "Delete DutyTable Setting"
msgstr "删除值班表"

msgid " Return to DutyTable Preferences "
msgstr "返回值班表设置"

msgid " Are you sure you want to delete the DutyTable settings for"
msgstr "你确定要删除值班表 "

msgid " Phone Number "
msgstr "手机号码"

msgid "return"
msgstr "返回"

msgid " to dutytable "
msgstr "值班表设置"

msgid "Week:"
msgstr "星期："

msgid "month:"
msgstr "日期："

msgid "Month"
msgstr "日期"

msgid "Week"
msgstr "星期"

msgid "Starttime:"
msgstr "开始时间："

msgid "Endtime:"
msgstr "结束时间："

msgid "DutyTable Detail Definitions"
msgstr "值班表详细信息设置"

msgid "Edit DutyTable Detail Setting"
msgstr "编辑值班表详细信息"

msgid "ADD DutyTable Detail Setting"
msgstr "添加值班表详细信息"

msgid "Delete DutyTable Detail Setting"
msgstr "删除值班表详细信息"

msgid "Return to DutyTable Detail Preferences"
msgstr "返回值班表详细设置"

msgid "Don't Choose"
msgstr "不设定此项"

msgid "the name of Domino server"
msgstr "Domino 服务器名或IP"

msgid "the internet password of server"
msgstr "Domino internet 密码"

msgid "diiop_ior path:"
msgstr "diiop_ior文件路径"

msgid "the path of diiop_ior.txt"
msgstr "diiop_ior.txt 文件的本地路径"

msgid "Search Result"
msgstr "搜索结果"

msgid "Assign Monitor"
msgstr "分配监测器"

msgid "Running Monitor"
msgstr "运行中的监测器"

msgid "Recent Monitor"
msgstr "最近的监测器"

msgid "Distributed Node"
msgstr "分布式节点"

msgid "follow table displays monitors assigned to this Node."
msgstr "下面表格显示了分配到该节点的监测器。"

msgid "Are you sure this configuration?"
msgstr "你确定这样配置?"

msgid "Are you sure to delete?"
msgstr "你确定要删除?"

msgid "Platform"
msgstr "平台"

msgid "Total Runs"
msgstr "总共运行数"

msgid "Current Runs"
msgstr "正在运行"

msgid "Max Runs Per Minute"
msgstr "最大每分钟运行数"

msgid "Current Minute Runs"
msgstr "当前每分钟运行数"

msgid "If you want to monitor local area network devices,Please install "
msgstr "如果你想监测局域网中的设备，请安装 "

msgid "Are you sure you want to delete the remote server "
msgstr "你是否要删除远程服务器 "

msgid "Old password"
msgstr "旧密码"

msgid "enter your old password here"
msgstr "在此输入你的旧密码"

msgid "enter your old password here"
msgstr "在此输入你的旧密码"

msgid "Apply License:"
msgstr "申请认证文件："

msgid "Click for apply"
msgstr "点击申请"

msgid "Get"
msgstr "获取"

msgid "Password Management"
msgstr "密码管理"

msgid "Name: "
msgstr "名称："

msgid "Password Mode"
msgstr "密码配置"

msgid "Select password item in Password Management Moudle. if select Other, then must write Password field as password"
msgstr "选择已经在密码管理中配置好的密码项。如果选择其他，那么必须填写 ‘密码’ 字段作为密码"

msgid "Tags applied to objects used for searching and filtering,You can "
msgstr "将标签应用到对象，便于查询和搜索，你可以 "

msgid "create new tag"
msgstr "创建新标签"

msgid "Tag Tree"
msgstr "标签树"

msgid "Edit Tag"
msgstr "编辑标签"

msgid "Add SubTag"
msgstr "加子标签"

msgid "the port number of Tomcat server"
msgstr "Tomcat 远程端口号"

msgid "the username for login to Tomcat server"
msgstr "Tomcat 用户名"

msgid "the password for login to Tomcat server"
msgstr "Tomcat 密码"

msgid "Device Configer Monitor"
msgstr  "设备配置监测器"

msgid "Counter type:"
msgstr "计数器类型"

msgid "the counter type in the NT Performance Monitor "
msgstr "NT 性能监测器的计数器类型"

msgid "show config command"
msgstr "取设备配置的命令"